{"1234": {}, "13161837": {"V\u00e9tel\u00e1r": "1669000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "5170", "\u00c9vj\u00e1rat": "2012", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "219000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1750", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "LPG", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "75kW,102LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2018/11", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Nagyon sz\u00e9p \u00e1llapotban l\u00e9v\u0151 g\u00e9pkocsink, vezetett szervizk\u00f6nyvvel, er\u0151s dinamikus motorral, amely gy\u00e1rilag g\u00e1zzal(LPG) szerelt ELAD\u00d3!", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "elektromos ablak el\u00f6l", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "defektjav\u00edt\u00f3 k\u00e9szlet", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "kihangos\u00edt\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "6 hangsz\u00f3r\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "frissen szervizelt", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "szervizk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Telefonon egyeztetett helysz\u00ednen", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "102", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13179291": {"V\u00e9tel\u00e1r": "1490000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "4615", "\u00c9vj\u00e1rat": "2013/4", "\u00c1llapot": "S\u00e9r\u00fclt", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "75000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1755", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "66kW,90LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Nincs", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "von\u00f3horog", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "4 hangsz\u00f3r\u00f3", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "h\u00f6lgy tulajdonost\u00f3l", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "GY\u00c1L", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "90", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13009929": {"V\u00e9tel\u00e1r": "1499000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "4643", "\u00c9vj\u00e1rat": "2012/12", "\u00c1llapot": "Megk\u00edm\u00e9lt", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "239500", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Feh\u00e9r", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1750", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "LPG", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "75kW,102LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020/6", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Elad\u00f3 a k\u00e9pen l\u00e1that\u00f3 csal\u00e1di Crossover, kiv\u0171l bel\u00fcl sz\u00e9p \u00e1llapotban, folyamatosan szervizelt. \u00c9rdekl\u0151dni a megadott telefonsz\u00e1mon.", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "4 hangsz\u00f3r\u00f3", "azonnal elvihet\u0151", "m\u00e1sodik tulajdonost\u00f3l", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "4244 \u00dajfeh\u00e9rt\u00f3", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "102", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13128639": {"V\u00e9tel\u00e1r": "1595000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "4941", "\u00c9vj\u00e1rat": "2012/12", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Alv\u00e1zsz\u00e1m": "UU1HSD8T548096567", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "20%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "256900", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Feh\u00e9r", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1750", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "LPG", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "77kW,105LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2018/12", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "GY\u00c1RI G\u00c1ZZAL, F\u00d3LI\u00c1ZOTT G\u00c9PKOCSI, ALATTA FEH\u00c9R SZIN\u0170, EURO 5-\u00d6S, SZERVIZT\u00d6RT\u00c9NET A DOKUMENTUMOKN\u00c1L TAL\u00c1LHAT\u00d3, MAGYARORSZ\u00c1GI ELS\u0150 FORGALOMBA HELYEZ\u00c9S, ELS\u0150 TULAJDONOST\u00d3L, VEZETETT SZERVIZK\u00d6NYVES, GARANT\u00c1LT KM-FUT\u00c1SSAL, T\u00d6R\u00c9SMENTES, GY\u00c1RI F\u00c9NYEZ\u00c9SSEL, KL\u00cdMA, CD-R\u00c1DI\u00d3, MEGK\u00cdM\u00c9LT \u00c1LLAPOTBAN, V\u00c1S\u00c1ROLJON MEGB\u00cdZHAT\u00d3 FORR\u00c1SB\u00d3L, 15 \u00c9VE M\u0170K\u00d6D\u0150 KERESKED\u00c9S, IGAZOLT SZERVIZM\u00daLTTAL RENDELKEZ\u0150 AUT\u00d3K! Az aut\u00f3 megtekint\u00e9se el\u0151re egyeztetett id\u0151pontban.", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "ISOFIX rendszer", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "6 hangsz\u00f3r\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv", "20%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "2890.Tata.D\u00f3zsa Gy\u00f6rgy \u00fat 1/c", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "105", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13164769": {"V\u00e9tel\u00e1r": "950000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "2943", "\u00c9vj\u00e1rat": "2014/1", "\u00c1llapot": "S\u00e9r\u00fclt", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "30000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1171", "Teljes t\u00f6meg": "1721", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "\u00dczemanyag": "Benzin", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "77kW,105LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "Lej\u00e1rt k\u00fclf\u00f6ldi okm\u00e1nyokkal", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Nincs", "Felszerelts\u00e9g": [], "C\u00edm": "Telefonon egyeztetett helysz\u00ednen", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "105", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "10549324": {"V\u00e9tel\u00e1r": "245000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "759", "\u00c9vj\u00e1rat": "2011/9", "\u00c1llapot": "S\u00e9r\u00fclt", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "11111", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1160", "Teljes t\u00f6meg": "1710", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "\u00dczemanyag": "Benzin", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "77kW,105LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "Lej\u00e1rt magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2017/9", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "magyarorsz\u00e1gi t\u00f6r\u00f6tt dacia duster elad\u00f3. Rendsz\u00e1mai megvannak, okm\u00e1nyai rendezettek, sajat tulajdon, ad\u00e1sv\u00e9teli szerz\u0151d\u00e9ssel, 245.000.- forintos ir\u00e1ny\u00e1ron a k\u00e9peken l\u00e1that\u00f3 t\u00f6r\u00f6tt \u00e1llapotban elad\u00f3. \u00e9rdekl\u0151dni a megadott telefonsz\u00e1mon lehet.", "Felszerelts\u00e9g": ["utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "von\u00f3horog"], "C\u00edm": "Budapest XVII.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "105", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13106851": {"V\u00e9tel\u00e1r": "1399999", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "4337", "\u00c9vj\u00e1rat": "2011/7", "\u00c1llapot": "Megk\u00edm\u00e9lt", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "236000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "K\u00e9k", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1250", "Teljes t\u00f6meg": "1800", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "Benzin", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "77kW,105LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "Forgalomb\u00f3l ideiglenesen kivont, k\u00fclf\u00f6ldi okm\u00e1nyokkal", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "\u00d6sszes osztr\u00e1k okm\u00e1ny\u00e1val, teljesen \u00fczemk\u00e9pesen, a k\u00e9peken l\u00e1that\u00f3 eszt\u00e9tikai \u00e1llapotban elad\u00f3! Mag\u00e1nszem\u00e9ly els\u0151 tulajdonos\u00e1t\u00f3l, j\u00f3 \u00e1llapotban, m\u0171k\u00f6d\u0151 kl\u00edm\u00e1val \u00e9s egy\u00e9b extr\u00e1kkal. A j\u00e1rm\u0171 nem rozsd\u00e1s, utastere sz\u00e9p, kop\u00e1smentes, rakt\u00e9r oldalakon kisebb kop\u00e1sok! Sz\u00e9lv\u00e9d\u0151 repedt, els\u0151 l\u00f6kh\u00e1r\u00edt\u00f3r\u00f3l a fest\u00e9k kopik! Nyitva tart\u00e1sunk nem \u00e1lland\u00f3, kiz\u00e1r\u00f3lag el\u0151zetes egyeztet\u00e9s ut\u00e1n tekinthet\u0151ek meg g\u00e9pj\u00e1rm\u0171veink, megbesz\u00e9l\u00e9s ut\u00e1n ak\u00e1r h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n is. Haszn\u00e1lt aut\u00f3ink el\u0151\u00e9let\u00e9t a legjobb tudom\u00e1sunk szerint k\u00f6zvet\u00edtj\u00fck \u00e9rdekl\u0151d\u0151ink fel\u00e9, azonban a t\u00e9ved\u00e9s, elt\u00e9r\u00e9s jog\u00e1t fenntartjuk.", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "holtt\u00e9r-figyel\u0151 rendszer", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "riaszt\u00f3", "szervokorm\u00e1ny", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "von\u00f3horog", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "gar\u00e1zsban tartott", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r M\u00f3ri \u00fat 154", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "105", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12975282": {"V\u00e9tel\u00e1r": "875000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "2710", "\u00c9vj\u00e1rat": "2017/11", "\u00c1llapot": "S\u00e9r\u00fclt", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "4955", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1165", "Teljes t\u00f6meg": "1697", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Automatakl\u00edma", "\u00dczemanyag": "Benzin", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "84kW,114LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2021/11", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Nincs", "Felszerelts\u00e9g": ["vel\u00far k\u00e1rpit", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "tempomat", "sebess\u00e9gf\u00fcgg\u0151 szerv\u00f3korm\u00e1ny", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "azonnal elvihet\u0151", "gar\u00e1zsban tartott", "h\u00f6lgy tulajdonost\u00f3l", "keveset futott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "szervizk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Telefonon egyeztetett helysz\u00ednen", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "114", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12869727": {"V\u00e9tel\u00e1r": "1699000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "5526", "\u00c9vj\u00e1rat": "2012/5", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "20%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "154223", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "K\u00e9k", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Fekete", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1235", "Teljes t\u00f6meg": "1785", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "80kW,109LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/5", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Gondos tulajdonost\u00f3l vihet\u0151. Rendszeresen karbantartott sz\u00e9p \u00e1llapot. Folyamatosan \u00e9s szakszer\u0171en szervizelve. --K\u00e9rem \u00e9rdekl\u0151dj\u00f6n telefonon miel\u0151tt ell\u00e1togat keresked\u00e9s\u00fcnkbe. Aut\u00f3 besz\u00e1m\u00edt\u00e1s, csere lehets\u00e9ges. Kiz\u00e1r\u00f3lag szem\u00e9lyes megtekint\u00e9s ut\u00e1n tudunk \u00e1rat mondani aut\u00f3j\u00e1ra! Azonnali k\u00e9szp\u00e9nzes aut\u00f3felv\u00e1s\u00e1rl\u00e1s. Aut\u00f3ink nyitvatart\u00e1si id\u0151n k\u00edv\u00fcl is megtekinthet\u0151k telefonos egyeztet\u00e9s ut\u00e1n. Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3\u00e9rt, k\u00e9pek\u00e9rt l\u00e1togasson el honlapunkra. MBV Mobile Nagykanizsa--", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "elektromos ablak el\u00f6l", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv", "20%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "MBV Mobile Kft / 8800 Nagykanizsa Garay u. 19/b", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "109", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13179145": {"V\u00e9tel\u00e1r": "3500000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "10841", "\u00c9vj\u00e1rat": "2014", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "20%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kezd\u0151r\u00e9szlet": "700000", "Futamid\u0151": "84h\u00f3nap", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "16688", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Ez\u00fcst", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "66kW,90LE", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "Le\u00edr\u00e1s": "els\u0151 tulajdonost\u00f3l, Az aut\u00f3hoz teljes kulcs szett, teljes irat \u00e1llom\u00e1ny, \u00fajszer\u0171 \u00e1llapot, gar\u00e1zsban tartott j\u00e1rm\u0171, nagyon sz\u00e9p \u00e9s tiszta bels\u0151, jelent\u0151sebb elhaszn\u00e1l\u00f3d\u00e1s jelei nelk\u00fcl, nem doh\u00e1nyz\u00f3 tulaj ut\u00e1n, nagyon keveset futott kilom\u00e9ter sz\u00e1mmal, ellen\u0151rz\u00f6tt \u00e9s garant\u00e1lt fut\u00e1s teljes\u00edtm\u00e9ny, nagy teljes\u00edtm\u00e9ny\u0171 motor, alacsony fogyaszt\u00e1s, megb\u00edzhat\u00f3 motor, t\u00f6r\u00e9s mentes el\u0151\u00e9let, a j\u00e1rm\u0171 \u00fajonnan Magyarorsz\u00e1gon m\u00e1rkakeresked\u00e9sben lett v\u00e1s\u00e1rolva, ,   H\u00e9tf\u0151\u2013vas\u00e1rnap, 9:00\u201321:00 - K\u00f6zel 800 j\u00f3 min\u0151s\u00e9g\u0171, ellen\u0151rz\u00f6tt j\u00e1rm\u0171 k\u00f6z\u00fcl v\u00e1laszthat. - Minden aut\u00f3n 107 param\u00e9tert ellen\u0151rz\u00fcnk - Garant\u00e1ltan kiv\u00e1l\u00f3 piaci \u00e1rak. - Hossz\u00fa pr\u00f3bautak. - A t\u00f6rleszt\u00e9si id\u0151szak ak\u00e1r 84 h\u00f3nap is lehet. - Kiemelked\u0151en magas l\u00edzing j\u00f3v\u00e1hagy\u00e1si ar\u00e1ny. - \u00d6n v\u00e1laszthat: z\u00e1rt vagy ny\u00edlt v\u00e9g\u0171 l\u00edzing. - Telephely\u00fcnk a f\u00f3ti Auchan mellet tal\u00e1lhat\u00f3", "Felszerelts\u00e9g": ["elektromos ablak el\u00f6l", "fed\u00e9lzeti komputer", "szervokorm\u00e1ny", "r\u00e1di\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "garanci\u00e1lis", "gar\u00e1zsban tartott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv", "20%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "Autocentrum AAA AUTO Kft.\n 2151 F\u00f3t, Feh\u00e9rko utca 1.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "90", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13158542": {"V\u00e9tel\u00e1r": "1930000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "5978", "\u00c9vj\u00e1rat": "2011/10", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "224000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Feh\u00e9r", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1294", "Teljes t\u00f6meg": "1844", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "82kW,111LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/10", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Hitel Biztos\u00edt\u00e1s Okm\u00e1nyirodai \u00fcgyint\u00e9z\u00e9s!", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "elektromos ablak el\u00f6l", "von\u00f3horog", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "szervizk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "SUZUKI LICSKAI AUT\u00d3H\u00c1Z 9330 KAPUV\u00c1R PET\u0150FI U 1.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "111", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13026625": {"V\u00e9tel\u00e1r": "1999000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "6192", "\u00c9vj\u00e1rat": "2010", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "95000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Ez\u00fcst", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "S\u00f6t\u00e9tsz\u00fcrke", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1755", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "79kW,107LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020/6", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Friss m\u0171szakival rendelkez\u0151, keveset futott, karbantartott Dacia Duster 1.5 dCi elad\u00f3, nem doh\u00e1nyz\u00f3 tulajdonost\u00f3l. Az aut\u00f3 a n\u00e9met piacra k\u00e9sz\u00fclt \u00e9n vagyok az els\u0151 magyarorsz\u00e1gi tulaja, 4 \u00e9ve van n\u00e1lam. Jelenleg valamivel 95.000 Km alatt mutatja a fed\u00e9lzeti computer a fut\u00e1steljes\u00edtm\u00e9nyt, de ez v\u00e1ltozhat, ha nem viszed el hamar. Az aut\u00f3n most lemez felnire szerelt t\u00e9li gumik vannak (ilyenkor m\u00e1r ink\u00e1bb motorozok) de a ny\u00e1ri szettet is adom hozz\u00e1 (mindkett\u0151 haszn\u00e1lt, de m\u00e9g futhatnak). A legut\u00f3bbi id\u0151szakos szerviz (f\u00e9kek, olaj, sz\u0171r\u0151k, stb) valamikor t\u00e9len volt elv\u00e9gezve, kb 91.000 Km-n\u00e9l. Saj\u00e1t haszn\u00e1latra egy LCD kijelz\u0151s multim\u00e9dia egys\u00e9g van benne, de a gy\u00e1ri (korm\u00e1nykapcsol\u00f3r\u00f3l vez\u00e9relhet\u0151, CD, MP3) r\u00e1di\u00f3ja is megvan. Az aut\u00f3 Debrecenben megtekinthet\u0151.", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "1 DIN"], "C\u00edm": "Debrecen (4028)", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "107", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12945614": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2000000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "6195", "\u00c9vj\u00e1rat": "2011/2", "\u00c1llapot": "Megk\u00edm\u00e9lt", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "150623", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "(met\u00e1l)", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1160", "Teljes t\u00f6meg": "1710", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "Etanol", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "77kW,105LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/3", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Jelenlegi hirdet\u00e9sben szerepl\u0151 aut\u00f3 n\u00e9metorsz\u00e1gi partner\u00fcnkn\u00e9l tal\u00e1lhat\u00f3. A g\u00e9pj\u00e1rm\u0171vet 15-20 munkanapos, szerz\u0151d\u00e9sben v\u00e1llalt hat\u00e1rid\u0151vel behozzuk, \u00e9s magyar rendsz\u00e1mmal \u00e1tadjuk leend\u0151 tulajdonos\u00e1nak! Az \u00e1r tartalmazza magyar forgalomba helyez\u00e9st is! S\u00fcrg\u0151s esetben 6-8 munkanapos hat\u00e1rid\u0151t is tudunk v\u00e1llalni, ami minim\u00e1lis extra k\u00f6lts\u00e9ggel j\u00e1r. Leinform\u00e1lt, m\u0171szakilag \u00e9s eszt\u00e9tikailag megk\u00edm\u00e9lt, \u00e1tn\u00e9zett aut\u00f3kr\u00f3l van sz\u00f3. Aj\u00e1nlataink t\u00f6bbs\u00e9ge frissen szervizelt, illetve folyamatosan vezetett szervizk\u00f6nyvvel rendelkeznek. Megrendel\u00e9s eset\u00e9n, a megbesz\u00e9lt felt\u00e9telekkel, a g\u00e9pj\u00e1rm\u0171vet hazasz\u00e1ll\u00edtjuk, pap\u00edr \u00fcgyint\u00e9z\u00e9st \u00e1tv\u00e1llaljuk. \u00c9rt\u00e9kes\u00edtett g\u00e9pj\u00e1rm\u0171veinkre h\u00e1rom h\u00f3nap garanci\u00e1t v\u00e1llalunk!", "Felszerelts\u00e9g": ["ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "6 hangsz\u00f3r\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "frissen szervizelt", "garanci\u00e1lis", "gar\u00e1zsban tartott", "m\u00e1sodik tulajdonost\u00f3l", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Telefonon egyeztetett helysz\u00ednen", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "105", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13153313": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2089000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "6471", "\u00c9vj\u00e1rat": "2013/5", "\u00c1llapot": "Megk\u00edm\u00e9lt", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "209000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1755", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "79kW,107LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/5", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Kit\u0171n\u0151 eszt\u00e9tikai \u00e1llapotban elad\u00f3! Sz\u00ednre f\u00fajt l\u00f6kh\u00e1r\u00edt\u00f3. j\u00e9ghideg kl\u00edma. K\u00edv\u00fcl. bel\u00fcl gy\u00e1ri \u00e1llapotban. 200000- n\u00e9l vez\u00e9rl\u00e9s csere! BETEGS\u00c9G MIATT ELAD\u00d3!", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "csomag r\u00f6gz\u00edt\u0151", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "f\u0171thet\u0151 sz\u00e9lv\u00e9d\u0151", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "sebess\u00e9gf\u00fcgg\u0151 szerv\u00f3korm\u00e1ny", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "frissen szervizelt", "gar\u00e1zsban tartott", "h\u00f6lgy tulajdonost\u00f3l", "m\u00e1sodik tulajdonost\u00f3l", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Telefonon egyeztetett helysz\u00ednen", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "107", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12883714": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2089000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "6471", "\u00c9vj\u00e1rat": "2012/5", "\u00c1llapot": "Megk\u00edm\u00e9lt", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Alv\u00e1zsz\u00e1m": "UU1HSDCM546956583", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "190000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "K\u00e9k", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Fekete", "K\u00e1rpit sz\u00edne (2)": "Ez\u00fcst", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1171", "Teljes t\u00f6meg": "1721", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "Benzin", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "77kW,105LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020/5", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Elad\u00f3 a k\u00e9pen l\u00e1that\u00f3 aut\u00f3, j\u00f3 m\u0171szaki \u00e9s sz\u00e9p eszt\u00e9tikai \u00e1llapotban. Val\u00f3s \u00e9s igazolhat\u00f3 fut\u00e1steljes\u00edtm\u00e9nnyel, nem doh\u00e1nyz\u00f3, kl\u00edma, \u00fcl\u00e9sf\u0171t\u00e9s, k\u00f6zponti z\u00e1r, AUX csatlakoz\u00f3, elektromos ablak. S\u00c9R\u00dcL\u00c9S MENTES KAROSSZ\u00c9RIA.", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00e1ll\u00edthat\u00f3 h\u00e1ts\u00f3 \u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "f\u00fcgg\u00f6nyl\u00e9gzs\u00e1k", "ISOFIX rendszer", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "p\u00f3tker\u00e9k", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "r\u00e1di\u00f3", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "WMA lej\u00e1tsz\u00e1s", "korm\u00e1nyra szerelhet\u0151 t\u00e1vir\u00e1ny\u00edt\u00f3", "1 DIN", "6 hangsz\u00f3r\u00f3", "azonnal elvihet\u0151", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott"], "C\u00edm": "Budapest XIX ker\u00fclet (Wekerle Telep)", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "105", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13199035": {"V\u00e9tel\u00e1r": "1899000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "5882", "\u00c9vj\u00e1rat": "2010", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "310000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Barna(met\u00e1l)", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1294", "Teljes t\u00f6meg": "1844", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "82kW,111LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Elad\u00f3 a k\u00e9peken szerepl\u0151 Dacia Duster gy\u00e1ri f\u00e9nyez\u00e9ssel els\u0151 osztr\u00e1k tulajdonos\u00e1t\u00f3l, v\u00e9gig egy m\u00e1rkaszervizben szervizelt kiv\u00e1l\u00f3 \u00e1llapotban. \u00d6sszkerekes, hideg kl\u00edma, t\u00e9li-ny\u00e1ri felnigarnit\u00fara. Aut\u00f3p\u00e1ly\u00e1n haszn\u00e1lt aut\u00f3! J\u00f3t, j\u00f3 \u00e1ron! Az \u00e1r tartalmazza a magyaros\u00edt\u00e1s k\u00f6lts\u00e9geit csak az \u00e1t\u00edr\u00e1st kell fizetni. Aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s hasonl\u00f3an nyomott \u00e1ron. L\u00e9tav\u00e9rtesen megtekinthet\u0151.", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "ISOFIX rendszer", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "L\u00e9tav\u00e9rtes - Nagyl\u00e9ta (4281)", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "111", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13059241": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2000000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "6195", "\u00c9vj\u00e1rat": "2011/2", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "170000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1160", "Teljes t\u00f6meg": "1710", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "LPG", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "77kW,105LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2018/8", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "1, 6 lpg Benzin 400 lpg 220 2016 ban v\u00e1s\u00e1roltam az aut\u00f3t egy keresked\u00e9sben akik k\u00fclf\u00f6ldr\u0151l hozt\u00e1k be. Akkor 155 000 km volt benne Azonnal szervizeltettem: vez\u00e9rm\u0171sz\u00edj, fesz\u00edt\u0151 g\u00f6rg\u0151, olajak, sz\u0171r\u0151k, gyerty\u00e1k, h\u0171t\u0151v\u00edz. Jelenleg 170 000 km van benne Jobb f\u00e9ltengely jelentkezett - zs\u00edr\u00f3z\u00e1s, gumiharang csere, 4x2 - terepen soha sem volt", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "sebess\u00e9gf\u00fcgg\u0151 szerv\u00f3korm\u00e1ny", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "defektjav\u00edt\u00f3 k\u00e9szlet"], "C\u00edm": "Ver\u0151ce (2621)", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "105", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12923922": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2000000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "6195", "\u00c9vj\u00e1rat": "2010/12", "\u00c1llapot": "Megk\u00edm\u00e9lt", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "150623", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "(met\u00e1l)", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1160", "Teljes t\u00f6meg": "1710", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "Etanol", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "77kW,105LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020/1", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Jelenlegi hirdet\u00e9sben szerepl\u0151 aut\u00f3 n\u00e9metorsz\u00e1gi partner\u00fcnkn\u00e9l tal\u00e1lhat\u00f3. A g\u00e9pj\u00e1rm\u0171vet 15-20 munkanapos, szerz\u0151d\u00e9sben v\u00e1llalt hat\u00e1rid\u0151vel behozzuk, \u00e9s magyar rendsz\u00e1mmal \u00e1tadjuk leend\u0151 tulajdonos\u00e1nak! Az \u00e1r tartalmazza magyar forgalomba helyez\u00e9st is! S\u00fcrg\u0151s esetben 6-8 munkanapos hat\u00e1rid\u0151t is tudunk v\u00e1llalni, ami minim\u00e1lis extra k\u00f6lts\u00e9ggel j\u00e1r. Leinform\u00e1lt, m\u0171szakilag \u00e9s eszt\u00e9tikailag megk\u00edm\u00e9lt, \u00e1tn\u00e9zett aut\u00f3kr\u00f3l van sz\u00f3. Aj\u00e1nlataink t\u00f6bbs\u00e9ge frissen szervizelt, illetve folyamatosan vezetett szervizk\u00f6nyvvel rendelkeznek. Megrendel\u00e9s eset\u00e9n, a megbesz\u00e9lt felt\u00e9telekkel, a g\u00e9pj\u00e1rm\u0171vet hazasz\u00e1ll\u00edtjuk, pap\u00edr \u00fcgyint\u00e9z\u00e9st \u00e1tv\u00e1llaljuk. \u00c9rt\u00e9kes\u00edtett g\u00e9pj\u00e1rm\u0171veinkre h\u00e1rom h\u00f3nap garanci\u00e1t v\u00e1llalunk!", "Felszerelts\u00e9g": ["ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "riaszt\u00f3", "szervokorm\u00e1ny", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "6 hangsz\u00f3r\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "frissen szervizelt", "garanci\u00e1lis", "gar\u00e1zsban tartott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Telefonon egyeztetett helysz\u00ednen", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "105", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13182452": {"V\u00e9tel\u00e1r": "1790000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "5545", "\u00c9vj\u00e1rat": "2016/4", "\u00c1llapot": "S\u00e9r\u00fclt", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "24000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Barna", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1165", "Teljes t\u00f6meg": "1697", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "Benzin", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "84kW,114LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020/4", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Magyarorsz\u00e1gi v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s\u00fa 24.000 km-t futott VEZETETT szerv\u00edzk\u00f6nyves aut\u00f3 ELS\u0150 tualjdonost\u00f3l! Motor INDUL! Bal els\u0151+h\u00e1ts\u00f3 fut\u00f3m\u0171 ill. s\u00e1rv\u00e9d\u0151 s\u00e9r\u00fclt, els\u0151 zs\u00e1kok ny\u00edltak! Eleje + jobb oldala + h\u00e1tulja + teteje NEM s\u00e9r\u00fclt! Els\u0151 sz\u00e9lv\u00e9d\u0151 + \u00f6sszes \u00fcveg \u00c9P! Vezetett szerv\u00edzk\u00f6nyv + \u00f6sszes gy\u00e1ri kulcsa megvan! Ig\u00e9ny eset\u00e9n az aut\u00f3 tr\u00e9leres sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t kedvez\u0151 \u00e1ron v\u00e1llaljuk! Csere-besz\u00e1m\u00edt\u00e1s NEM \u00e9rdekel! J\u00e1rm\u0171veink megtekint\u00e9se el\u0151tt TELEFONOS EGYEZTET\u00c9S SZ\u00dcKS\u00c9GES! H\u00e9tf\u0151t\u0151l - p\u00e9ntekig 8:00 \u00e9s 17:00 \u00f3ra k\u00f6z\u00f6tt vagyunk telefonon el\u00e9rhet\u0151ek!", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "elektromos ablak el\u00f6l", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "keveset futott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "BUDAPEST ", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "114", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12181149": {"V\u00e9tel\u00e1r": "1850000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "5730", "\u00c9vj\u00e1rat": "2012/2", "\u00c1llapot": "Megk\u00edm\u00e9lt", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "236400", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1160", "Teljes t\u00f6meg": "1710", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "Benzin", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "77kW,105LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "Forgalomb\u00f3l ideiglenesen kivont, magyar okm\u00e1nyokkal", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Nincs", "Felszerelts\u00e9g": ["p\u00f3tker\u00e9k", "elektromos ablak el\u00f6l", "ISOFIX rendszer", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "szervokorm\u00e1ny", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "frissen szervizelt", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett"], "C\u00edm": "Zalaegerszeg TESCO parkol\u00f3", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "105", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "11795554": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2190000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "6784", "\u00c9vj\u00e1rat": "2011/3", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "140500", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Feh\u00e9r", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Fekete", "K\u00e1rpit sz\u00edne (2)": "Barna", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1755", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "79kW,107LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/6", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Alacsony fogyaszt\u00e1s\u00fa, magasfelszerelts\u00e9g\u0171 duster keresi \u00faj gazd\u00e1j\u00e1t. Nagyon sz\u00e9p bels\u0151, feszes fut\u00f3m\u0171, megk\u00edm\u00e9lt \u00e1llapot. Vezetett szerv\u00edzk\u00f6nyv. \u00daj akkuml\u00e1tor. Garant\u00e1lt km fut\u00e1s. Kisebb- nagyobb csere \u00e9s besz\u00e1m\u00edt\u00e1s is lehets\u00e9ges. Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3k illetve teljes k\u00edn\u00e1latunk weboldalunkon megtal\u00e1lhat\u00f3. L\u00e1togass el hozz\u00e1nk, egyezz\u00fcnk meg. C\u00edm\u00fcnk: 1116 Bp. T\u00f6r\u00f6kver\u0151 ut", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "f\u00fcgg\u00f6nyl\u00e9gzs\u00e1k", "ISOFIX rendszer", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "riaszt\u00f3", "szervokorm\u00e1ny", "r\u00e9szecskesz\u0171r\u0151", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "1 DIN", "6 hangsz\u00f3r\u00f3", "azonnal elvihet\u0151", "gar\u00e1zsban tartott", "m\u00e1sodik tulajdonost\u00f3l", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "1116 Budapest T\u00f6r\u00f6kver\u0151 utca 5.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "107", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12920195": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2190000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "6784", "\u00c9vj\u00e1rat": "2012/8", "\u00c1llapot": "Megk\u00edm\u00e9lt", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Alv\u00e1zsz\u00e1m": "UU1HSDCS547544607", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "108000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "S\u00f6t\u00e9tk\u00e9k", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1160", "Teljes t\u00f6meg": "1710", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "Benzin", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "77kW,105LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2018/8", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "V\u00e9gig vezetett szervizk\u00f6nyves aut\u00f3, gy\u00e1ri fest\u00e9ssel, friss m\u0171szakival, 1 \u00e9v szavatoss\u00e1ggal. Honlapomon m\u00e9g t\u00f6bb k\u00e9pet tal\u00e1l. B\u00e1rmilyen k\u00e9rd\u00e9sre sz\u00edvesen v\u00e1laszolok, k\u00e9r\u00e9sre nagyobb k\u00e9pet is k\u00fcld\u00f6k, aut\u00f3im \u00e1llapot\u00e1r\u00f3l telefonon is r\u00e9szletes inform\u00e1ci\u00f3t adok, h\u00edvjon bizalommal. Messengeren, Viberen ak\u00e1r \u00e9l\u0151ben is meg tudom mutatni a kiv\u00e1lasztott aut\u00f3t. \u00dcdv\u00f6zlettel: Talab\u00e9r Tam\u00e1s", "Felszerelts\u00e9g": ["ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "elektromos ablak el\u00f6l", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "h\u00f6lgy tulajdonost\u00f3l", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Sopron, Gy\u0151ri u. 52, (Corner Caf\u00e9)", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "105", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13148227": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2150000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "6660", "\u00c9vj\u00e1rat": "2011/6", "\u00c1llapot": "\u00dajszer\u0171", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "187000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Homok", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "S\u00f6t\u00e9tsz\u00fcrke", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1755", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "79kW,107LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/6", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "\u00dajabb Duster modell v\u00e1s\u00e1rl\u00e1sa miatt ker\u00fcl elad\u00e1sra els\u0151 tulajdonost\u00f3l Magyarorsz\u00e1gon v\u00e1s\u00e1rolt \u00e9s forgalomba helyezett g\u00e9pkocsi, tolat\u00f3radarral, gy\u00e1ri von\u00f3horoggal, b\u0151rkorm\u00e1nnyal, minden ajt\u00f3n elektromos ablakemel\u0151kkel megk\u00edm\u00e9lt, sz\u00e9p, tiszta \u00e1llapotban. A motorh\u00e1ztet\u0151 jobb elej\u00e9n kb. 5 cm-es kisebb s\u00e9r\u00fcl\u00e9s tal\u00e1lhat\u00f3.", "Felszerelts\u00e9g": ["tolat\u00f3radar", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "r\u00e9szecskesz\u0171r\u0151", "sebess\u00e9gf\u00fcgg\u0151 szerv\u00f3korm\u00e1ny", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "csomag r\u00f6gz\u00edt\u0151", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "p\u00f3tker\u00e9k", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "von\u00f3horog", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "korm\u00e1nyra szerelhet\u0151 t\u00e1vir\u00e1ny\u00edt\u00f3", "6 hangsz\u00f3r\u00f3", "azonnal elvihet\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "gar\u00e1zsban tartott", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Veszpr\u00e9m - K\u00e1d\u00e1rta (8411)", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "107", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13067417": {"V\u00e9tel\u00e1r": "1999999", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "6505", "Egy\u00e9b k\u00f6lts\u00e9gek": "Regisztr\u00e1ci\u00f3sad\u00f3", "Fizetend\u0151 magyarorsz\u00e1gi forgalomba helyez\u00e9s eset\u00e9n": "2100000", "\u00c9vj\u00e1rat": "2010/6", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "20%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Futamid\u0151": "84h\u00f3nap", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "154000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Fekete(met\u00e1l)", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "S\u00f6t\u00e9tsz\u00fcrke", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1755", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "79kW,107LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes k\u00fclf\u00f6ldi okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020/6", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "A Duster nagyon j\u00f3 \u00e1llapotban van mind m\u0171szaki, mind eszt\u00e9tikai szempontb\u00f3l. A f\u00e9nyez\u00e9s, az utast\u00e9r mind nagyon j\u00f3 allapotban van. Pioneer USB-s MP3-as lej\u00e1tsz\u00f3 van benne, a tolat\u00f3radar j\u00f3l m\u0171k\u00f6dik. mind a 2 kulcs, \u00e9s a csomagt\u00e9r rol\u00f3 is megvan hozz\u00e1. A km fut\u00e1s a Belgiumi k\u00f6zleked\u00e9si fel\u00fcgyelet \u00e1ltal hiteles\u00edtett. A gumik kb 75%-os \u00e1llapotban vannak. Az aut\u00f3 400 km-rel ezel\u0151tt lett szerv\u00edzelve de kor\u00e1bban is minden szerv\u00edz el lett v\u00e9gezve az aut\u00f3n. ---------T\u00f6bb bank k\u00edn\u00e1lat\u00e1t ny\u00fajt\u00f3 finansz\u00edroz\u00e1ssal kapcsolatban h\u00edvja koll\u00e9g\u00e1nkat a 30/941-2398-as sz\u00e1mon--- Az elad\u00e1s, el\u00edr\u00e1s \u00e9s t\u00e9ved\u00e9s joga fenntartva! A hirdet\u00e9s nem min\u0151s\u00fcl hivatalos aj\u00e1nlatt\u00e9telnek!---------Az aut\u00f3k megtekint\u00e9s\u00e9hez minden estben id\u0151pont egyeztet\u00e9s sz\u00fcks\u00e9ges a lentebb l\u00e9v\u0151 telefonsz\u00e1mon!----Esetleges kellemetlens\u00e9gek\u00e9rt eln\u00e9z\u00e9s\u00fcket k\u00e9rj\u00fck.", "Felszerelts\u00e9g": ["faberak\u00e1s", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "k\u00f6z\u00e9ps\u0151 kart\u00e1masz", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "tolat\u00f3radar", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "riaszt\u00f3", "szervokorm\u00e1ny", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "von\u00f3horog", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "frissen szervizelt", "gar\u00e1zsban tartott", "m\u00e1sodik tulajdonost\u00f3l", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "20%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "1194 Budapest", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "107", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12513087": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2190000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "6784", "\u00c9vj\u00e1rat": "2013/6", "\u00c1llapot": "Megk\u00edm\u00e9lt", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "157840", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Feh\u00e9r", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "S\u00f6t\u00e9tsz\u00fcrke", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1755", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "79kW,107LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "Forgalomb\u00f3l ideiglenesen kivont, magyar okm\u00e1nyokkal", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Frissen szervizelve! Vez\u00e9rl\u00e9s csere is!", "Felszerelts\u00e9g": ["ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "elektromos ablak el\u00f6l", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "von\u00f3horog", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "szervizk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "9700 Szombathely Csaba u. 7.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "107", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12809296": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2190000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "6784", "\u00c9vj\u00e1rat": "2011/5", "\u00c1llapot": "Megk\u00edm\u00e9lt", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "30%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "107000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1160", "Teljes t\u00f6meg": "1710", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "Benzin", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "77kW,105LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/5", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Nincs", "Felszerelts\u00e9g": ["ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "elektromos ablak el\u00f6l", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "szervizk\u00f6nyv", "30%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "Kaposszekcs\u0151, Pet\u0151fi u. 1.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "105", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13021287": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2199000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "6811", "\u00c9vj\u00e1rat": "2013/3", "\u00c1llapot": "Megk\u00edm\u00e9lt", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "192250", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Feh\u00e9r", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Fekete", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1755", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "Tet\u0151": "Lemeztet\u0151", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "66kW,90LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/3", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "T\u00e9li gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Magyarorsz\u00e1gon v\u00e1s\u00e1rolt, v\u00e9gig vezetett szervizk\u00f6nyv, els\u0151 tulajdonost\u00f3l, s\u00e9r\u00fcl\u00e9smentes, \u00faj alufelni, kl\u00edma, abs, elektromos ablak, k\u00f6dl\u00e1mpa, Bluetooth kihangos\u00edt\u00f3, stb! T\u00c9LI-NY\u00c1RI KER\u00c9KGARNIT\u00daRA!", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "r\u00e1di\u00f3", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "kihangos\u00edt\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "1 DIN", "4 hangsz\u00f3r\u00f3", "HIFI", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "frissen szervizelt", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "2030 \u00c9rd Ercsi \u00fat.9", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "90", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13185380": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2248000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "6963", "\u00c9vj\u00e1rat": "2011/3", "\u00c1llapot": "Megk\u00edm\u00e9lt", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Alv\u00e1zsz\u00e1m": "UU1HSDACN44763000", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "30%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "202000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Fekete(met\u00e1l)", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1294", "Teljes t\u00f6meg": "1844", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "82kW,111LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/1", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "VEZETETT SZERVIZK\u00d6NYV + SZ\u00c1ML\u00c1K, GARANT\u00c1LT, LEINFORM\u00c1LHAT\u00d3 KILOM\u00c9TERFUT\u00c1S, T\u00d6R\u00c9SMENTES, 1.TULAJDONOST\u00d3L/H\u00d6LGY/, MAGYARORSZ\u00c1GON \u00daJONNAN \u00dcZEMBE HELYEZETT, TEREPEN NEM HASZN\u00c1LT, /\u00faj daster v\u00e1s\u00e1rl\u00e1sa miatt elad\u00f3/ SZ\u00c9P \u00c1LLAPOT, 2 GY\u00c1RI KULCS, UTOLS\u00d3 SZERV\u00cdZ: 198.000 KM-N\u00c9L, KAPCSOLHAT\u00d3 \u00d6SSZKER\u00c9KHAJT\u00c1S, KL\u00cdMA, ABS, 4 L\u00c9GZS\u00c1K, GY\u00c1RI B\u0150RKORM\u00c1NY, 2 ELEKTROMOS ABLAK, ELEKTROMOS T\u00dcKR\u00d6K, GY\u00c1RI ALUFELNI", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "WMA lej\u00e1tsz\u00e1s", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "h\u00f6lgy tulajdonost\u00f3l", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "30%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "AUT\u00d3 LENTI - 8960 Lenti Kossuth L. u. 38.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "111", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13159092": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2200000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "6815", "\u00c9vj\u00e1rat": "2014/2", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "240000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1235", "Teljes t\u00f6meg": "1785", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "80kW,109LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020/2", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "von\u00f3horog, tet\u0151s\u00edn, look csomag (optikai tuning). Folyamatosan m\u00e1rkaszervizben szervizelve. Szerviz elektronikusan r\u00f6gz\u00edtve. Orsz\u00e1gos aut\u00f3p\u00e1lya matric\u00e1val rendelkezik.", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "ISOFIX rendszer", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "DVD", "USB csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "gar\u00e1zsban tartott", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "5310 Kis\u00fajsz\u00e1ll\u00e1s, De\u00e1k F. u. 69-75.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "109", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12673193": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2190000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "6784", "\u00c9vj\u00e1rat": "2013/7", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Alv\u00e1zsz\u00e1m": "UU1HSDAG549326551", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "40%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "175850", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Feh\u00e9r", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Fekete", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1190", "Teljes t\u00f6meg": "1740", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "66kW,90LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/7", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Frsz: MKM-348 2013-as modell\u00e9v, Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett, els\u0151 tulajdonos, rendszeresen karbantartott, leinform\u00e1lhat\u00f3, t\u00f6r\u00e9smentes, teljes dokument\u00e1ci\u00f3, 2 db. gy\u00e1ri kulcs, kor\u00e1nak- \u00e9s fut\u00e1steljes\u00edtm\u00e9ny\u00e9nek megfelel\u0151 \u00e1llapot. Ak\u00e1r +2 \u00e9v M\u0171szaki garanci\u00e1val! Tisztelt \u00c9rdekl\u0151d\u0151k! Haszn\u00e1lt aut\u00f3 telephely\u00fcnk 07.16.-08.06.-ig tecnikai oko miatt z\u00e1rva tart! Inform\u00e1ci\u00f3s telefon: +36-20-432-4032 Jelen hirdet\u00e9s nem min\u0151s\u00fcl aj\u00e1nlatt\u00e9telnek! Felh\u00edvjuk a sz\u00edves figyelm\u00fcket, hogy telefonon el\u00e9rhet\u0151ek vagyunk h\u00e9tk\u00f6znap 9-18 \u00f3r\u00e1ig, szombaton el\u0151zetes egyeztet\u00e9s ut\u00e1n, vas\u00e1rnap- \u00e9s \u00fcnnepnapokon pedig z\u00e1rva tartunk, ez\u00e9rt telefonos megkeres\u00e9seiket nem \u00e1ll m\u00f3dunkban fogadni.", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "ISOFIX rendszer", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "4 hangsz\u00f3r\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "frissen szervizelt", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "40%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "1097 Budapest, K\u00f6nyves K\u00e1lm\u00e1n krt. 5.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "90", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12894876": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2290000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "7093", "\u00c9vj\u00e1rat": "2010/11", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "20%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kezd\u0151r\u00e9szlet": "458000", "Futamid\u0151": "84h\u00f3nap", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "149500", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Feh\u00e9r", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1755", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "79kW,107LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020/5", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "GARANT\u00c1LT, LEINFORM\u00c1LHAT\u00d3 FUT\u00c1STELJES\u00cdTM\u00c9NY! \u00c1F\u00c1S \u00c1R! KL\u00cdMA, 4 L\u00c9GZS\u00c1K, ABS \u00c9S M\u00c9G SZ\u00c1MTALAN EXTRA! SZERVIZPARTNER\u00dcNKN\u00c9L D\u00cdJMENTES M\u0170SZERES \u00c1TVIZSG\u00c1L\u00c1ST BIZTOS\u00cdTUNK, MELYR\u0150L T\u00d6BB MINT 25 PONTOS \u00c1LLAPOTLAPOT K\u00c9SZ\u00cdT\u00dcNK \u00d6NNEK! FIX HAVI T\u00d6RLESZT\u00c9S\u0170 L\u00cdZING KONSTRUKCI\u00d3K CASC\u00d3VAL, VAGY CASCO N\u00c9LK\u00dcL, AK\u00c1R HITELFEDEZETI BIZTOS\u00cdT\u00c1SSAL! A G\u00c9PKOCSI PONTOS FELSZERELTS\u00c9G\u00c9R\u0150L \u00c9S \u00c1LTAL\u00c1NOS \u00c1LLAPOT\u00c1R\u00d3L, PARAM\u00c9TEREIR\u0150L K\u00c9RJ\u00dcK A HELYSZ\u00cdNEN SZEM\u00c9LYESEN GY\u0150Z\u0150DJ\u00d6N MEG. KERESSE A FASTBACK KFT-\u00c9T A BALOLDALI TELEPEN A VII-ES KAPUN\u00c1L!", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00e1ll\u00edthat\u00f3 h\u00e1ts\u00f3 \u00fcl\u00e9sek", "d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "k\u00f6z\u00e9ps\u0151 kart\u00e1masz", "automatikusan s\u00f6t\u00e9ted\u0151 bels\u0151 t\u00fck\u00f6r", "h\u0171thet\u0151 keszty\u0171tart\u00f3", "der\u00e9kt\u00e1masz", "ISOFIX rendszer", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "von\u00f3horog", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "frissen szervizelt", "garanci\u00e1lis", "keveset futott", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "20%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "1106 BUDAPEST FEH\u00c9R \u00fat 9-11.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "107", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12988049": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2299000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "7121", "\u00c9vj\u00e1rat": "2011/1", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "20%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "82054", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Barna(met\u00e1l)", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1755", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "79kW,107LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/1", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Nincs", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "elektromos ablak el\u00f6l", "von\u00f3horog", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv", "20%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "8500 P\u00e1pa, K\u00fcls\u0151-veszpr\u00e9mi \u00fat 52. FORD Szalon", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "107", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13172106": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2299000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "7121", "\u00c9vj\u00e1rat": "2014/10", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Alv\u00e1zsz\u00e1m": "UU1HSDCL6650994759", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "30%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "178000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Feh\u00e9r", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Fekete", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1221", "Teljes t\u00f6meg": "1771", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "66kW,90LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Rendszeresen szakszerv\u00edzben karbantartott, ellen\u0151r\u00edzhet\u0151 el\u0151\u00e9let, vezetett szerv\u00edzk\u00f6nyv, \u00f6sszes szerv\u00edzsz\u00e1mla", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "h\u0171thet\u0151 keszty\u0171tart\u00f3", "f\u00fcgg\u00f6nyl\u00e9gzs\u00e1k", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "f\u0171thet\u0151 ablakmos\u00f3 f\u00fav\u00f3k\u00e1k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "MSR (motorf\u00e9knyomat\u00e9k szab\u00e1lyz\u00e1s)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "MP4 lej\u00e1tsz\u00e1s", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "frissen szervizelt", "gar\u00e1zsban tartott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv", "30%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "Budapest XI ker\u00fclet Buda\u00f6rsi \u00fat 124  ", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "90", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13176091": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2249000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "6966", "\u00c9vj\u00e1rat": "2012/4", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "172000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Feh\u00e9r", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1294", "Teljes t\u00f6meg": "1844", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "82kW,111LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020/4", "Le\u00edr\u00e1s": "Dacia Duster 1.5 DCI Exception 4x4 Felszerelts\u00e9ggel, Klim\u00e1val, ABS, 4 L\u00e9gzs\u00e1kkal, Szervokorm\u00e1nnyal, K\u00f6dl\u00e1mp\u00e1val, K\u00f6zponti Z\u00e1rral, 4 Elektromos Ablakkal + t\u00fck\u00f6rrel, aluker\u00e9kkel, fed\u00e9lzeti komputerrel, tolat\u00f3radarral, cd-r\u00e1di\u00f3val elad\u00f3. Cascomentesen Is Elvihet\u0151. \u00c9rdemes Megn\u00e9zni! Gyors, Rugalmas, Teljes K\u00f6r\u0171, Helysz\u00edni \u00dcgyint\u00e9z\u00e9ssel ( Eredetvizsg\u00e1lat, Biztos\u00edt\u00e1s K\u00f6t\u00e9s, Hitel\u00fcgyint\u00e9z\u00e9s, STB. ) V\u00e1rjuk \u00dcgyfeleinket! \u00d6reg Aut\u00f3j\u00e1t Besz\u00e1m\u00edtjuk! Megk\u00edm\u00e9lt \u00e1llapotban l\u00e9v\u0151 haszn\u00e1lt g\u00e9pkocsikat, az aut\u00f3k v\u00e9tel\u00e1r\u00e1ba besz\u00e1m\u00edtjuk, 70 darabos haszn\u00e1lt aut\u00f3 k\u00e9szlet\u00fcnkb\u0151l v\u00e1laszthat. CITY CAR A T\u00d6K\u00c9LETES MEGB\u00cdZHAT\u00d3S\u00c1G! AUT\u00d3HITELT SZERETNE A CITY CAR-T KERESSE.", "Felszerelts\u00e9g": ["ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "fed\u00e9lzeti komputer", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "City Car Ny\u00edregyh\u00e1za, Debreceni \u00fat 164.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "111", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13105231": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2290000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "7164", "\u00c9vj\u00e1rat": "2013/7", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "20%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "101065", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Feh\u00e9r", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Fekete", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1160", "Teljes t\u00f6meg": "1710", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "\u00dczemanyag": "Benzin", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "77kW,105LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020/6", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "RENDSZERESEN KARBANTARTOTT, VEZETETT SZERVIZK\u00d6NYVVEL + 2DB GY\u00c1RI KULCS\u00c1VAL! KIT\u0170N\u0150 M\u0170SZAKI \u00c9S ESZT\u00c9TIKAI \u00c1LLAPOTBAN! KEDVEZ\u0150 FORINT ALAP\u00da HITELKONSTRUKCI\u00d3K HAVI FIX T\u00d6RLESZT\u00c9SSEL! AUT\u00d3BESZ\u00c1M\u00cdT\u00c1S KORREKT PIACI \u00c1RON! TELJES K\u00d6R\u0170 OKM\u00c1NYIRODAI, \u00c9S HITEL \u00dcGYINT\u00c9Z\u00c9S, HOZOTT AUT\u00d3RA IS! KEDVEZ\u0150 CASCO \u00c9S K\u00d6TELEZ\u0150 BIZTOS\u00cdT\u00c1S. A HIRDET\u00c9S NEM MIN\u0150S\u00dcL AJ\u00c1NLATT\u00c9TELNEK, K\u00d6SZ\u00d6NJ\u00dcK, HOGY MEGTEKINTETTE. !", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "ISOFIX rendszer", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "keveset futott", "motorbesz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv", "20%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "Budapest XX. Ker\u00fclet (1205) Alp\u00e1r u. 54. sarok.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "105", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13197542": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2299000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "7121", "\u00c9vj\u00e1rat": "2010/8", "\u00c1llapot": "Megk\u00edm\u00e9lt", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "20%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kezd\u0151r\u00e9szlet": "459000", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "169344", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Barna(met\u00e1l)", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Fekete", "K\u00e1rpit sz\u00edne (2)": "Sz\u00fcrke", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1755", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "79kW,107LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/4", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "KL\u00cdMA, MULTIKORM\u00c1NY, 2 ELEKTROMOS ABLAK, ELEKTROMOS F\u0170THET\u0150 T\u00dcK\u00d6R, ABS, SZERV\u00d3, 4 L\u00c9GZS\u00c1K, KIKAPCSOLHAT\u00d3 UTASOLDALI L\u00c9GZS\u00c1K, CD-S AUT\u00d3R\u00c1DI\u00d3 USB AUX CSATLAKOZ\u00c1SSAL, BLUETOOTH KIHANGOS\u00cdT\u00d3, T\u00c1VIR\u00c1NY\u00cdT\u00d3S K\u00d6ZPONTI Z\u00c1R, GY\u00c1RI 2DB KULCS, K\u00d6DL\u00c1MPA, GY\u00c1RI 16 COL-OS ALUFELNI, MET\u00c1L F\u00c9NYEZ\u00c9S, GONDOS ELS\u0150 TULAJDONOST\u00d3L, VEZETETT SZERVIZK\u00d6NYV, RENDSZERESEN KARBANTARTOTT, LEINFORM\u00c1LHAT\u00d3 KM! MEGK\u00cdM\u00c9LT KIFOG\u00c1STALAN \u00c1LLAPOTBAN! GY\u00d6NY\u00d6R\u0170! \u00d6NER\u0150: 459.000 Ft Tisztelt \u00dcgyfeleink. Tiszteltettel k\u00e9rj\u00fck \u00f6n\u00f6ket megtekint\u00e9s el\u00f6tt minden k\u00e9ppen \u00e9rdekl\u0151dni sziveskedjenek.", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "ISOFIX rendszer", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "riaszt\u00f3", "szervokorm\u00e1ny", "sebess\u00e9gf\u00fcgg\u0151 szerv\u00f3korm\u00e1ny", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "1 DIN", "4 hangsz\u00f3r\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "frissen szervizelt", "gar\u00e1zsban tartott", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "20%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "6000 Kecskem\u00e9t,Budai \u00fat a MOL benzink\u00fattal szemben", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "107", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13158258": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2290000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "7093", "\u00c9vj\u00e1rat": "2012/6", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "220000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "S\u00f6t\u00e9tbarna(met\u00e1l)", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Sz\u00fcrke", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1294", "Teljes t\u00f6meg": "1844", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "82kW,111LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/7", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "T\u00e9nyleg makul\u00e1tlan \u00e1llapot\u00fa, az er\u0151sebbik 110LE-S! dci motoros, KAPCSOLHAT\u00d3 44 HAJT\u00c1S\u00da Dacia Duster, utcai terepj\u00e1r\u00f3, legmagasabb gy\u00e1ri felszerelts\u00e9ggel, rendk\u00edv\u00fcl gondos, nagyon korrekt, m\u00e9rn\u00f6k tulajdonost\u00f3l, val\u00f3s km- rel, v\u00e9gig hivatalos m\u00e1rkaszerv\u00edzben vezetett szerv\u00edzk\u00f6nyvvel, leinform\u00e1lhat\u00f3an, b\u00e1rhol \u00e1tvizsg\u00e1lhat\u00f3an, gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 megjelen\u00e9ssel, k\u00f6lts\u00e9gmentesen, nagyon olcs\u00f3 fenntart\u00e1si k\u00f6lts\u00e9gekkel, kis fogyaszt\u00e1ssal, piaci \u00e9rt\u00e9ke alatt, \u00faj aut\u00f3 v\u00e1s\u00e1rl\u00e1sa miatt elad\u00f3! 70-7010006 / 20-9365598 / 309657354", "Felszerelts\u00e9g": ["b\u0151r bels\u0151", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "k\u00f6z\u00e9ps\u0151 kart\u00e1masz", "vel\u00far k\u00e1rpit", "b\u0151r-sz\u00f6vet huzat", "f\u00fcgg\u00f6nyl\u00e9gzs\u00e1k", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "r\u00e9szecskesz\u0171r\u0151", "sebess\u00e9gf\u00fcgg\u0151 szerv\u00f3korm\u00e1ny", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Strott-car aut\u00f3keresked\u00e9s Kazincbarcika ", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "111", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12992737": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2249000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "6966", "\u00c9vj\u00e1rat": "2011/6", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "20%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "77000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Feh\u00e9r", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1160", "Teljes t\u00f6meg": "1710", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "\u00dczemanyag": "Benzin", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "77kW,105LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/6", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Szeretettel v\u00e1rjuk kedves v\u00e1s\u00e1rl\u00f3inkat. Kalm\u00e1r-Aut\u00f3. M\u00e1r 17 \u00e9ve az \u00f6n\u00f6k szolg\u00e1lat\u00e1ban! Aut\u00f3ink HD min\u0151s\u00e9gben kinagy\u00edtva ingyenesen megtekinthet\u0151k! GPS koordin\u00e1ta: 47.588068 16.863382", "Felszerelts\u00e9g": ["vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "szervokorm\u00e1ny", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "gar\u00e1zsban tartott", "keveset futott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv", "20%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "9444 Fert\u0151szentmikl\u00f3s Soproni \u00fati ipartelep", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "105", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13151934": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2300000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "7124", "\u00c9vj\u00e1rat": "2011/12", "\u00c1llapot": "Megk\u00edm\u00e9lt", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Alv\u00e1zsz\u00e1m": "UU1HSDCM544833311", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "25%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "113000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Fekete(met\u00e1l)", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1160", "Teljes t\u00f6meg": "1710", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "Benzin", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "77kW,105LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020/7", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Garant\u00e1lt km-rel. Sz\u00e9p eszt\u00e9tikus bels\u0151vel, k\u00fcls\u0151vel. Az aut\u00f3ink nyitvatart\u00e1si id\u0151n kiv\u0171l is megtekinthet\u0151k telefonos egyeztet\u00e9s alapj\u00e1n. 8500 P\u00e1pa K\u00fcls\u0151 Veszpr\u00e9mi 75 Benzin k\u00fat mellett", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "vel\u00far k\u00e1rpit", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "guminyom\u00e1s-ellen\u0151rz\u0151 rendszer", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "riaszt\u00f3", "szervokorm\u00e1ny", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv", "25%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "P\u00e1pa", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "105", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12900602": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2290000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "7093", "\u00c9vj\u00e1rat": "2011/4", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "25%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "69901", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "S\u00f6t\u00e9tk\u00e9k", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1160", "Teljes t\u00f6meg": "1710", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "Benzin", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "77kW,105LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/4", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Nincs", "Felszerelts\u00e9g": ["tolat\u00f3radar", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv", "25%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "1044 Bp. (k\u00fcls\u0151) V\u00e1ci \u00fat 66-72.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "105", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12667393": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2360000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "7310", "\u00c9vj\u00e1rat": "2011/3", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "73298", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Fekete(met\u00e1l)", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1755", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "66kW,90LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/9", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Jelenlegi hirdet\u00e9sben szerepl\u0151 aut\u00f3 n\u00e9metorsz\u00e1gi partner\u00fcnkn\u00e9l tal\u00e1lhat\u00f3. A g\u00e9pj\u00e1rm\u0171vet 15-20 munkanapos, szerz\u0151d\u00e9sben v\u00e1llalt hat\u00e1rid\u0151vel behozzuk \u00e9s magyar rendsz\u00e1mmal \u00e1tadjuk leend\u0151 tulajdonos\u00e1nak! S\u00fcrg\u0151s esetben 6-8 munkanapos hat\u00e1rid\u0151t is tudunk v\u00e1llalni, ami minim\u00e1lis extra k\u00f6lts\u00e9ggel j\u00e1r. Leinform\u00e1lt, m\u0171szakilag \u00e9s eszt\u00e9tikailag megk\u00edm\u00e9lt, \u00e1tn\u00e9zett aut\u00f3kr\u00f3l van sz\u00f3. Aj\u00e1nlataink t\u00f6bbs\u00e9ge frissen szervizelt, illetve folyamatosan vezetett szervizk\u00f6nyvvel rendelkeznek. Megrendel\u00e9s eset\u00e9n, a megbesz\u00e9lt felt\u00e9telekkel, a g\u00e9pj\u00e1rm\u0171vet hazasz\u00e1ll\u00edtjuk, pap\u00edr \u00fcgyint\u00e9z\u00e9st \u00e1tv\u00e1llaljuk. \u00c9rt\u00e9kes\u00edtett g\u00e9pj\u00e1rm\u0171veinkre h\u00e1rom h\u00f3nap garanci\u00e1t v\u00e1llalunk!", "Felszerelts\u00e9g": ["f\u0171thet\u0151 \u00fcl\u00e9s", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "10 hangsz\u00f3r\u00f3", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "frissen szervizelt", "garanci\u00e1lis", "gar\u00e1zsban tartott", "keveset futott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Telefonon egyeztetett helysz\u00ednen", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "90", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12945505": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2300000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "7124", "\u00c9vj\u00e1rat": "2011/2", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "133589", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Barna(met\u00e1l)", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1755", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "79kW,107LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/3", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Jelenlegi hirdet\u00e9sben szerepl\u0151 aut\u00f3 n\u00e9metorsz\u00e1gi partner\u00fcnkn\u00e9l tal\u00e1lhat\u00f3. A g\u00e9pj\u00e1rm\u0171vet 15-20 munkanapos, szerz\u0151d\u00e9sben v\u00e1llalt hat\u00e1rid\u0151vel behozzuk, \u00e9s magyar rendsz\u00e1mmal \u00e1tadjuk leend\u0151 tulajdonos\u00e1nak! Az \u00e1r tartalmazza magyar forgalomba helyez\u00e9st is! S\u00fcrg\u0151s esetben 6-8 munkanapos hat\u00e1rid\u0151t is tudunk v\u00e1llalni, ami minim\u00e1lis extra k\u00f6lts\u00e9ggel j\u00e1r. Leinform\u00e1lt, m\u0171szakilag \u00e9s eszt\u00e9tikailag megk\u00edm\u00e9lt, \u00e1tn\u00e9zett aut\u00f3kr\u00f3l van sz\u00f3. Aj\u00e1nlataink t\u00f6bbs\u00e9ge frissen szervizelt, illetve folyamatosan vezetett szervizk\u00f6nyvvel rendelkeznek. Megrendel\u00e9s eset\u00e9n, a megbesz\u00e9lt felt\u00e9telekkel, a g\u00e9pj\u00e1rm\u0171vet hazasz\u00e1ll\u00edtjuk, pap\u00edr \u00fcgyint\u00e9z\u00e9st \u00e1tv\u00e1llaljuk. \u00c9rt\u00e9kes\u00edtett g\u00e9pj\u00e1rm\u0171veinkre h\u00e1rom h\u00f3nap garanci\u00e1t v\u00e1llalunk!", "Felszerelts\u00e9g": ["ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "6 hangsz\u00f3r\u00f3", "frissen szervizelt", "garanci\u00e1lis", "gar\u00e1zsban tartott", "m\u00e1sodik tulajdonost\u00f3l", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Telefonon egyeztetett helysz\u00ednen", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "107", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12924038": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2300000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "7124", "\u00c9vj\u00e1rat": "2011/2", "\u00c1llapot": "Megk\u00edm\u00e9lt", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "133589", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "(met\u00e1l)", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1755", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "79kW,107LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020/1", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Jelenlegi hirdet\u00e9sben szerepl\u0151 aut\u00f3 n\u00e9metorsz\u00e1gi partner\u00fcnkn\u00e9l tal\u00e1lhat\u00f3. A g\u00e9pj\u00e1rm\u0171vet 15-20 munkanapos, szerz\u0151d\u00e9sben v\u00e1llalt hat\u00e1rid\u0151vel behozzuk, \u00e9s magyar rendsz\u00e1mmal \u00e1tadjuk leend\u0151 tulajdonos\u00e1nak! Az \u00e1r tartalmazza magyar forgalomba helyez\u00e9st is! S\u00fcrg\u0151s esetben 6-8 munkanapos hat\u00e1rid\u0151t is tudunk v\u00e1llalni, ami minim\u00e1lis extra k\u00f6lts\u00e9ggel j\u00e1r. Leinform\u00e1lt, m\u0171szakilag \u00e9s eszt\u00e9tikailag megk\u00edm\u00e9lt, \u00e1tn\u00e9zett aut\u00f3kr\u00f3l van sz\u00f3. Aj\u00e1nlataink t\u00f6bbs\u00e9ge frissen szervizelt, illetve folyamatosan vezetett szervizk\u00f6nyvvel rendelkeznek. Megrendel\u00e9s eset\u00e9n, a megbesz\u00e9lt felt\u00e9telekkel, a g\u00e9pj\u00e1rm\u0171vet hazasz\u00e1ll\u00edtjuk, pap\u00edr \u00fcgyint\u00e9z\u00e9st \u00e1tv\u00e1llaljuk. \u00c9rt\u00e9kes\u00edtett g\u00e9pj\u00e1rm\u0171veinkre h\u00e1rom h\u00f3nap garanci\u00e1t v\u00e1llalunk!", "Felszerelts\u00e9g": ["ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "riaszt\u00f3", "szervokorm\u00e1ny", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "6 hangsz\u00f3r\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "frissen szervizelt", "garanci\u00e1lis", "gar\u00e1zsban tartott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Telefonon egyeztetett helysz\u00ednen", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "107", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13180552": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2390000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "7403", "\u00c9vj\u00e1rat": "2013/5", "\u00c1llapot": "\u00dajszer\u0171", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Alv\u00e1zsz\u00e1m": "UU1HSDAG54B297835", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "119556", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "S\u00f6t\u00e9tbarna(met\u00e1l)", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Fekete", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1755", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "66kW,90LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020/6", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "T\u00e9li gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "HIB\u00c1TLAN \u00daJSZER\u0170 \u00c1LLAPOTBAN, FRISS OLAJCSERE, \u00daJ F\u00c9KT\u00c1RCS\u00c1K, BET\u00c9TEK, VEZ\u00c9RM\u0170SZ\u00cdJ CSERE! GY\u00c1RI K\u00d6NNY\u0170F\u00c9MFELNIK \u00daJ NY\u00c1RI GUMIKKAL, T\u00c9LI GUMI GARNIT\u00daRA LEMEZFELNIRE SZERELVE! GY\u00c1RI CD-S AUT\u00d3R\u00c1DI\u00d3, BLUETOOTH-OS TELEFONKIHANGOS\u00cdT\u00d3, ELEKTROMOS ABLAKOK! GY\u00c1RI KULCSOK, KL\u00cdMA, K\u00d6ZPONTI Z\u00c1R! G\u00e9pj\u00e1rm\u0171veink megbesz\u00e9l\u00e9s alapj\u00e1n nyitvatart\u00e1si id\u0151n k\u00edv\u00fcl is megtekinthet\u0151k.", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "der\u00e9kt\u00e1masz", "ISOFIX rendszer", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "p\u00f3tker\u00e9k", "es\u0151szenzor", "elektromos ablak el\u00f6l", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "8 hangsz\u00f3r\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "frissen szervizelt", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "6200 Kisk\u0151r\u00f6s Pet\u0151fi S\u00e1ndor utca 72", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "90", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13200636": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2390000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "7403", "\u00c9vj\u00e1rat": "2010/7", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "121000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1160", "Teljes t\u00f6meg": "1710", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "Benzin", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "77kW,105LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "Forgalomb\u00f3l ideiglenesen kivont, magyar okm\u00e1nyokkal", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Elad\u00e1sra k\u00edn\u00e1lom makul\u00e1tlan szerkezeti \u00e9s eszt\u00e9tikai \u00e1llapotban l\u00e9v\u0151 aut\u00f3m. vezetett szerv\u00edzk\u00f6nyv kiz\u00e1r\u00f3lag Dacia(Renult) m\u00e1rkak\u00e9pviselet \u00e1ltal szerv\u00edzelt aut\u00f3, nagyszerv\u00edz(2017.07.13-104249k", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "HIFI", "gar\u00e1zsban tartott", "keveset futott", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Lajosmizse", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "105", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13191047": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2390000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "7403", "\u00c9vj\u00e1rat": "2012/8", "\u00c1llapot": "\u00dajszer\u0171", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "90000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1171", "Teljes t\u00f6meg": "1721", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "Benzin", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "77kW,105LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020/7", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Dacia Duster 1, 6 Els\u0151 Tulaj! Gy\u00e1ri F\u00e9nyez\u00e9s! Vezetett szervizk\u00f6nyv, v\u00e9gig ott ahol vett\u00e9k, 10 ezer km-enk\u00e9nt! Az aut\u00f3 k\u00edv\u00fcl, bel\u00fcl karcmentes \u00fajszer\u0171 \u00e1llapot\u00fa. Klima, ABS, E. ablakok, T\u00e1v. k. z\u00e1r, 4 l\u00e9gzs\u00e1k, B\u0151rkorm\u00e1ny, \u00dcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s, Cd/Aux/Mp3,", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00e1ll\u00edthat\u00f3 h\u00e1ts\u00f3 \u00fcl\u00e9sek", "d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "k\u00f6z\u00e9ps\u0151 kart\u00e1masz", "ISOFIX rendszer", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "riaszt\u00f3", "szervokorm\u00e1ny", "MP4 lej\u00e1tsz\u00e1s", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "gar\u00e1zsban tartott", "keveset futott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Telefonon egyeztetett helysz\u00ednen", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "105", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12754584": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2349000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "7349", "\u00c9vj\u00e1rat": "2010/12", "\u00c1llapot": "S\u00e9r\u00fcl\u00e9smentes", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "72200", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Feh\u00e9r", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1160", "Teljes t\u00f6meg": "1710", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "Benzin", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "77kW,105LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020/3", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "KIT\u0170N\u0150 M\u0170SZAKI, \u00c9S ESZT\u00c9TIKAI \u00c1LLAPOTBAN! S\u00c9R\u00dcL\u00c9SMENTES, GY\u00c1RI F\u00c9NYEZ\u00c9S, RENDSZERESEN KARBANTARTOTT, VEZETETT SZERVIZK\u00d6NYV, 2 GY\u00c1RI KULCS!", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "4 hangsz\u00f3r\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "V\u00e1c,G\u00f6d\u00f6ll\u0151i \u00fat.4.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "105", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13135935": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2300000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "7124", "\u00c9vj\u00e1rat": "2013/2", "\u00c1llapot": "Megk\u00edm\u00e9lt", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Alv\u00e1zsz\u00e1m": "UU1HSDAG548288584", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "131000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Z\u00f6ld", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "S\u00f6t\u00e9tsz\u00fcrke", "K\u00e1rpit sz\u00edne (2)": "Vil\u00e1gossz\u00fcrke", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1755", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "Tet\u0151": "Lemeztet\u0151", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "66kW,90LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/2", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Elad\u00f3v\u00e1 v\u00e1lt csal\u00e1di(c\u00e9ges) aut\u00f3nk! Rendszeresen karban tartva, olaj 10 ezer km-enk\u00e9nt cser\u00e9lve, t\u00e9li-ny\u00e1ri gumival. Az aut\u00f3 a k\u00e9peken l\u00e1that\u00f3 \u00e1llapotban van. Megtekint\u00e9s ut\u00e1n az aut\u00f3 minim\u00e1lisan alku k\u00e9pes!", "Felszerelts\u00e9g": ["f\u0171thet\u0151 sz\u00e9lv\u00e9d\u0151", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "elektromos ablak el\u00f6l", "von\u00f3horog", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "szervokorm\u00e1ny", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "MP4 lej\u00e1tsz\u00e1s", "1 DIN", "6 hangsz\u00f3r\u00f3", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott"], "C\u00edm": "Onga (3562)", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "90", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13167342": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2329000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "7214", "\u00c9vj\u00e1rat": "2010/12", "\u00c1llapot": "\u00dajszer\u0171", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "20%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "98562", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Fekete(met\u00e1l)", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1160", "Teljes t\u00f6meg": "1710", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Automatakl\u00edma", "\u00dczemanyag": "Benzin", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "82kW,111LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/10", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "\u00daj gumik, v\u00e9gig vezetett szerv\u00edzk\u00f6nyv, karc \u00e9s kop\u00e1smentes k\u00fcls\u0151, bels\u0151 t\u00e9r. Alacsony fogyaszt\u00e1s\u00fa megb\u00edzhat\u00f3 benzin motor. Csere, besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges, kedvez\u0151 fix kamatoz\u00e1s\u00fa forint alap\u00fa hitel 20%-t\u00f3l megoldhat\u00f3. A fent k\u00f6z\u00f6lt hirdet\u00e9s nem min\u0151s\u00fcl hivatalos aj\u00e1nlatt\u00e9telnek. Az adatok \u00e9s a felszerelts\u00e9g t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 jelleg\u0171. Tekintse meg t\u00f6bbi g\u00e9pj\u00e1rm\u0171v\u00fcnket is a J\u00c1RM\u0170VEK UGYANITT men\u00fcpont alatt! K\u00f6vess minket a facebookon is: Green Car Szombathely", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00e1ll\u00edthat\u00f3 h\u00e1ts\u00f3 \u00fcl\u00e9sek", "d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "pl\u00fcss k\u00e1rpit", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "k\u00f6z\u00e9ps\u0151 kart\u00e1masz", "automatikusan s\u00f6t\u00e9ted\u0151 bels\u0151 t\u00fck\u00f6r", "h\u0171thet\u0151 keszty\u0171tart\u00f3", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "der\u00e9kt\u00e1masz", "h\u00e1ts\u00f3 oldal l\u00e9gzs\u00e1k", "ISOFIX rendszer", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "automatikusan s\u00f6t\u00e9ted\u0151 k\u00fcls\u0151 t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "es\u0151szenzor", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "gyalogos l\u00e9gzs\u00e1k", "elektromos ablak el\u00f6l", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "von\u00f3horog", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "guminyom\u00e1s-ellen\u0151rz\u0151 rendszer", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "riaszt\u00f3", "szervokorm\u00e1ny", "sebess\u00e9gf\u00fcgg\u0151 szerv\u00f3korm\u00e1ny", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "kihangos\u00edt\u00f3", "12 hangsz\u00f3r\u00f3", "HIFI", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "frissen szervizelt", "gar\u00e1zsban tartott", "keveset futott", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv", "20%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "9700 Szombathely Rozsny\u00f3 ut 1  (Praktiker parkol\u00f3)", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "111", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13124880": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2350000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "7279", "\u00c9vj\u00e1rat": "2013/3", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Alv\u00e1zsz\u00e1m": "UU1HSDA0N48778391", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "20%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "222770", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Feh\u00e9r", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1350", "Teljes t\u00f6meg": "1838", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "Tet\u0151": "Lemeztet\u0151", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "66kW,90LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/4", "Le\u00edr\u00e1s": "Baumgartner Aut\u00f3centrum Kft.-\u00e9l v\u00e9gig vezetett szervizf\u00fczet. A hirdet\u00e9sben meg is tekinthet\u0151. Utols\u00f3 szerviz 2017-11-14-\u00e9n 214095km-\u00e9l \u00e9s tartalmazta a vez\u00e9rl\u00e9s cser\u00e9t.", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "elektromos ablak el\u00f6l", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "EBD/EBV (elektronikus f\u00e9ker\u0151-eloszt\u00f3)", "EDS (elektronikus differenci\u00e1lz\u00e1r)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "gar\u00e1zsban tartott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "20%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "\u00c9rd (2030) Feh\u00e9rv\u00e1ri \u00fat 63-65.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "90", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12924810": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2500000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "7744", "\u00c9vj\u00e1rat": "2013/5", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "126188", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "(met\u00e1l)", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1755", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "79kW,107LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020/1", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Jelenlegi hirdet\u00e9sben szerepl\u0151 aut\u00f3 n\u00e9metorsz\u00e1gi partner\u00fcnkn\u00e9l tal\u00e1lhat\u00f3. A g\u00e9pj\u00e1rm\u0171vet 15-20 munkanapos, szerz\u0151d\u00e9sben v\u00e1llalt hat\u00e1rid\u0151vel behozzuk \u00e9s magyar rendsz\u00e1mmal \u00e1tadjuk leend\u0151 tulajdonos\u00e1nak! S\u00fcrg\u0151s esetben 6-8 munkanapos hat\u00e1rid\u0151t is tudunk v\u00e1llalni, ami minim\u00e1lis extra k\u00f6lts\u00e9ggel j\u00e1r. Leinform\u00e1lt, m\u0171szakilag \u00e9s eszt\u00e9tikailag megk\u00edm\u00e9lt, \u00e1tn\u00e9zett aut\u00f3kr\u00f3l van sz\u00f3. Aj\u00e1nlataink t\u00f6bbs\u00e9ge frissen szervizelt, illetve folyamatosan vezetett szervizk\u00f6nyvvel rendelkeznek. Megrendel\u00e9s eset\u00e9n, a megbesz\u00e9lt felt\u00e9telekkel, a g\u00e9pj\u00e1rm\u0171vet hazasz\u00e1ll\u00edtjuk, pap\u00edr \u00fcgyint\u00e9z\u00e9st \u00e1tv\u00e1llaljuk. \u00c9rt\u00e9kes\u00edtett g\u00e9pj\u00e1rm\u0171veinkre h\u00e1rom h\u00f3nap garanci\u00e1t v\u00e1llalunk!", "Felszerelts\u00e9g": ["ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "8 hangsz\u00f3r\u00f3", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "frissen szervizelt", "garanci\u00e1lis", "gar\u00e1zsban tartott", "keveset futott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Telefonon egyeztetett helysz\u00ednen", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "107", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13006704": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2499998", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "8131", "\u00c9vj\u00e1rat": "2011/10", "\u00c1llapot": "Megk\u00edm\u00e9lt", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "15%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "75000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "S\u00f6t\u00e9tk\u00e9k", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1160", "Teljes t\u00f6meg": "1710", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "Etanol", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "77kW,105LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2018/11", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "----------- AUT\u00d3BESZ\u00c1M\u00cdT\u00c1S, CSERE LEHETS\u00c9GES, HITELLEL TERHELT VAGY DR\u00c1G\u00c1BB G\u00c9PKOCSIRA, TEHERG\u00c9PKOCSIRA IS! ------------------------------", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00e1ll\u00edthat\u00f3 h\u00e1ts\u00f3 \u00fcl\u00e9sek", "d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "automatikusan s\u00f6t\u00e9ted\u0151 bels\u0151 t\u00fck\u00f6r", "ISOFIX rendszer", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "automatikusan s\u00f6t\u00e9ted\u0151 k\u00fcls\u0151 t\u00fck\u00f6r", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "EBD/EBV (elektronikus f\u00e9ker\u0151-eloszt\u00f3)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "f\u00e9kasszisztens", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "sebess\u00e9gf\u00fcgg\u0151 szerv\u00f3korm\u00e1ny", "4 hangsz\u00f3r\u00f3", "HIFI", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "gar\u00e1zsban tartott", "keveset futott", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv", "15%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "Blue Car Aut\u00f3keresked\u00e9s,Szombathely,S\u00f6ptei \u00fat k\u00fcls", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "105", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13023725": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2499000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "7741", "\u00c9vj\u00e1rat": "2011/1", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "20%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "112000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Barna(met\u00e1l)", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "S\u00f6t\u00e9tsz\u00fcrke", "K\u00e1rpit sz\u00edne (2)": "Sz\u00fcrke", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1209", "Teljes t\u00f6meg": "1710", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "Tet\u0151": "Lemeztet\u0151", "\u00dczemanyag": "Benzin", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "77kW,105LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020/6", "Le\u00edr\u00e1s": "FRISS M\u0170SZAKIVAL, EURO 5-\u00d6S MOTORRAL, THULE TET\u0150CSOMAGTART\u00d3VAL! ELS\u0150 TULAJDONOST\u00d3L SZ\u00c1RMAZIK, V\u00c9GIG VEZETETT SZERVIZK\u00d6NYVVEL, VIZSGALAPOKKAL \u00c9S GY\u00c1RI KULCSOKKAL RENDELKEZIK! BEVIZSG\u00c1LTATHAT\u00d3, LEINFORM\u00c1LHAT\u00d3! KL\u00cdMA, SZERVO, ABS, 4xL\u00c9GZS\u00c1K, 2xEL. ABLAK, EL. T\u00dcK\u00d6R, EL. F\u00c9NYSZ\u00d3R\u00d3, FED\u00c9LZETI KOMPUTER, CD-LEJ\u00c1TSZ\u00d3, MP3/WMA LEJ\u00c1TSZ\u00c1S, AUX CSATLAKOZ\u00d3, ISOFIX, KIKAPCSOLHAT\u00d3 UTASOLDALI L\u00c9GZS\u00c1K, B-OSZLOPT\u00d3L GY\u00c1RI S\u00d6T\u00c9T\u00cdTETT H\u0150V\u00c9D\u0150 \u00dcVEGEZ\u00c9S, TET\u0150S\u00cdN, TET\u0150CSOMAGTART\u00d3, K\u00d6DL\u00c1MPA, GY\u00c1RI 16-OS K\u00d6NNY\u0170F\u00c9M FELNIK, \u00c1LL\u00cdTHAT\u00d3 KORM\u00c1NY \u00c9S \u00dcL\u00c9SMAGASS\u00c1G, CENTR\u00c1LZ\u00c1R.", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00e1ll\u00edthat\u00f3 h\u00e1ts\u00f3 \u00fcl\u00e9sek", "d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "ISOFIX rendszer", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "defektjav\u00edt\u00f3 k\u00e9szlet", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "WMA lej\u00e1tsz\u00e1s", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "gar\u00e1zsban tartott", "keveset futott", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "20%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "9028 Gy\u0151r, Als\u00f3kert. u. 6. (Tatai \u00faton) 96/414-511", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "105", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12945248": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2500000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "7744", "\u00c9vj\u00e1rat": "2013/5", "\u00c1llapot": "Megk\u00edm\u00e9lt", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "126188", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "(met\u00e1l)", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1755", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "66kW,90LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020/5", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Jelenlegi hirdet\u00e9sben szerepl\u0151 aut\u00f3 n\u00e9metorsz\u00e1gi partner\u00fcnkn\u00e9l tal\u00e1lhat\u00f3. A g\u00e9pj\u00e1rm\u0171vet 15-20 munkanapos, szerz\u0151d\u00e9sben v\u00e1llalt hat\u00e1rid\u0151vel behozzuk, \u00e9s magyar rendsz\u00e1mmal \u00e1tadjuk leend\u0151 tulajdonos\u00e1nak! Az \u00e1r tartalmazza magyar forgalomba helyez\u00e9st is! S\u00fcrg\u0151s esetben 6-8 munkanapos hat\u00e1rid\u0151t is tudunk v\u00e1llalni, ami minim\u00e1lis extra k\u00f6lts\u00e9ggel j\u00e1r. Leinform\u00e1lt, m\u0171szakilag \u00e9s eszt\u00e9tikailag megk\u00edm\u00e9lt, \u00e1tn\u00e9zett aut\u00f3kr\u00f3l van sz\u00f3. Aj\u00e1nlataink t\u00f6bbs\u00e9ge frissen szervizelt, illetve folyamatosan vezetett szervizk\u00f6nyvvel rendelkeznek. Megrendel\u00e9s eset\u00e9n, a megbesz\u00e9lt felt\u00e9telekkel, a g\u00e9pj\u00e1rm\u0171vet hazasz\u00e1ll\u00edtjuk, pap\u00edr \u00fcgyint\u00e9z\u00e9st \u00e1tv\u00e1llaljuk. \u00c9rt\u00e9kes\u00edtett g\u00e9pj\u00e1rm\u0171veinkre h\u00e1rom h\u00f3nap garanci\u00e1t v\u00e1llalunk!", "Felszerelts\u00e9g": ["ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "ISOFIX rendszer", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "6 hangsz\u00f3r\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "frissen szervizelt", "garanci\u00e1lis", "gar\u00e1zsban tartott", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Telefonon egyeztetett helysz\u00ednen", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "90", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12945217": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2500000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "7744", "\u00c9vj\u00e1rat": "2011/6", "\u00c1llapot": "Megk\u00edm\u00e9lt", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "143239", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "(met\u00e1l)", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1755", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "66kW,90LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020/5", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Jelenlegi hirdet\u00e9sben szerepl\u0151 aut\u00f3 n\u00e9metorsz\u00e1gi partner\u00fcnkn\u00e9l tal\u00e1lhat\u00f3. A g\u00e9pj\u00e1rm\u0171vet 15-20 munkanapos, szerz\u0151d\u00e9sben v\u00e1llalt hat\u00e1rid\u0151vel behozzuk, \u00e9s magyar rendsz\u00e1mmal \u00e1tadjuk leend\u0151 tulajdonos\u00e1nak! Az \u00e1r tartalmazza magyar forgalomba helyez\u00e9st is! S\u00fcrg\u0151s esetben 6-8 munkanapos hat\u00e1rid\u0151t is tudunk v\u00e1llalni, ami minim\u00e1lis extra k\u00f6lts\u00e9ggel j\u00e1r. Leinform\u00e1lt, m\u0171szakilag \u00e9s eszt\u00e9tikailag megk\u00edm\u00e9lt, \u00e1tn\u00e9zett aut\u00f3kr\u00f3l van sz\u00f3. Aj\u00e1nlataink t\u00f6bbs\u00e9ge frissen szervizelt, illetve folyamatosan vezetett szervizk\u00f6nyvvel rendelkeznek. Megrendel\u00e9s eset\u00e9n, a megbesz\u00e9lt felt\u00e9telekkel, a g\u00e9pj\u00e1rm\u0171vet hazasz\u00e1ll\u00edtjuk, pap\u00edr \u00fcgyint\u00e9z\u00e9st \u00e1tv\u00e1llaljuk. \u00c9rt\u00e9kes\u00edtett g\u00e9pj\u00e1rm\u0171veinkre h\u00e1rom h\u00f3nap garanci\u00e1t v\u00e1llalunk!", "Felszerelts\u00e9g": ["ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "ISOFIX rendszer", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "6 hangsz\u00f3r\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "frissen szervizelt", "garanci\u00e1lis", "gar\u00e1zsban tartott", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Telefonon egyeztetett helysz\u00ednen", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "90", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12924847": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2500000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "7744", "\u00c9vj\u00e1rat": "2011/6", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "143239", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "(met\u00e1l)", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1755", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "66kW,90LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/3", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Jelenlegi hirdet\u00e9sben szerepl\u0151 aut\u00f3 n\u00e9metorsz\u00e1gi partner\u00fcnkn\u00e9l tal\u00e1lhat\u00f3. A g\u00e9pj\u00e1rm\u0171vet 15-20 munkanapos, szerz\u0151d\u00e9sben v\u00e1llalt hat\u00e1rid\u0151vel behozzuk \u00e9s magyar rendsz\u00e1mmal \u00e1tadjuk leend\u0151 tulajdonos\u00e1nak! S\u00fcrg\u0151s esetben 6-8 munkanapos hat\u00e1rid\u0151t is tudunk v\u00e1llalni, ami minim\u00e1lis extra k\u00f6lts\u00e9ggel j\u00e1r. Leinform\u00e1lt, m\u0171szakilag \u00e9s eszt\u00e9tikailag megk\u00edm\u00e9lt, \u00e1tn\u00e9zett aut\u00f3kr\u00f3l van sz\u00f3. Aj\u00e1nlataink t\u00f6bbs\u00e9ge frissen szervizelt, illetve folyamatosan vezetett szervizk\u00f6nyvvel rendelkeznek. Megrendel\u00e9s eset\u00e9n, a megbesz\u00e9lt felt\u00e9telekkel, a g\u00e9pj\u00e1rm\u0171vet hazasz\u00e1ll\u00edtjuk, pap\u00edr \u00fcgyint\u00e9z\u00e9st \u00e1tv\u00e1llaljuk. \u00c9rt\u00e9kes\u00edtett g\u00e9pj\u00e1rm\u0171veinkre h\u00e1rom h\u00f3nap garanci\u00e1t v\u00e1llalunk!", "Felszerelts\u00e9g": ["ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "r\u00e1di\u00f3", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "frissen szervizelt", "garanci\u00e1lis", "gar\u00e1zsban tartott", "m\u00e1sodik tulajdonost\u00f3l", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Telefonon egyeztetett helysz\u00ednen", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "90", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12834926": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2499000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "7741", "\u00c9vj\u00e1rat": "2011/7", "\u00c1llapot": "Megk\u00edm\u00e9lt", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "96869", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Sz\u00fcrke(met\u00e1l)", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1755", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Automatakl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "79kW,107LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020/1", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Jelenlegi hirdet\u00e9sben szerepl\u0151 aut\u00f3 n\u00e9metorsz\u00e1gi partner\u00fcnkn\u00e9l tal\u00e1lhat\u00f3. A g\u00e9pj\u00e1rm\u0171vet 15-20 munkanapos, szerz\u0151d\u00e9sben v\u00e1llalt hat\u00e1rid\u0151vel behozzuk \u00e9s magyar rendsz\u00e1mmal \u00e1tadjuk leend\u0151 tulajdonos\u00e1nak! S\u00fcrg\u0151s esetben 6-8 munkanapos hat\u00e1rid\u0151t is tudunk v\u00e1llalni, ami minim\u00e1lis extra k\u00f6lts\u00e9ggel j\u00e1r. Leinform\u00e1lt, m\u0171szakilag \u00e9s eszt\u00e9tikailag megk\u00edm\u00e9lt, \u00e1tn\u00e9zett aut\u00f3kr\u00f3l van sz\u00f3. Aj\u00e1nlataink t\u00f6bbs\u00e9ge frissen szervizelt, illetve folyamatosan vezetett szervizk\u00f6nyvvel rendelkeznek. Megrendel\u00e9s eset\u00e9n, a megbesz\u00e9lt felt\u00e9telekkel, a g\u00e9pj\u00e1rm\u0171vet hazasz\u00e1ll\u00edtjuk, pap\u00edr \u00fcgyint\u00e9z\u00e9st \u00e1tv\u00e1llaljuk. \u00c9rt\u00e9kes\u00edtett g\u00e9pj\u00e1rm\u0171veinkre h\u00e1rom h\u00f3nap garanci\u00e1t v\u00e1llalunk!", "Felszerelts\u00e9g": ["ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "szervokorm\u00e1ny", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "es\u0151szenzor", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "r\u00e1di\u00f3", "r\u00e1di\u00f3s magn\u00f3", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "6 hangsz\u00f3r\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "frissen szervizelt", "garanci\u00e1lis", "gar\u00e1zsban tartott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Telefonon egyeztetett helysz\u00ednen", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "107", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12849565": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2499000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "7741", "\u00c9vj\u00e1rat": "2013/2", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "71500", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Olajz\u00f6ld", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Vil\u00e1gossz\u00fcrke", "K\u00e1rpit sz\u00edne (2)": "S\u00f6t\u00e9tsz\u00fcrke", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1755", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "Tet\u0151": "Lemeztet\u0151", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "66kW,90LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/2", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "T\u00e9li gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Elad\u00f3 egy j\u00f3 \u00e1llapot\u00fa met\u00e1l z\u00f6ld sz\u00edn\u0171 Dacia Duster 1.5 dci m\u00e1sodik tulajdonost\u00f3l. Az aut\u00f3 m\u0171szaki \u00e9rv\u00e9nyess\u00e9ge 2019.02. A g\u00e9pkocsi els\u0151 \u00e9s oldals\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1kkal, \u00e9s l\u00e9gkondicion\u00e1l\u00f3val rendelkezik. \u00daj akkumul\u00e1tor, p\u00f3tker\u00e9k, \u00e9s t\u00e9li-ny\u00e1ri gumiabroncs garnit\u00fara j\u00e1r hozz\u00e1. Az aut\u00f3ban nem doh\u00e1nyoztak, \u00e9s szakszervizben szervizelt.", "Felszerelts\u00e9g": ["ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "r\u00e9szecskesz\u0171r\u0151", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "es\u0151szenzor", "elektromos ablak el\u00f6l", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "MP4 lej\u00e1tsz\u00e1s", "WMA lej\u00e1tsz\u00e1s", "1 DIN", "2 hangsz\u00f3r\u00f3", "gar\u00e1zsban tartott", "keveset futott", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Miskolc 3533", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "90", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13164203": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2550000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "7899", "\u00c9vj\u00e1rat": "2013/8", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "123000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1755", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "79kW,107LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/8", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Els\u0151 tulajdonost\u00f3l, nagyon megk\u00edm\u00e9lt, \u00fajszer\u0171 \u00e9s s\u00e9r\u00fcl\u00e9s mentes \u00e1llapotban, rendszeresen karbantartott. Nagyszerv\u00edz ut\u00e1n, 120000 km-n\u00e9l megt\u00f6rt\u00e9nt a vez\u00e9rl\u00e9s csere is. Aj\u00e1nd\u00e9k t\u00e9li gumi szett ac\u00e9l felnivel.", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "ISOFIX rendszer", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "riaszt\u00f3", "szervokorm\u00e1ny", "r\u00e9szecskesz\u0171r\u0151", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "kihangos\u00edt\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "4 hangsz\u00f3r\u00f3", "azonnal elvihet\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "frissen szervizelt", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Dunakiliti (9225)", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "107", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13035403": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2499000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "7741", "\u00c9vj\u00e1rat": "2011/3", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "53944", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Barna(met\u00e1l)", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1755", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "79kW,107LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/3", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Min\u0151s\u00e9gi, \u00e1tvizsg\u00e1lt haszn\u00e1ltaut\u00f3k az Aut\u00f3b\u00f6rze Kft. -n\u00e9l!", "Felszerelts\u00e9g": ["tolat\u00f3radar", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "ISOFIX rendszer", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Aut\u00f3b\u00f6rze Kft.-7100 Szeksz\u00e1rd, P\u00e1sztor u. 8. ", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "107", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13048362": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2598000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "8047", "\u00c9vj\u00e1rat": "2013/10", "\u00c1llapot": "S\u00e9r\u00fcl\u00e9smentes", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "20%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "179655", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Ez\u00fcst(met\u00e1l)", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Fekete", "K\u00e1rpit sz\u00edne (2)": "Sz\u00fcrke", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1325", "Teljes t\u00f6meg": "1875", "Csomagtart\u00f3": "408liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "79kW,107LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/10", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "HIHETETLEN\u00dcL SZ\u00c9P \u00c1LLAPOT\u00da, GONDOZOTT, T\u00d6R\u0150D\u0150 GAZD\u00c1T\u00d3L SZ\u00c1RMAZ\u00d3 J\u00c1RM\u0170! \u00daJKOR\u00c1BAN MAGYARORSZ\u00c1GON V\u00c1S\u00c1ROLT, V\u00c9GIG KIZ\u00c1R\u00d3LAG M\u00c1RKASZERVIZBEN SZERVIZELT, VEZETETT SZERVIZK\u00d6NYVES J\u00c1RM\u0170 EGYENESEN AZ ELS\u0150 TULAJDONOS\u00c1T\u00d3L! -- A KAROSSZ\u00c9RIA \u00d6SSZES ELEM\u00c9N GY\u00c1RI F\u00c9NYEZ\u00c9ST M\u00c9RT\u00dcNK, UTASTERE P\u00c9LD\u00c1S \u00c1LLAPOT\u00da, MEGK\u00cdM\u00c9LT \u00e9s KOP\u00c1SOKT\u00d3L MENTES - SZEMMEL L\u00c1THAT\u00d3AN HOSSZABB T\u00c1VOKON HASZN\u00c1LT\u00c1K! -- \u00d6SSZES GY\u00c1RI IND\u00cdT\u00d3KULCS + HI\u00c1NYTALAN DOKUMENT\u00c1CI\u00d3! -- 16 colos gy\u00e1ri k\u00f6nny\u0171f\u00e9m kerekek \u00daJSZER\u0170 \u00c1LLAPOT\u00da CONTINENTAL GUMIABRONCSOKKAL SZERELVE! -- Korm\u00e1nyr\u00f3l vez\u00e9relhet\u0151 gy\u00e1ri multim\u00e9di\u00e1s hifi bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3val, multikulcsok, tet\u0151s\u00edn, csomagt\u00e9rrol\u00f3, stb. ----- MEGLEPET\u00c9SEK HELYETT - A 88 pontos r\u00e9szletes \u00e1llapotlapunk seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel \u00d6n teljes k\u00f6r\u0171 t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1st kaphat j\u00e1rm\u0171veink m\u0171szaki \u00e9s eszt\u00e9tikai \u00e1llapot\u00e1t illet\u0151en. ----- AZ AUT\u00d3 DOKUMENT\u00c1CI\u00d3IR\u00d3L, SZERVIZOKM\u00c1NYAIR\u00d3L K\u00c9SZ\u00dcLT K\u00c9PEKET A HIRDET\u00c9SI K\u00c9P F\u00d6L\u00d6TT TAL\u00c1LHAT\u00d3 DOKUMENTUMOK F\u00dcL AL\u00d3L \u00c9RHETI EL!", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "ISOFIX rendszer", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 z\u00e1r", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "f\u0171thet\u0151 sz\u00e9lv\u00e9d\u0151", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "r\u00e1di\u00f3", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "4 hangsz\u00f3r\u00f3", "HIFI", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv", "20%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "Edel\u00e9ny, MOL benzink\u00fattal szemben", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "107", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13135295": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2590000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "8023", "\u00c9vj\u00e1rat": "2010/11", "\u00c1llapot": "\u00dajszer\u0171", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "124000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1294", "Teljes t\u00f6meg": "1844", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "82kW,111LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Nincs", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "k\u00f6z\u00e9ps\u0151 kart\u00e1masz", "ISOFIX rendszer", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "von\u00f3horog", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "riaszt\u00f3", "szervokorm\u00e1ny", "r\u00e1di\u00f3", "r\u00e1di\u00f3s magn\u00f3", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "WMA lej\u00e1tsz\u00e1s", "8 hangsz\u00f3r\u00f3", "HIFI", "azonnal elvihet\u0151", "frissen szervizelt", "gar\u00e1zsban tartott", "keveset futott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Telefonon egyeztetett helysz\u00ednen", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "111", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13171932": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2570000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "7961", "\u00c9vj\u00e1rat": "2012/7", "\u00c1llapot": "S\u00e9r\u00fcl\u00e9smentes", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "30%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kezd\u0151r\u00e9szlet": "800000", "Futamid\u0151": "72h\u00f3nap", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "97000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Ez\u00fcst(met\u00e1l)", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "S\u00f6t\u00e9tsz\u00fcrke", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1160", "Teljes t\u00f6meg": "1710", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "Etanol", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "77kW,105LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020/7", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "MAGYAR VEZETETT SZERVIZK\u00d6NYVES, S\u00c9R\u00dcL\u00c9SMENTES, MEGK\u00cdM\u00c9LT SZ\u00c9P \u00c1LLAPOT\u00da DASTER! M\u00c1RKASZERVIZBEN SZERVIZELVE! VEZ\u00c9RL\u00c9S LECSER\u00c9LVE! RE\u00c1LIS CSERE HITEL BESZ\u00c1M\u00cdT\u00c1S! \u00c9RDEMES MEGTEKINTENI! FRISS M\u0170SZAKIVAL, VON\u00d3HOROGGAL! \u00dcL\u00c9SF\u0170T\u00c9SES!", "Felszerelts\u00e9g": ["f\u0171thet\u0151 \u00fcl\u00e9s", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "k\u00f6z\u00e9ps\u0151 kart\u00e1masz", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "ISOFIX rendszer", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "von\u00f3horog", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "6 hangsz\u00f3r\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "frissen szervizelt", "garanci\u00e1lis", "gar\u00e1zsban tartott", "keveset futott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv", "30%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "P\u00e1pa K\u00fcls\u0151-Gy\u0151ri \u00fat 19.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "105", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12980632": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2599000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "8050", "\u00c9vj\u00e1rat": "2013/4", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "20%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "114600", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "2", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "K\u00e9k", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Fekete", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1755", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "66kW,90LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "Forgalomb\u00f3l ideiglenesen kivont, magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/4", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Magyarorsz\u00e1gi, els\u0151 tulajdonost\u00f3l, v\u00e9gig vezetett szervizk\u00f6nyv, s\u00e9r\u00fcl\u00e9smentes, \u00f6sszes gy\u00e1ri kulccsal 4x4es Duster elad\u00f3! Frissen szervizelve, els\u0151-h\u00e1ts\u00f3 leng\u00e9scsillap\u00edt\u00f3k, f\u00e9kek, toronyszilentek cser\u00e9lve 114.000 kmn\u00e9l.", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "4 hangsz\u00f3r\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "frissen szervizelt", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "szervizk\u00f6nyv", "20%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "9500 Celld\u00f6m\u00f6lk, Nemesd\u00f6m\u00f6lki u. 15.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "90", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12899954": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2550000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "7899", "\u00c9vj\u00e1rat": "2010/10", "\u00c1llapot": "Megk\u00edm\u00e9lt", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "159185", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "(met\u00e1l)", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1755", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "79kW,107LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020/1", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Jelenlegi hirdet\u00e9sben szerepl\u0151 aut\u00f3 n\u00e9metorsz\u00e1gi partner\u00fcnkn\u00e9l tal\u00e1lhat\u00f3. A g\u00e9pj\u00e1rm\u0171vet 15-20 munkanapos, szerz\u0151d\u00e9sben v\u00e1llalt hat\u00e1rid\u0151vel behozzuk, \u00e9s magyar rendsz\u00e1mmal \u00e1tadjuk leend\u0151 tulajdonos\u00e1nak! Az \u00e1r tartalmazza magyar forgalomba helyez\u00e9st is! S\u00fcrg\u0151s esetben 6-8 munkanapos hat\u00e1rid\u0151t is tudunk v\u00e1llalni, ami minim\u00e1lis extra k\u00f6lts\u00e9ggel j\u00e1r. Leinform\u00e1lt, m\u0171szakilag \u00e9s eszt\u00e9tikailag megk\u00edm\u00e9lt, \u00e1tn\u00e9zett aut\u00f3kr\u00f3l van sz\u00f3. Aj\u00e1nlataink t\u00f6bbs\u00e9ge frissen szervizelt, illetve folyamatosan vezetett szervizk\u00f6nyvvel rendelkeznek. Megrendel\u00e9s eset\u00e9n, a megbesz\u00e9lt felt\u00e9telekkel, a g\u00e9pj\u00e1rm\u0171vet hazasz\u00e1ll\u00edtjuk, pap\u00edr \u00fcgyint\u00e9z\u00e9st \u00e1tv\u00e1llaljuk. \u00c9rt\u00e9kes\u00edtett g\u00e9pj\u00e1rm\u0171veinkre h\u00e1rom h\u00f3nap garanci\u00e1t v\u00e1llalunk!", "Felszerelts\u00e9g": ["ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "riaszt\u00f3", "szervokorm\u00e1ny", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "6 hangsz\u00f3r\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "frissen szervizelt", "garanci\u00e1lis", "gar\u00e1zsban tartott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Telefonon egyeztetett helysz\u00ednen", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "107", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13145706": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2599000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "8050", "\u00c9vj\u00e1rat": "2012/8", "\u00c1llapot": "\u00dajszer\u0171", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "20%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "126400", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Ez\u00fcst(met\u00e1l)", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1294", "Teljes t\u00f6meg": "1844", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "82kW,111LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2018/9", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "A G\u00c9PKOCSI NAGYON SZ\u00c9P MEGK\u00cdM\u00c9LT \u00c1LLAPOTBAN VAN, V\u00c9GIG GONDOZOTT \u00c9S SZERV\u00cdZELT.", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00e1ll\u00edthat\u00f3 h\u00e1ts\u00f3 \u00fcl\u00e9sek", "d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "f\u0171thet\u0151 \u00fcl\u00e9s", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "automatikusan s\u00f6t\u00e9ted\u0151 bels\u0151 t\u00fck\u00f6r", "ISOFIX rendszer", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "tolat\u00f3radar", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "sebess\u00e9gf\u00fcgg\u0151 szerv\u00f3korm\u00e1ny", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "von\u00f3horog", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "6 hangsz\u00f3r\u00f3", "frissen szervizelt", "gar\u00e1zsban tartott", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "20%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "Zalaegerszeg Balatoni \u00fat 21.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "111", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13181758": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2599000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "8292", "\u00c9vj\u00e1rat": "2012/12", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "118000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Feh\u00e9r", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Fekete", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1755", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "66kW,90LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2018/12", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Kit\u0171n\u0151 m\u0171szaki \u00e9s eszt\u00e9tikai \u00e1llapotban. Vezetett szerv\u00edzk\u00f6nyv, 2gy\u00e1ri kulcs, leinform\u00e1lhat\u00f3 km fut\u00e1s! R\u00e9szletre 0%-t\u00f3l, kedvez\u0151 konstrukci\u00f3val. A g\u00e9pj\u00e1rm\u0171vek b\u00e1rmely id\u0151pontban, h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n, \u00fcnnepnapokon is megtekinthet\u0151ek el\u0151zetes egyeztet\u00e9s alapj\u00e1n! GPS c\u00edm: 2049 Di\u00f3sd Sashegyi k\u00f6z 10.", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "k\u00f6z\u00e9ps\u0151 kart\u00e1masz", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "tolat\u00f3radar", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "riaszt\u00f3", "szervokorm\u00e1ny", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "6 hangsz\u00f3r\u00f3", "HIFI", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "gar\u00e1zsban tartott", "keveset futott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Di\u00f3sd (2049) Balatoni u.10.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "90", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12129132": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2599000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "8050", "\u00c9vj\u00e1rat": "2011/6", "\u00c1llapot": "\u00dajszer\u0171", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "104500", "Sz\u00edn": "Fekete(met\u00e1l)", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "81kW,110LE", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2018/6", "Le\u00edr\u00e1s": "110LE! GY\u00c1RI F\u00c9NYEZ\u00c9S, B\u0150R\u00dcL\u00c9SEK, B\u0150RBEVONAT\u00da KORM\u00c1NY \u00c9S V\u00c1LT\u00d3GOMB, \u00dcL\u00c9SF\u0170T\u00c9S, GY\u00c1RI ALUFELNIK, GY\u00c1RI KULCSOK, TET\u0150S\u00cdNEK, GY\u00c1RI S\u00d6T\u00c9T\u00cdTETT \u00dcVEGEK, RENDSZERESEN SZERVIZELT (JELENLEG FRISSEN LESZERVIZELVE A RENAULTN\u00c1L), CSAL\u00d3D\u00c1SMENTES \u00c1LLAPOT, AZ AUT\u00d3 NY\u00cdREGYH\u00c1Z\u00c1N TEKINTHET\u0150 MEG! -----------------Tekintse meg aut\u00f3inkat INGYEN \u00d3RI\u00c1S k\u00e9peken is! K\u00c9SZP\u00c9NZES AUT\u00d3FELV\u00c1S\u00c1RL\u00c1S (hitellel terhelve, ak\u00e1r kis s\u00e9r\u00fcl\u00e9ssel is) - HITEL \u00dcGYINT\u00c9Z\u00c9S! (fix havi t\u00f6rleszt\u00e9s\u0171 forint alap\u00fa l\u00edzing, ak\u00e1r 15\u00e9ves korig is!) - BIZTOS\u00cdT\u00c1SK\u00d6T\u00c9S - \u00c9VFORDUL\u00d3S \u00c1TK\u00d6T\u00c9S - \u00c1T\u00cdR\u00c1S, \u00fcgyint\u00e9z\u00e9se - EREDETVIZSG\u00c1LAT - VIZSG\u00c1ZTAT\u00c1S, ak\u00e1r hozott aut\u00f3kra is!", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00e1ll\u00edthat\u00f3 h\u00e1ts\u00f3 \u00fcl\u00e9sek", "b\u0151r bels\u0151", "d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "f\u00fcgg\u00f6nyl\u00e9gzs\u00e1k", "ISOFIX rendszer", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "r\u00e9szecskesz\u0171r\u0151", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "es\u0151szenzor", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "frissen szervizelt", "gar\u00e1zsban tartott", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott"], "C\u00edm": "Ny\u00edregyh\u00e1za", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "110", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13110485": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2590000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "8023", "\u00c9vj\u00e1rat": "2011/11", "\u00c1llapot": "S\u00e9r\u00fcl\u00e9smentes", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "58000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Feh\u00e9r", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Fekete", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1755", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "79kW,107LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/11", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "T\u00e9li gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Frissen szervizelt, garant\u00e1lt kilom\u00e9ter \u00e1ll\u00e1ssal, els\u0151 tulajdonost\u00f3l! Az aut\u00f3 nem volt t\u00f6rve fest\u00e9km\u00e9r\u0151vel vagy szervizben \u00e1tn\u00e9zhet\u0151! Minden t\u00f6k\u00e9letesen m\u0171k\u00f6dik rajta, a gumik is j\u00f3 \u00e1llapot\u00faak nem fog csal\u00f3dni benne!", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "ISOFIX rendszer", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "rabl\u00e1sg\u00e1tl\u00f3", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "r\u00e9szecskesz\u0171r\u0151", "sebess\u00e9gf\u00fcgg\u0151 szerv\u00f3korm\u00e1ny", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "DVD", "AUX csatlakoz\u00f3", "t\u00e1vir\u00e1ny\u00edt\u00f3", "6 hangsz\u00f3r\u00f3", "HIFI", "azonnal elvihet\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "gar\u00e1zsban tartott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Telefonon egyeztetett helysz\u00ednen", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "107", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13113046": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2599000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "8050", "\u00c9vj\u00e1rat": "2013", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "20%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kezd\u0151r\u00e9szlet": "519800", "Futamid\u0151": "84h\u00f3nap", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "87823", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Feh\u00e9r", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "66kW,90LE", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "Le\u00edr\u00e1s": "els\u0151 tulajdonost\u00f3l, vissza kereshet\u0151 - rendszeresen vezetett szerv\u00edz k\u00f6nyv, t\u00f6k\u00e9letes \u00e1llapot, gar\u00e1zsban tartott j\u00e1rm\u0171, nagyon sz\u00e9p \u00e9s tiszta bels\u0151, jelent\u0151sebb elhaszn\u00e1l\u00f3d\u00e1s jelei nelk\u00fcl, nem doh\u00e1nyz\u00f3 tulaj ut\u00e1n, rendszeresen szerv\u00edzelt m\u00e1rkakeresked\u00e9sben, keveset futott kilom\u00e9ter sz\u00e1mmal, ellen\u0151rz\u00f6tt \u00e9s garant\u00e1lt fut\u00e1s teljes\u00edtm\u00e9ny, nagy teljes\u00edtm\u00e9ny\u0171 motor, alacsony fogyaszt\u00e1s, megb\u00edzhat\u00f3 motor, a j\u00e1rm\u0171 \u00fajonnan Magyarorsz\u00e1gon m\u00e1rkakeresked\u00e9sben lett v\u00e1s\u00e1rolva, ,   H\u00e9tf\u0151\u2013vas\u00e1rnap, 9:00\u201321:00 - K\u00f6zel 800 j\u00f3 min\u0151s\u00e9g\u0171, ellen\u0151rz\u00f6tt j\u00e1rm\u0171 k\u00f6z\u00fcl v\u00e1laszthat. - Minden aut\u00f3n 107 param\u00e9tert ellen\u0151rz\u00fcnk - Garant\u00e1ltan kiv\u00e1l\u00f3 piaci \u00e1rak. - Hossz\u00fa pr\u00f3bautak. - A t\u00f6rleszt\u00e9si id\u0151szak ak\u00e1r 84 h\u00f3nap is lehet. - Kiemelked\u0151en magas l\u00edzing j\u00f3v\u00e1hagy\u00e1si ar\u00e1ny. - \u00d6n v\u00e1laszthat: z\u00e1rt vagy ny\u00edlt v\u00e9g\u0171 l\u00edzing. - Telephely\u00fcnk a f\u00f3ti Auchan mellet tal\u00e1lhat\u00f3", "Felszerelts\u00e9g": ["tolat\u00f3radar", "szervokorm\u00e1ny", "elektromos ablak el\u00f6l", "fed\u00e9lzeti komputer", "r\u00e1di\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "garanci\u00e1lis", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv", "20%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "Autocentrum AAA AUTO Kft.\n 2151 F\u00f3t, Feh\u00e9rko utca 1.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "90", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12910219": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2790000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "8642", "\u00c9vj\u00e1rat": "2015/9", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "85580", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Vil\u00e1gossz\u00fcrke(met\u00e1l)", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1280", "Teljes t\u00f6meg": "1795", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "80kW,109LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/9", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "H\u00e1ts\u00f3 ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Elad\u00f3 a k\u00e9pen l\u00e1that\u00f3 aut\u00f3, csere vagy aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s Nem \u00e9rdekel. A k\u00e9pen l\u00e1that\u00f3 kereszt tart\u00f3 illetve a bringa tart\u00f3 nem j\u00e1r az aut\u00f3hoz. V\u00e9gig m\u00e1rkaszervizben szervizelt. Az aut\u00f3 napi haszn\u00e1latban van \u00edgy a km \u00f3ra \u00e1ll\u00e1s v\u00e1ltozhat. Az aut\u00f3 csak ad\u00e1sv\u00e9teli szerz\u0151d\u00e9ssel elad\u00f3, A hirdet\u00e9s nem min\u0151s\u00fcl aj\u00e1nlatt\u00e9telnek.", "Felszerelts\u00e9g": ["f\u0171thet\u0151 \u00fcl\u00e9s", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "der\u00e9kt\u00e1masz", "ISOFIX rendszer", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "EBD/EBV (elektronikus f\u00e9ker\u0151-eloszt\u00f3)", "EDS (elektronikus differenci\u00e1lz\u00e1r)", "guminyom\u00e1s-ellen\u0151rz\u0151 rendszer", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "r\u00e9szecskesz\u0171r\u0151", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "1 DIN", "4 hangsz\u00f3r\u00f3", "azonnal elvihet\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "frissen szervizelt", "garanci\u00e1lis", "gar\u00e1zsban tartott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "G\u00f6d\u00f6ll\u0151 (2100) Bajcsy-Zs. u. 34/a", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "109", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12945007": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2700000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "8363", "\u00c9vj\u00e1rat": "2012/8", "\u00c1llapot": "Megk\u00edm\u00e9lt", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "30846", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "(met\u00e1l)", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1171", "Teljes t\u00f6meg": "1721", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "Benzin", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "77kW,105LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020/5", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Jelenlegi hirdet\u00e9sben szerepl\u0151 aut\u00f3 n\u00e9metorsz\u00e1gi partner\u00fcnkn\u00e9l tal\u00e1lhat\u00f3. A g\u00e9pj\u00e1rm\u0171vet 15-20 munkanapos, szerz\u0151d\u00e9sben v\u00e1llalt hat\u00e1rid\u0151vel behozzuk, \u00e9s magyar rendsz\u00e1mmal \u00e1tadjuk leend\u0151 tulajdonos\u00e1nak! Az \u00e1r tartalmazza magyar forgalomba helyez\u00e9st is! S\u00fcrg\u0151s esetben 6-8 munkanapos hat\u00e1rid\u0151t is tudunk v\u00e1llalni, ami minim\u00e1lis extra k\u00f6lts\u00e9ggel j\u00e1r. Leinform\u00e1lt, m\u0171szakilag \u00e9s eszt\u00e9tikailag megk\u00edm\u00e9lt, \u00e1tn\u00e9zett aut\u00f3kr\u00f3l van sz\u00f3. Aj\u00e1nlataink t\u00f6bbs\u00e9ge frissen szervizelt, illetve folyamatosan vezetett szervizk\u00f6nyvvel rendelkeznek. Megrendel\u00e9s eset\u00e9n, a megbesz\u00e9lt felt\u00e9telekkel, a g\u00e9pj\u00e1rm\u0171vet hazasz\u00e1ll\u00edtjuk, pap\u00edr \u00fcgyint\u00e9z\u00e9st \u00e1tv\u00e1llaljuk. \u00c9rt\u00e9kes\u00edtett g\u00e9pj\u00e1rm\u0171veinkre h\u00e1rom h\u00f3nap garanci\u00e1t v\u00e1llalunk!", "Felszerelts\u00e9g": ["ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "szervokorm\u00e1ny", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "6 hangsz\u00f3r\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "frissen szervizelt", "garanci\u00e1lis", "gar\u00e1zsban tartott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Telefonon egyeztetett helysz\u00ednen", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "105", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13171352": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2795000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "8658", "\u00c9vj\u00e1rat": "2013/4", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "92356", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Z\u00f6ld(met\u00e1l)", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Sz\u00fcrke", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1288", "Teljes t\u00f6meg": "1750", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "LPG", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "75kW,102LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/4", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "FIGYELEM! Magyarorsz\u00e1gon V\u00e1s\u00e1rolt, ELS\u0150 TULAJDONOST\u00d3L Sz\u00e1rmaz\u00f3 Dacia Duster 1.6i Hivatalos G\u00c1Z\u00dcZEM\u0170 Kifog\u00e1stalan M\u0171szaki \u00e9s Gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 Eszt\u00e9tikai \u00c1llapotban Vezetett Szerv\u00edzk\u00f6nyvvel Elad\u00f3! Felszerelts\u00e9ge: L\u00c9GKOND\u00cdCION\u00c1L\u00d3, Szerv\u00f3korm\u00e1ny Multifunkci\u00f3val, Vezet\u0151, -Utas(kikapcsolhat\u00f3) \u00e9s Oldall\u00e9gzs\u00e1kok, ABS F\u00e9krendszer, Elektromos Ablakemel\u0151, K\u00f6zpontiz\u00e1r, Gy\u00e1ri CD Lej\u00e1tsz\u00f3 + Bluetooth Telefonkihangos\u00edt\u00f3, K\u00f6dl\u00e1mpa, D\u00f6nthet\u0151 H\u00e1ts\u00f3 \u00dcl\u00e9s, 16 Coll K\u00f6nny\u0171f\u00e9m Kerekek, VON\u00d3HOROG stb. AZONNAL ELVIHET\u0150! Haszn\u00e1lt aut\u00f3 besz\u00e1m\u00edt\u00e1s \u00e9s k\u00e9szp\u00e9nzes felv\u00e1s\u00e1rl\u00e1s MAGAS \u00c1RON!", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "von\u00f3horog", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "6 hangsz\u00f3r\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "gar\u00e1zsban tartott", "keveset futott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "4400 Ny\u00edregyh\u00e1za Debreceni u.163", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "102", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13172573": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2795000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "8658", "\u00c9vj\u00e1rat": "2013/4", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "92356", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Z\u00f6ld(met\u00e1l)", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Sz\u00fcrke", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1288", "Teljes t\u00f6meg": "1750", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "Benzin", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "75kW,102LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/4", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "FIGYELEM! Magyarorsz\u00e1gon V\u00e1s\u00e1rolt, ELS\u0150 TULAJDONOST\u00d3L Sz\u00e1rmaz\u00f3 Dacia Duster 1.6i Hivatalos G\u00c1Z\u00dcZEM\u0170 Kifog\u00e1stalan M\u0171szaki \u00e9s Gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 Eszt\u00e9tikai \u00c1llapotban Vezetett Szerv\u00edzk\u00f6nyvvel Elad\u00f3! Felszerelts\u00e9ge: L\u00c9GKOND\u00cdCION\u00c1L\u00d3, Szerv\u00f3korm\u00e1ny Multifunkci\u00f3val, Vezet\u0151, -Utas(kikapcsolhat\u00f3) \u00e9s Oldall\u00e9gzs\u00e1kok, ABS F\u00e9krendszer, Elektromos Ablakemel\u0151, K\u00f6zpontiz\u00e1r, Gy\u00e1ri CD Lej\u00e1tsz\u00f3 + Bluetooth Telefonkihangos\u00edt\u00f3, K\u00f6dl\u00e1mpa, D\u00f6nthet\u0151 H\u00e1ts\u00f3 \u00dcl\u00e9s, 16 Coll K\u00f6nny\u0171f\u00e9m Kerekek, VON\u00d3HOROG stb. AZONNAL ELVIHET\u0150! Haszn\u00e1lt aut\u00f3 besz\u00e1m\u00edt\u00e1s \u00e9s k\u00e9szp\u00e9nzes felv\u00e1s\u00e1rl\u00e1s MAGAS \u00c1RON!", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "von\u00f3horog", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "6 hangsz\u00f3r\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "gar\u00e1zsban tartott", "keveset futott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "4400 Ny\u00edregyh\u00e1za Debreceni u.163", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "102", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13040991": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2749000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "8515", "\u00c9vj\u00e1rat": "2013/3", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "139700", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "2", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Olajz\u00f6ld(met\u00e1l)", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Fekete", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1755", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "66kW,90LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/3", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "hib\u00e1tlan \u00e1llapot!", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00e1ll\u00edthat\u00f3 h\u00e1ts\u00f3 \u00fcl\u00e9sek", "b\u0151r bels\u0151", "d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "h\u0171thet\u0151 keszty\u0171tart\u00f3", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "ISOFIX rendszer", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "von\u00f3horog", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "MP4 lej\u00e1tsz\u00e1s", "korm\u00e1nyra szerelhet\u0151 t\u00e1vir\u00e1ny\u00edt\u00f3", "4 hangsz\u00f3r\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "frissen szervizelt", "gar\u00e1zsban tartott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "m\u00e1sodik tulajdonost\u00f3l", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "5100 J\u00e1szber\u00e9ny Nagyk\u00e1tai u. 28", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "90", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12924934": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2700000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "8363", "\u00c9vj\u00e1rat": "2012/8", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "30846", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "(met\u00e1l)", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1160", "Teljes t\u00f6meg": "1710", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "Benzin", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "77kW,105LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/3", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Jelenlegi hirdet\u00e9sben szerepl\u0151 aut\u00f3 n\u00e9metorsz\u00e1gi partner\u00fcnkn\u00e9l tal\u00e1lhat\u00f3. A g\u00e9pj\u00e1rm\u0171vet 15-20 munkanapos, szerz\u0151d\u00e9sben v\u00e1llalt hat\u00e1rid\u0151vel behozzuk \u00e9s magyar rendsz\u00e1mmal \u00e1tadjuk leend\u0151 tulajdonos\u00e1nak! S\u00fcrg\u0151s esetben 6-8 munkanapos hat\u00e1rid\u0151t is tudunk v\u00e1llalni, ami minim\u00e1lis extra k\u00f6lts\u00e9ggel j\u00e1r. Leinform\u00e1lt, m\u0171szakilag \u00e9s eszt\u00e9tikailag megk\u00edm\u00e9lt, \u00e1tn\u00e9zett aut\u00f3kr\u00f3l van sz\u00f3. Aj\u00e1nlataink t\u00f6bbs\u00e9ge frissen szervizelt, illetve folyamatosan vezetett szervizk\u00f6nyvvel rendelkeznek. Megrendel\u00e9s eset\u00e9n, a megbesz\u00e9lt felt\u00e9telekkel, a g\u00e9pj\u00e1rm\u0171vet hazasz\u00e1ll\u00edtjuk, pap\u00edr \u00fcgyint\u00e9z\u00e9st \u00e1tv\u00e1llaljuk. \u00c9rt\u00e9kes\u00edtett g\u00e9pj\u00e1rm\u0171veinkre h\u00e1rom h\u00f3nap garanci\u00e1t v\u00e1llalunk!", "Felszerelts\u00e9g": ["ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "frissen szervizelt", "garanci\u00e1lis", "gar\u00e1zsban tartott", "m\u00e1sodik tulajdonost\u00f3l", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Telefonon egyeztetett helysz\u00ednen", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "105", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13187936": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2770000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "8580", "\u00c9vj\u00e1rat": "2012/5", "\u00c1llapot": "Megk\u00edm\u00e9lt", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "71100", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Fekete(met\u00e1l)", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1160", "Teljes t\u00f6meg": "1710", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "Benzin", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "77kW,105LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/5", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Nincs", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00e1ll\u00edthat\u00f3 h\u00e1ts\u00f3 \u00fcl\u00e9sek", "b\u0151r bels\u0151", "d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "tempomat", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "von\u00f3horog", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "1 DIN", "6 hangsz\u00f3r\u00f3", "gar\u00e1zsban tartott", "keveset futott", "m\u00e1sodik tulajdonost\u00f3l", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "P\u00e1pa K\u00fcls\u0151-Gy\u0151ri \u00fat 19.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "105", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12788455": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2790000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "8642", "\u00c9vj\u00e1rat": "2015/2", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "20%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "123631", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Feh\u00e9r", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Fekete", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1235", "Teljes t\u00f6meg": "1785", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "80kW,109LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/1", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "TEMPOMAT, MULTIKORM\u00c1NY, MANU\u00c1LIS KL\u00cdMA, 2 ELEKTROMOS ABLAK, B\u0150R BELS\u0150, 4 L\u00c9GZS\u00c1K, ISOFIX, K\u00d6DL\u00c1MPA, ELEKTROMOS T\u00dcKR\u00d6K, P\u00d3TKER\u00c9K, CD R\u00c1DI\u00d3, AUX, USB. AUT\u00d3INK A VEV\u0150 K\u00c9R\u00c9S\u00c9RE SZERVIZBEN BEVIZSG\u00c1LTATHAT\u00d3AK! AUT\u00d3 BESZ\u00c1M\u00cdT\u00c1S KORREKT \u00c1RON. AK\u00c1R 1 \u00c9V GARANCIA! M5 TESCO MEGAPARK-T\u00d3L SOROKS\u00c1R IR\u00c1NY\u00c1BAN 600 M\u00c9TERRE, AZ ALDI MELLETT! K\u00c9RJ\u00dcK TEKINTSE MEG TOV\u00c1BBI AUT\u00d3INKAT A J\u00e1rm\u0171vek ugyanitt MEN\u00dcPONT ALATT! NYITVA TART\u00c1S: H-P 9-17.30, SZOMBAT: 9-13.", "Felszerelts\u00e9g": ["b\u0151r bels\u0151", "d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "ISOFIX rendszer", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "tempomat", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "6 hangsz\u00f3r\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "20%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "1238, BUDAPEST, SZENTL\u0150RINCI \u00daT-K\u00d6VES \u00daT SAROK", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "109", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13173150": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2790000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "8642", "\u00c9vj\u00e1rat": "2015/2", "\u00c1llapot": "S\u00e9r\u00fcl\u00e9smentes", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "25%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Futamid\u0151": "84h\u00f3nap", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "78000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Feh\u00e9r", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1171", "Teljes t\u00f6meg": "1721", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Automatakl\u00edma", "\u00dczemanyag": "Benzin", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "77kW,105LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/2", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "MAGYARORSZ\u00c1GI TELJESEN GY\u00c1RI S\u00c9R\u00dcL\u00c9SMENTES \u00c1LLAPOT! ECO \u00dcZEMM\u00d3D DUSTER TET\u0150CSOMAGTART\u00d3 GONDOSAN VEZETETT SZAKSZERVIZES SZERVIZK\u00d6NYV! GY\u00c1RI KULCSOK! A KM \u00d3RA HITELESS\u00c9G\u00c9RE \u00c9S A S\u00c9R\u00dcL\u00c9SMENTESS\u00c9GRE VISSZAV\u00c1S\u00c1RL\u00c1SI GARANCI\u00c1T V\u00c1LLALUNK! KEKKH NYILV\u00c1NTART\u00c1ST LE LE K\u00c9RJ\u00dcK PECS\u00c9T\u00dcNKKEL EL L\u00c1TJUK A GARNCIA \u00c9RDEK\u00c9BEN! A S\u00c1MSONI UT 118 sz.", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "sebess\u00e9gf\u00fcgg\u0151 szerv\u00f3korm\u00e1ny", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "gar\u00e1zsban tartott", "keveset futott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv", "25%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "4033 DEBRECEN S\u00c1MSONI UT 118 SZ. Aut\u00f3keresked\u00e9s ", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "105", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13057518": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2745000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "8503", "\u00c9vj\u00e1rat": "2014/10", "\u00c1llapot": "Megk\u00edm\u00e9lt", "Kivitel": "Terepj\u00e1r\u00f3", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "183297", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Feh\u00e9r", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1221", "Teljes t\u00f6meg": "1771", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "66kW,90LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2018/10", "Le\u00edr\u00e1s": "MAGYARORSZ\u00c1GI LEINFORM\u00c1LT G\u00c9PKOCSI KILOM\u00c9TER GARANCI\u00c1VAL! NETT\u00d3 \u00c1R * 2.24 MFt. * V\u00c9TEL\u00c1R \u00c1F\u00c1T TARTALMAZ, V\u00c1LLALKOZ\u00c1SOK K\u00d6LTS\u00c9GTAKAR\u00c9KOS NY\u00cdLTV\u00c9G\u0170 P\u00c9NZ\u00dcGYI L\u00cdZING R\u00c9SZLETFIZET\u00c9SSEL IS MEGV\u00c1S\u00c1ROLHATJ\u00c1K! R\u00e9szletre * 545000 Ft befizet\u00e9ssel * biztons\u00e1gos forint alapon! A g\u00e9pkocsi m\u0171szakilag bevizsg\u00e1lt + fest\u00e9kvastags\u00e1g m\u00e9r\u00e9si jegyz\u0151k\u00f6nyv. V\u00e1s\u00e1rl\u00e1shoz kedvez\u0151 forint alap\u00fa r\u00e9szletfizet\u00e9st biztos\u00edtunk. Csereaut\u00f3j\u00e1t besz\u00e1m\u00edtjuk, amely ha hitellel terhelt, hitel\u00e9t lez\u00e1rjuk.", "Felszerelts\u00e9g": ["ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "APS (parkol\u00f3radar)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "elektromos ablak el\u00f6l", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Kecskem\u00e9t, Georg Knorr utca", "Helyis\u00e9g": "Kecskem\u00e9t", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "90", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13197098": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2799000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "8670", "\u00c9vj\u00e1rat": "2014/9", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "72247", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Feh\u00e9r", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1171", "Teljes t\u00f6meg": "1721", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "Benzin", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "77kW,105LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2018/9", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Nincs", "Felszerelts\u00e9g": ["tolat\u00f3radar", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "keveset futott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "8500 P\u00e1pa, K\u00fcls\u0151-veszpr\u00e9mi \u00fat 52. FORD Szalon", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "105", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13168781": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2795000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "8658", "\u00c9vj\u00e1rat": "2014/6", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "114294", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Feh\u00e9r", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Sz\u00fcrke", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1325", "Teljes t\u00f6meg": "1875", "Csomagtart\u00f3": "408liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "80kW,109LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020/6", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "FIGYELEM! 4x4 \u00d6SSZKER\u00c9KHAJT\u00c1S! Magyarorsz\u00e1gon V\u00e1s\u00e1rolt, ELS\u0150 Tulajdonost\u00f3l Sz\u00e1rmaz\u00f3 Dacia Duster 1.5DCi Artic Cool Garant\u00e1lt Km Fut\u00e1ssal, Magas Gy\u00e1ri Felszerelts\u00e9ggel Elad\u00f3: L\u00c9GKOND\u00cdCION\u00c1L\u00d3, ABS F\u00e9krendszer + ASR Kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3, 6 Fokozat\u00fa Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3, Vezet\u0151, -Utas(kikapcsolhat\u00f3), -Oldall\u00e9gzs\u00e1k, \u00c1ll\u00edthat\u00f3 Magass\u00e1g\u00fa Szerv\u00f3korm\u00e1ny Multifunkci\u00f3val, Elektromos Ablakemel\u0151 \u00e9s K\u00fcls\u0151 T\u00fck\u00f6r, Gy\u00e1ri CD Lej\u00e1tsz\u00f3 + USB Port, \u00c1ll\u00edthat\u00f3 \u00dcl\u00e9smagass\u00e1g, Fed\u00e9lzeti Sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9p, K\u00f6zpontiz\u00e1r T\u00e1vir\u00e1ny\u00edt\u00e1ssal, Osztottan D\u00f6nthet\u0151 H\u00e1ts\u00f3 \u00dcl\u00e9s, K\u00f6dl\u00e1mpa, Tet\u0151s\u00edn stb. \u00c1tad\u00e1s Napj\u00e1n Friss M\u0171szaki Vizsga! AZONNAL ELVIHET\u0150! Haszn\u00e1lt aut\u00f3 besz\u00e1m\u00edt\u00e1s \u00e9s k\u00e9szp\u00e9nzes felv\u00e1s\u00e1rl\u00e1s MAGAS \u00c1RON!", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "6 hangsz\u00f3r\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "gar\u00e1zsban tartott", "keveset futott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "4400 Ny\u00edregyh\u00e1za Debreceni u.163", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "109", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13017820": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2798000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "8667", "\u00c9vj\u00e1rat": "2012/3", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "20%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kezd\u0151r\u00e9szlet": "560000", "Futamid\u0151": "84h\u00f3nap", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "15800", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Homok(met\u00e1l)", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Fekete", "K\u00e1rpit sz\u00edne (2)": "Sz\u00fcrke", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1160", "Teljes t\u00f6meg": "1710", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "Tet\u0151": "Lemeztet\u0151", "\u00dczemanyag": "Etanol", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "77kW,105LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/1", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "NAGYON KEVESET, CSAK 15.800KM-T FUTOTT! \u00daJONNAN MAGYARORSZ\u00c1GON V\u00c1S\u00c1ROLT! VAL\u00d3S \u00c9S LEELLEN\u0150R\u00cdZHET\u0150 KIL\u00d3M\u00c9TERFUT\u00c1S! \u00d6SSZES OLAJ, SZ\u0170R\u0150K \u00c9S VEZ\u00c9RL\u00c9S CSERE TAVALY MEGT\u00d6RT\u00c9NT (5 \u00c9V VAGY 120.000KM GY\u00c1RI EL\u0150\u00cdR\u00c1S MIATT)! \u00daJSZER\u0170 \u00c1LLAPOT K\u00cdV\u00dcL-BEL\u00dcL! ER\u0150S, GAZDAS\u00c1GOS \u00c9S MEGB\u00cdZHAT\u00d3 1.6 BENZINMOTOR! Manu\u00e1lis kl\u00edma, 5 sebess\u00e9ges manu\u00e1lis v\u00e1lt\u00f3, fekete sz\u00f6vet\u00fcl\u00e9sek, levehet\u0151 von\u00f3horog, 2x elektromos ablak, t\u00e1vir\u00e1ny\u00edt\u00f3s k\u00f6zponti z\u00e1r, szervokorm\u00e1ny, Kenwood cd r\u00e1di\u00f3 fejegys\u00e9g usb/cd/mp3/aux lej\u00e1tsz\u00e1si lehet\u0151s\u00e9gekkel + 4 hangsz\u00f3r\u00f3, k\u00f6dl\u00e1mpa, tet\u0151s\u00edn, 4 l\u00e9gzs\u00e1k, h\u00e1ts\u00f3 sz\u00e9lv\u00e9d\u0151 f\u0171t\u00e9s ablakt\u00f6rl\u0151 lap\u00e1ttal, p\u00f3tker\u00e9k, isofix, poh\u00e1rtart\u00f3, 5 fejt\u00e1mla, 16 colos alufelni kit\u0171n\u0151 215/65 R16-os gumikkal, 2 gy\u00e1ri kulcs, frissen szervizelt, vez\u00e9rl\u00e9s cser\u00e9lve! \u00dajszer\u0171 \u00e1llapot k\u00edv\u00fcl-bel\u00fcl! \u00c9RDEMES MEGN\u00c9ZNI! 1 H\u00d3NAP D\u00cdJMENTES MAPFRE GARANCIA. HITEL 20%-T\u00d3L FORINT ALAP\u00da T\u00d6RLESZT\u0150VEL! AZ ELAD\u00c1S \u00c9S HIB\u00c1Z\u00c1S JOG\u00c1T FENNTARTJUK. AZ ESETLEGES EL\u00cdR\u00c1SOK\u00c9RT JOGI FELEL\u0150S\u00c9GET NEM V\u00c1LLALUNK. NYITVA: H-P 8.30-18.00 SZ: 8.30-14.00 V: Z\u00c1RVA", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00e1ll\u00edthat\u00f3 h\u00e1ts\u00f3 \u00fcl\u00e9sek", "d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "pl\u00fcss k\u00e1rpit", "csomag r\u00f6gz\u00edt\u0151", "ISOFIX rendszer", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "p\u00f3tker\u00e9k", "f\u0171thet\u0151 sz\u00e9lv\u00e9d\u0151", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "von\u00f3horog", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "rabl\u00e1sg\u00e1tl\u00f3", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "riaszt\u00f3", "szervokorm\u00e1ny", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "WMA lej\u00e1tsz\u00e1s", "4 hangsz\u00f3r\u00f3", "HIFI", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "frissen szervizelt", "gar\u00e1zsban tartott", "h\u00f6lgy tulajdonost\u00f3l", "keveset futott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "m\u00e1sodik tulajdonost\u00f3l", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv", "20%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "1214 Budapest  CSEPEL  II. R\u00c1K\u00d3CZI FERENC \u00daT 370.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "105", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13130863": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2850000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "8828", "\u00c9vj\u00e1rat": "2016/3", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "118250", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Ez\u00fcst(met\u00e1l)", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1280", "Teljes t\u00f6meg": "1795", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "80kW,109LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020/3", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "120.000 km-es nagy szerviz ut\u00e1n, komplett vez\u00e9rl\u00e9s cser\u00e9vel! J\u00faniusi \u00e1tv\u00e9tellel! Orsz\u00e1gos lefedetts\u00e9g\u0171 flottakezel\u0151 c\u00e9gt\u0151l, garant\u00e1lt fut\u00e1steljes\u00edtm\u00e9ny, sz\u00e1ml\u00e1val - elektronikus nyilv\u00e1ntart\u00e1ssal igazolt szerviz -\u00e9s karbantart\u00e1si dokument\u00e1ci\u00f3. \u00c1FA-s! A g\u00e9pkocsi gy\u00e1rt\u00e1si d\u00e1tuma: 2015.11. h\u00f3, forgalomba helyez\u00e9s 2016.03.23.", "Felszerelts\u00e9g": ["ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "szervokorm\u00e1ny", "ISOFIX rendszer", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "elektromos ablak el\u00f6l", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "frissen szervizelt", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Telefonon egyeztetett helysz\u00ednen", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "109", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13111557": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2890000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "8952", "\u00c9vj\u00e1rat": "2014/8", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Alv\u00e1zsz\u00e1m": "UU1HSDADF51546508", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "90400", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "S\u00f6t\u00e9tsz\u00fcrke(met\u00e1l)", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Fekete", "K\u00e1rpit sz\u00edne (2)": "Fekete", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1280", "Teljes t\u00f6meg": "1795", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "Tet\u0151": "Lemeztet\u0151", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "80kW,109LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2018/8", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "H\u00e1ts\u00f3 ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "T\u00e9li gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "H\u00e1ts\u00f3 t\u00e9li gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Ig\u00e9ny eset\u00e9n friss m\u0171szaki vizsg\u00e1val adjuk \u00e1t az aut\u00f3t.", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "k\u00f6z\u00e9ps\u0151 kart\u00e1masz", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "csomag r\u00f6gz\u00edt\u0151", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "visszagurul\u00e1s-g\u00e1tl\u00f3", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "r\u00e9szecskesz\u0171r\u0151", "r\u00e1di\u00f3", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "kihangos\u00edt\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "gy\u00e1ri er\u0151s\u00edt\u0151", "4 hangsz\u00f3r\u00f3", "azonnal elvihet\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "frissen szervizelt", "gar\u00e1zsban tartott", "h\u00f6lgy tulajdonost\u00f3l", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Telefonon egyeztetett helysz\u00ednen", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "109", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13015372": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2799000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "8670", "\u00c9vj\u00e1rat": "2011/6", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "88000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1294", "Teljes t\u00f6meg": "1844", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "82kW,111LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/6", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett, rendszeresen szervizelt, kifog\u00e1stalan m\u0171szaki \u00e9s eszt\u00e9tikai \u00e1llapot! val\u00f3s km!", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "fed\u00e9lzeti komputer", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "rendszeresen karbantartott"], "C\u00edm": "5100 J\u00e1szber\u00e9ny Nagyk\u00e1tai u. 28", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "111", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12956062": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2799000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "8670", "\u00c9vj\u00e1rat": "2014/11", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Alv\u00e1zsz\u00e1m": "UU1HSDADG51663111", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "30%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kezd\u0151r\u00e9szlet": "839700", "Futamid\u0151": "84h\u00f3nap", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "219500", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Feh\u00e9r", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "S\u00f6t\u00e9tsz\u00fcrke", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1325", "Teljes t\u00f6meg": "1875", "Csomagtart\u00f3": "408liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "80kW,109LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2018/11", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Frsz: MXR-069 2014-es modell\u00e9v, Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett, els\u0151 tulajdonos, rendszeresen DACIA m\u00e1rkaszervizben karbantartott, leinform\u00e1lhat\u00f3, vezetett szervizk\u00f6nyv, teljes dokument\u00e1ci\u00f3, 2 db. gy\u00e1ri kulcs, Country Pack (gy\u00e1ri von\u00f3horog, gy\u00e1ri gumisz\u0151nyeg, els\u0151-h\u00e1ts\u00f3 s\u00e1rfog\u00f3 gumik) kor\u00e1nak- \u00e9s fut\u00e1steljes\u00edtm\u00e9ny\u00e9nek megfelel\u0151 \u00e1llapot. Tisztlet \u00c9rdekl\u0151d\u0151k! K\u00e9rj\u00fck hogy haszn\u00e1lt aut\u00f3ink megtekint\u00e9se el\u0151tt, minden esetben telefon\u00e1ljanak! Budakakl\u00e1szi haszn\u00e1lt aut\u00f3 telephely\u00fcnk szombaton csak el\u0151zetes egyeztet\u00e9s szerint tart nyitva. Meg\u00e9rt\u00e9s\u00fcket k\u00f6sz\u00f6nj\u00fck. Jelen hirdet\u00e9s nem min\u0151s\u00fcl aj\u00e1nlatt\u00e9telnek!", "Felszerelts\u00e9g": ["tolat\u00f3radar", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "EBD/EBV (elektronikus f\u00e9ker\u0151-eloszt\u00f3)", "guminyom\u00e1s-ellen\u0151rz\u0151 rendszer", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "r\u00e9szecskesz\u0171r\u0151", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "ISOFIX rendszer", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "von\u00f3horog", "r\u00e1di\u00f3", "GPS (navig\u00e1ci\u00f3)", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "t\u00e1vir\u00e1ny\u00edt\u00f3", "\u00e9rint\u0151kijelz\u0151", "2 DIN", "4 hangsz\u00f3r\u00f3", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "30%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "2011 Budakal\u00e1sz, J\u00f3zsef Attila u. 77.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "109", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13017742": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2799000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "8670", "\u00c9vj\u00e1rat": "2010/11", "\u00c1llapot": "Megk\u00edm\u00e9lt", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "43957", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Sz\u00fcrke(met\u00e1l)", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Fekete", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1294", "Teljes t\u00f6meg": "1844", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "82kW,111LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2018/11", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Els\u0151 tulajdonost\u00f3l, Magyarorsz\u00e1gon \u00fczembehelyezett, v\u00e9gig szervizelt, k\u00fcl\u00f6n\u00f6sen megk\u00edm\u00e9lt \u00e1llapotban. Tisztelt \u00dcgyfel\u00fcnk! M\u00e1rkaszerviz\u00fcnkben \u00e1tvizsg\u00e1lt j\u00e1rm\u0171veinkkel v\u00e1rjuk kedves \u00fcgyfeleinket. Hitelre t\u00f6rt\u00e9n\u0151 v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s eset\u00e9n, kedvez\u0151, szem\u00e9lyre szabott, fix, forint alap\u00fa kond\u00edci\u00f3t k\u00e9sz\u00edt\u00fcnk, ig\u00e9nyeinek megfelel\u0151en. Hitellel terhelt, r\u00e9gi, lecser\u00e9lni sz\u00e1nt aut\u00f3j\u00e1t kedvez\u0151 felt\u00e9telek mellett besz\u00e1m\u00edtjuk. Helysz\u00edni k\u00e9szp\u00e9nzes felv\u00e1s\u00e1rl\u00e1s lehets\u00e9ges. Mozg\u00e1skorl\u00e1tozott utalv\u00e1nyt besz\u00e1m\u00edtunk. K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck, hogy megtekintette hirdet\u00e9s\u00fcnket, amennyiben a fenti aut\u00f3val kapcsolatban k\u00e9rd\u00e9se lenne, k\u00e9rj\u00fck forduljon hozz\u00e1nk bizalommal. Tisztelettel: AUT\u00d3B\u00d6RZE A hirdet\u00e9s nem min\u0151s\u00fcl aj\u00e1nlatt\u00e9telnek, a v\u00e1ltoztat\u00e1s, \u00e9rt\u00e9kes\u00edt\u00e9s jog\u00e1t fenntartjuk. Min\u0151s\u00e9gi \u00e1tvizsg\u00e1lt aut\u00f3k az AUT\u00d3B\u00d6RZ\u00c9N\u00c9L! Renault-Dacia-Citroen-Suzuki m\u00e1rkakeresked\u00e9s! Nyitvatart\u00e1s H-P 8-17 SZ: 8-12", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "ISOFIX rendszer", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "f\u0171thet\u0151 sz\u00e9lv\u00e9d\u0151", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "4 hangsz\u00f3r\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "gar\u00e1zsban tartott", "keveset futott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Aut\u00f3b\u00f6rze Kft.-P\u00e9cs, Schroll J.u.5 72/538-075", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "111", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13067530": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2890000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "8952", "\u00c9vj\u00e1rat": "2013/9", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "20%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "46442", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Barna(met\u00e1l)", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1235", "Teljes t\u00f6meg": "1785", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "80kW,109LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/9", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "9. Nyitva tart\u00e1s: H-P 8.00-18.00 Szo: 10.00-13.00 Vas\u00e1rnap z\u00e1rva", "Felszerelts\u00e9g": ["ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "ISOFIX rendszer", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "garanci\u00e1lis", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "rendszeresen karbantartott", "20%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "1037 Budapest Kunigunda \u00fatja 56", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "109", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13045790": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2799000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "8670", "\u00c9vj\u00e1rat": "2011/9", "\u00c1llapot": "Megk\u00edm\u00e9lt", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Alv\u00e1zsz\u00e1m": "UU1HSDACN45637856", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "87000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Barna", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Fekete", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1294", "Teljes t\u00f6meg": "1844", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "Tet\u0151": "Lemeztet\u0151", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "82kW,111LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/5", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "T\u00e9li gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Mag\u00e1nszem\u00e9ly els\u0151 tulajdonost\u00f3l elad\u00f3 a hirdet\u00e9sben szerepl\u0151 v\u00e1rosi terepj\u00e1r\u00f3. A g\u00e9pkocsi nemdoh\u00e1nyz\u00f3, frissen szervizelt, gondosan karbantartott, terepen keveset haszn\u00e1lt. Minden sz\u00fcks\u00e9ges szerviz ugyanabban a Renault szakszervizben elv\u00e9gezve, ezek sz\u00e1ml\u00e1kkal dokument\u00e1ltak, leinform\u00e1lhat\u00f3. Az aut\u00f3hoz 4 db gumisz\u0151nyeg \u00e9s csomagt\u00e9rt\u00e1lca is tartozik, tov\u00e1bb\u00e1 von\u00f3horoggal \u00e9s riaszt\u00f3val is felszerelt. Az aut\u00f3val elad\u00f3 4 db ENZO alufelnire szerelt Continental t\u00e9li gumi is.", "Felszerelts\u00e9g": ["b\u0151r bels\u0151", "d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "ISOFIX rendszer", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "von\u00f3horog", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "riaszt\u00f3", "szervokorm\u00e1ny", "r\u00e9szecskesz\u0171r\u0151", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "4 hangsz\u00f3r\u00f3", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "frissen szervizelt", "gar\u00e1zsban tartott", "h\u00f6lgy tulajdonost\u00f3l", "keveset futott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Telefonon egyeztetett helysz\u00ednen", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "111", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13118852": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2999000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "9289", "\u00c9vj\u00e1rat": "2013/11", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "60026", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Barna(met\u00e1l)", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1171", "Teljes t\u00f6meg": "1721", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "Benzin", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "77kW,105LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "t\u00e9relv\u00e1laszt\u00f3 r\u00e1cs, Hitelre is t\u00f6bb bank aj\u00e1nl\u00e1s\u00e1b\u00f3l! \u00dczemk\u00e9ptelen, s\u00e9r\u00fclt, tot\u00e1lk\u00e1ros aut\u00f3t is besz\u00e1m\u00edtunk! Min\u0151s\u00e9gi haszn\u00e1lt aut\u00f3k nagy v\u00e1laszt\u00e9kban! /sz\u00e1munkra a legfontosabb az el\u00e9gedett \u00fcgyf\u00e9l/", "Felszerelts\u00e9g": ["k\u00f6z\u00e9ps\u0151 kart\u00e1masz", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "von\u00f3horog", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges"], "C\u00edm": "2890 Tata, K\u00f6rnyei u. 17/C.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "105", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13198156": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2990000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "9632", "\u00c9vj\u00e1rat": "2012/4", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Alv\u00e1zsz\u00e1m": "K\u00e9r\u00e9sremegadjuk.", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "20%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "90486", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Ez\u00fcst(met\u00e1l)", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1294", "Teljes t\u00f6meg": "1844", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "82kW,111LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020", "T\u00e9li gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Els\u0151 tulajdonos\u00e1t\u00f3l sz\u00e1rmaz\u00f3 aut\u00f3, szervizk\u00f6nyvvel, k\u00edv\u00fcl-bel\u00fcl sz\u00e9p, \u00e9l\u0151ben is meggy\u0151z\u0151 \u00e1llapotban, kapcsolhat\u00f3 \u00f6sszker\u00e9k hajt\u00e1ssal, kl\u00edm\u00e1val, Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan forgalomba helyezve. C\u00e9geknek ny\u00edlt v\u00e9g\u0171 p\u00e9nz\u00fcgyi l\u00edzingre is megv\u00e1s\u00e1rolhat\u00f3 \u00c1F\u00c1-s sz\u00e1ml\u00e1val. A g\u00e9pkocsit kilom\u00e9ter garanci\u00e1val \u00e9rt\u00e9kes\u00edtj\u00fck, nem val\u00f3s km \u00f3ra \u00e1ll\u00e1s eset\u00e9n visszav\u00e1s\u00e1roljuk. Szervizk\u00f6nyv alapj\u00e1n leinform\u00e1lhat\u00f3 szervizt\u00f6rt\u00e9net, v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s el\u0151tti \u00e1tvizsg\u00e1l\u00e1s lehet\u0151s\u00e9g\u00e9t biztos\u00edtjuk.", "Felszerelts\u00e9g": ["b\u0151r bels\u0151", "d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "ISOFIX rendszer", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "WMA lej\u00e1tsz\u00e1s", "4 hangsz\u00f3r\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "garanci\u00e1lis", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "20%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r, S\u00e1rkereszt\u00fari \u00fat 75.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "111", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13144202": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2990000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "9262", "\u00c9vj\u00e1rat": "2015/10", "\u00c1llapot": "S\u00e9r\u00fcl\u00e9smentes", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "30%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "120000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Olajz\u00f6ld(met\u00e1l)", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Homok", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1235", "Teljes t\u00f6meg": "1785", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "80kW,109LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 sz\u00e9p, s\u00e9r\u00fcl\u00e9smentes gy\u00e1ri \u00e1llapot\u00fa aut\u00f3, az \u00f6sszes gy\u00e1ri kulcs\u00e1val, tartoz\u00e9k\u00e1val, dokumentum\u00e1val. A j\u00e1rm\u0171nek \u00faj kora \u00f3ta egy magyar tulajdonosa volt, szervizk\u00f6nyve v\u00e9gig vezetve. A magasabb felszerelts\u00e9g\u0171 kivitel, fontosabb extr\u00e1i: l\u00e9gkondi, ABS, ESP, B\u0151r multikorm\u00e1ny, tempomat, sebess\u00e9ghat\u00e1rol\u00f3, \u00fcl\u00e9sf\u0171t\u00e9s, fed\u00e9lzeti sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9p (5, 6 lit/100km), 4 x el ablak, el t\u00fck\u00f6r, CD MP3 Aux USB lej\u00e1tsz\u00e1s, bluetooth kihangos\u00edt\u00f3, isofix pontok, tolat\u00f3radar, s\u00f6t\u00e9t\u00edtett \u00fcvegez\u00e9s, 6 sebess\u00e9ges v\u00e1lt\u00f3, gy\u00e1ri alufelni, k\u00f6dl\u00e1mpa, f\u00e9nyezett dekor elemek k\u00edv\u00fcl-bel\u00fcl, m\u0171anyag ker\u00e9k\u00edvek, stb Kisebb-nagyobb csere, besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges. A k\u00e9pek f\u00f6l\u00f6tt a HD f\u00fclre kattintva azok teljes k\u00e9perny\u0151sre v\u00e1ltanak \u00e9s tetsz\u0151legesen nagy\u00edthat\u00f3ak. FONTOS: A C\u00c9G A SUZUKI SZELECZKY TELEPHELY\u00c9N TAL\u00c1LHAT\u00d3. MIVEL NEM VAGYUNK \u00c1LLAND\u00d3AN A TELEPHELYEN, MEGTEKINT\u00c9S EL\u0150TT C\u00c9LSZER\u0170 ID\u0150PONTOT EGYEZTETNI.", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "f\u0171thet\u0151 \u00fcl\u00e9s", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "k\u00f6z\u00e9ps\u0151 kart\u00e1masz", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "csomag r\u00f6gz\u00edt\u0151", "ISOFIX rendszer", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "tolat\u00f3radar", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "EBD/EBV (elektronikus f\u00e9ker\u0151-eloszt\u00f3)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "tempomat", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "kihangos\u00edt\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "30%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "2151 F\u00f3t, Feh\u00e9rk\u0151 u. 3. / Suzuki Szeleczky", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "109", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13113555": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2999000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "9289", "\u00c9vj\u00e1rat": "2016/5", "\u00c1llapot": "Megk\u00edm\u00e9lt", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "25%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "89000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Sz\u00fcrke(met\u00e1l)", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1775", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "66kW,90LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020/5", "Le\u00edr\u00e1s": "MAGYARORSZ\u00c1GON \u00daJONNAN \u00dcZEMBE HELYEZETT, \u00daJKORA \u00d3TA EGY EMBER HASZN\u00c1LTA, LEINFORM\u00c1LHAT\u00d3 88-EZER KM, MEGB\u00cdZHAT\u00d3 KIS FOGYASZT\u00c1S\u00da DIESEL MOTOR, START-STOP RENDSZER, ECO-MODE, KL\u00cdMA, FED\u00c9LZETI KOMPUTER, CENTR\u00c1LZ\u00c1R, ELEKTROMOS ABLAK, \u00dcL\u00c9SMAGASS\u00c1G \u00c1LL\u00cdT\u00c1S, ABS, ASR, ESP, IMMOBILISER, BLUETOOTH-KIHANGOS\u00cdT\u00d3, CD-S R\u00c1DI\u00d3, TET\u0150S\u00cdN, 2-DB KULCS, VON\u00d3HOROG, KIT\u0170N\u0150 M\u0170SZAKI \u00c9S ESZT\u00c9TIKAI \u00c1LLAPOTBAN ELAD\u00d3. KEDVEZ\u0150 HITELKONSTRUKCI\u00d3K FIX HAVI T\u00d6RLESZT\u00c9SSEL, N\u00c1LUNK NINCS K\u00dcL\u00d6NBS\u00c9G HITEL VAGY K\u00c9SZP\u00c9NZ FIZET\u00c9S K\u00d6Z\u00d6TT! AUT\u00d3INKHOZ IG\u00c9NY SZERINT 6 VAGY 12 H\u00d3NAP GARANCI\u00c1T BIZTOS\u00cdTUNK, AUT\u00d3BESZ\u00c1M\u00cdT\u00c1S KORREKT PIACI \u00c1RON, GYORS-RUGALMAS \u00c9S MEGB\u00cdZHAT\u00d3 \u00dcGYINT\u00c9Z\u00c9S, -----HITEL, EREDETVIZSGA, M\u0170SZAKI VIZSGA, \u00c1T\u00cdR\u00c1S, OKM\u00c1NYIRODAI \u00dcGYINT\u00c9Z\u00c9S, K\u00d6TELEZ\u0150 BIZTOS\u00cdT\u00c1S \u00c9S CASCO K\u00d6T\u00c9S----- NYITVA TART\u00c1SUNK H-P: 09-18-ig SZ: 09-13-ig, TOV\u00c1BBI INFORM\u00c1CI\u00d3K\u00c9RT H\u00cdVJON MINKET BIZALOMMAL.", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "von\u00f3horog", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "r\u00e1di\u00f3", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "HIFI", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv", "25%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "Bp.1185.\u00dcll\u0151i \u00fat.813", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "90", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13036422": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2898000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "8977", "\u00c9vj\u00e1rat": "2013/10", "\u00c1llapot": "\u00dajszer\u0171", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "20%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "59616", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Ez\u00fcst(met\u00e1l)", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Fekete", "K\u00e1rpit sz\u00edne (2)": "Sz\u00fcrke", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1755", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "79kW,107LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/10", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "\u00daJABB CSEMEG\u00c9VEL B\u0150V\u00dcLT K\u00cdN\u00c1LATUNK! -- EGYGAZD\u00c1S, \u00daJKOR\u00c1BAN MAGYARORSZ\u00c1GON V\u00c1S\u00c1ROLT, KIS T\u00daLZ\u00c1SSAL \u00daJ \u00c1LLAPOT\u00da J\u00c1RM\u0170! FUT\u00c1STELJES\u00cdTM\u00c9NYE VAL\u00d3S, LEINFORM\u00c1LHAT\u00d3, SZERVIZK\u00d6NYVE V\u00c9GIG VEZETETT! -- KAROSSZ\u00c9RI\u00c1JA KARAMBOLMENTES, UTASTERE \u00daJSZER\u0170, KOP\u00c1SOKT\u00d3L MENTES! -- \u00d6SSZES GY\u00c1RI IND\u00cdT\u00d3KULCS + HI\u00c1NYTALAN DOKUMENT\u00c1CI\u00d3! -- 16 colos gy\u00e1ri k\u00f6nny\u0171f\u00e9m kerekek \u00daJSZER\u0170 GUMIABRONCSOKKAL SZERELVE! -- Korm\u00e1nyr\u00f3l vez\u00e9relhet\u0151 gy\u00e1ri multim\u00e9di\u00e1s (CD, MP3, AUX, USB) hifi, multikulcs, 6 sebess\u00e9ges manu\u00e1lis v\u00e1lt\u00f3, stb. ----- MEGLEPET\u00c9SEK HELYETT - A 88 pontos r\u00e9szletes \u00e1llapotlapunk seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel \u00d6n teljes k\u00f6r\u0171 t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1st kaphat j\u00e1rm\u0171veink m\u0171szaki \u00e9s eszt\u00e9tikai \u00e1llapot\u00e1t illet\u0151en. ----- AZ AUT\u00d3 DOKUMENT\u00c1CI\u00d3IR\u00d3L, SZERVIZOKM\u00c1NYAIR\u00d3L K\u00c9SZ\u00dcLT K\u00c9PEKET A HIRDET\u00c9SI K\u00c9P F\u00d6L\u00d6TT TAL\u00c1LHAT\u00d3 DOKUMENTUMOK F\u00dcL AL\u00d3L \u00c9RHETI EL!", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "ISOFIX rendszer", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 z\u00e1r", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "f\u0171thet\u0151 sz\u00e9lv\u00e9d\u0151", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "riaszt\u00f3", "szervokorm\u00e1ny", "r\u00e1di\u00f3", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "4 hangsz\u00f3r\u00f3", "HIFI", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "gar\u00e1zsban tartott", "keveset futott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv", "20%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "Edel\u00e9ny, MOL benzink\u00fattal szemben", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "107", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12696981": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2949000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "9135", "\u00c9vj\u00e1rat": "2014/9", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "90000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1202", "Teljes t\u00f6meg": "1752", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "Benzin", "Henger\u0171rtartalom": "1199", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "92kW,125LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2018/9", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett, rendszeresen karbantartott, m\u0171szakilag \u00e9s eszt\u00e9tikailag kifog\u00e1stalan \u00e1llapotban van, 1. tulaj!", "Felszerelts\u00e9g": ["ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "szervokorm\u00e1ny", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "fed\u00e9lzeti komputer", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "5100 J\u00e1szber\u00e9ny Nagyk\u00e1tai u. 28", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "125", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13000205": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2992000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "9268", "\u00c9vj\u00e1rat": "2014/11", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "33700", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Barna(met\u00e1l)", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Sz\u00fcrke", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1221", "Teljes t\u00f6meg": "1771", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "66kW,90LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2018/11", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "ELAD\u00d3 2014 es DACIA DUSTER. Cool modell. A felsorolt felszerelts\u00e9gen k\u00edv\u00fcl, 4 db SZATUNA l\u00e9gterel\u0151.", "Felszerelts\u00e9g": ["tolat\u00f3radar", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "EDS (elektronikus differenci\u00e1lz\u00e1r)", "guminyom\u00e1s-ellen\u0151rz\u0151 rendszer", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "kr\u00f3m felni", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "ISOFIX rendszer", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "fed\u00e9lzeti komputer", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "kihangos\u00edt\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "MP4 lej\u00e1tsz\u00e1s", "6 hangsz\u00f3r\u00f3", "azonnal elvihet\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "keveset futott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "szombathely tam\u00e1si \u00e1 u 33", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "90", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13177698": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2939000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "9104", "\u00c9vj\u00e1rat": "2013/2", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "30%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "116563", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Feh\u00e9r", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Sz\u00fcrke", "K\u00e1rpit sz\u00edne (2)": "Fekete", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1755", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "66kW,90LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/2", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Kapcsolhat\u00f3 \u00f6sszkerekes, t\u00f6r\u00e9s- \u00e9s f\u00e9nyz\u00e9smentes Duster, Cool felszerelts\u00e9ggel, rabl\u00e1sg\u00e1tl\u00f3val, tolat\u00f3radarral, magyarorsz\u00e1gi forgalomba helyez\u00e9ssel, 1. tulajdonos, j\u00f3 \u00e1llapot\u00fa 4 \u00e9vszakos gumikkal, HITELRE IS! CSERE-BESZ\u00c1M\u00cdT\u00c1S MEGOLDHAT\u00d3! KOCSIGURU Korrekt min\u0151s\u00e9g remek \u00e1ron, k\u00e9nyelmesen!", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "ISOFIX rendszer", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "p\u00f3tker\u00e9k", "f\u0171thet\u0151 sz\u00e9lv\u00e9d\u0151", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "tolat\u00f3kamera", "centr\u00e1lz\u00e1r", "riaszt\u00f3", "szervokorm\u00e1ny", "r\u00e1di\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "4 hangsz\u00f3r\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "frissen szervizelt", "gar\u00e1zsban tartott", "keveset futott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv", "30%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "1112 Budapest Buda\u00f6rsi \u00fat 148.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "90", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13200574": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2899000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "8980", "\u00c9vj\u00e1rat": "2013/12", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "63400", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "S\u00f6t\u00e9tz\u00f6ld", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Fekete", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1171", "Teljes t\u00f6meg": "1721", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Automatakl\u00edma", "\u00dczemanyag": "Benzin", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "77kW,105LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/12", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Nincs", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "pl\u00fcss k\u00e1rpit", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "csomag r\u00f6gz\u00edt\u0151", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "elektromosan behajthat\u00f3 k\u00fcls\u0151 t\u00fckr\u00f6k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "es\u0151szenzor", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "von\u00f3horog", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "garanci\u00e1lis", "keveset futott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Telefonon egyeztetett helysz\u00ednen", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "105", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13168207": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2995000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "9277", "\u00c9vj\u00e1rat": "2013/10", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "25%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "66123", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "S\u00f6t\u00e9tbarna(met\u00e1l)", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Fekete", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1755", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "68kW,92LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020/7", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "OLCS\u00d3BB, DR\u00c1G\u00c1BB SZGK, TGK, TEREPJ\u00c1R\u00d3 CSERE \u00c9RDEKEL! HITELRE 790.000FT-T\u00d3L N\u00c9VRE \u00cdRVA ELVIHET\u0150, LEGKEDVEZ\u0150BB, GYORS HITEL\u00dcGYINT\u00c9Z\u00c9S, \u00c1T\u00cdR\u00c1S, EREDETVIZSGA, BIZTOS\u00cdT\u00c1SK\u00d6T\u00c9S A HELYSZ\u00cdNEN HOZOTT AUT\u00d3RA IS AK\u00c1R EGY NAP ALATT! KIFOG\u00c1STALAN GY\u00c1RI \u00c1LLAPOT, HI\u00c1NYTALAN KULCS K\u00c9SZLET+DOKUMENT\u00c1CI\u00d3, HIBAK\u00d3D MENTES KIJELZ\u0150! KIT\u0170N\u0150 MOTOR 5L/100KM FOGYASZT\u00c1S! K\u00d6LTS\u00c9G \u00c9S CSAL\u00d3D\u00c1S MENTES \u00c1LLAPOT! S\u00d6T\u00c9TBARNA MAJDNEM FEKETE SZ\u00cdN\u0170! AD\u00c1S-V\u00c9TEL, CSERE, HITEL\u00dcGYINT\u00c9Z\u00c9S, BIZTOS\u00cdT\u00c1SK\u00d6T\u00c9S, K\u00c9SZP\u00c9NZES AUT\u00d3V\u00c1S\u00c1RL\u00c1S AZONNAL!", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00e1ll\u00edthat\u00f3 h\u00e1ts\u00f3 \u00fcl\u00e9sek", "b\u0151r bels\u0151", "d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "k\u00f6z\u00e9ps\u0151 kart\u00e1masz", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "ISOFIX rendszer", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "tolat\u00f3radar", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "riaszt\u00f3", "szervokorm\u00e1ny", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "es\u0151szenzor", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "8 hangsz\u00f3r\u00f3", "azonnal elvihet\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "gar\u00e1zsban tartott", "keveset futott", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "25%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "F\u0151v\u00e1rosi Aut\u00f3piac 1194 Budapest Nagyk\u0151r\u00f6si u.162.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "92", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12881835": {"V\u00e9tel\u00e1r": "3000000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "9293", "\u00c9vj\u00e1rat": "2014/1", "\u00c1llapot": "\u00dajszer\u0171", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "99500", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Olajz\u00f6ld(met\u00e1l)", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Fekete", "K\u00e1rpit sz\u00edne (2)": "S\u00f6t\u00e9tsz\u00fcrke", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1294", "Teljes t\u00f6meg": "1844", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Automatakl\u00edma", "Tet\u0151": "Lemeztet\u0151", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "82kW,111LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020/1", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Csal\u00e1di aut\u00f3 \u00e9s munkaaut\u00f3 egyben! Elad\u00f3 egy 4x4 Dacia Duster. 2. sz\u00e9ri\u00e1s Arctic felszerelts\u00e9ggel. 4, 5 \u00e9ves haszn\u00e1lt els\u0151 tulajdonost\u00f3l. Folyamatosan a Debreceni Renault Kalidy-n\u00e9l szerv\u00edzeltetve \u00e9s folyamatosan karban tartva. Visszakereshet\u0151 ak\u00e1r a szerv\u00edzn\u00e9l is. T\u00f6k\u00e9letes \u00e1llapotban pici kis k\u00fcls\u0151 s\u00e9r\u00fcl\u00e9sekkel. A v\u00e1s\u00e1rl\u00e1st k\u00f6vet\u0151en t\u00f6rt\u00e9ntek plusz m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok az aut\u00f3n. Fel lett helyezve egy als\u00f3 pajzs ami nem csak a motort v\u00e9di hanem eg\u00e9szen a kipufog\u00f3 v\u00e9g\u00e9ig megakad\u00e1lyozza a s\u00e1r berak\u00f3d\u00e1s\u00e1t. A k\u00e9t h\u00e1ts\u00f3 oldals\u00f3 ablak\u00fcveg s\u00f6t\u00e9t\u00edt\u0151 f\u00f3li\u00e1val lett bevonva gyermekek miatt. 2 h\u00f3napos \u00fajonnan v\u00e1s\u00e1rolt 4 \u00e9vszakos Pirelli gumi van rajta. Kifejezetten bev\u00e1lt enn\u00e9l az aut\u00f3n\u00e1l ezzel a speci\u00e1lis hajt\u00e1ssal a 4 \u00e9vszakos abroncs. 8 szezont (4-\u00e9vet) szerel\u00e9s n\u00e9lk\u00fcl gond n\u00e9lk\u00fcl kib\u00edrt. P\u00f3tker\u00e9k van h\u00e1tul. Az alapfelszerelts\u00e9gen k\u00edv\u00fcl ol\u00edvaz\u00f6ld met\u00e1l f\u00e9nyez\u00e9se van ami nagyon j\u00f3 \u00e1llapotban van. Fel lett szerelve r\u00e1 von\u00f3horog \u00e9s tolat\u00f3radar is. K\u00f6z\u00e9pen t\u00e1rol\u00f3s k\u00f6ny\u00f6ktart\u00f3 van. Az aut\u00f3 nagyon keveset futott minim\u00e1lis szerel\u00e9ssel. Az automata 4 ker\u00e9khajt\u00e1s vil\u00e1gbajnok cs\u00fasz\u00f3s utakon! Sz\u00e1nt\u00f3f\u00f6ld\u00f6n a pick-upokat messze veri. J\u00f3val k\u00f6zelebbi tengelyt\u00e1vja \u00e9s hasmagass\u00e1ga miatt 4 \u00e9v alatt az elakad\u00e1sok sz\u00e1ma 0 volt! Mitsubishi L200-ashoz voltam szokva amit ez messze fel\u00fcl m\u00falt! Az elad\u00e1s egyetlen oka hogy \u00faj Dacia Dusterre lesz cser\u00e9lve. Az aut\u00f3 csak teljes v\u00e9tel\u00e1r kifizet\u00e9s ut\u00e1n vihet\u0151 el. Jelenleg is haszn\u00e1lom. Nagyon j\u00f3 v\u00e9tel \u00e9s a hirdet\u00e9sek k\u00f6z\u00f6tt m\u00e9g csak hasonl\u00f3 kor\u00fa/fut\u00e1s\u00fa aut\u00f3t sem l\u00e1ttam eddig. Nem keresked\u0151 vagyok \u00edgy csak egy aut\u00f3 van. Augusztus k\u00f6zep\u00e9ig v\u00e1s\u00e1rolhat\u00f3 meg t\u0151lem ut\u00e1na besz\u00e1m\u00edttatom egy \u00faj Dusterbe \u00e9s akkor ugyanezt az aut\u00f3t val\u00f3sz\u00edn\u0171 2-300.000 Ft-\u00e9rt dr\u00e1g\u00e1bban lehet majd a keresked\u00e9st\u0151l megv\u00e1s\u00e1rolni. \u00c9rdemes ezt is belekalkul\u00e1lni. Megtekint\u00e9s lehets\u00e9ges Hajd\u00faszoboszl\u00f3n. Ha k\u00e9rd\u00e9se van h\u00edjon bizlommal.", "Felszerelts\u00e9g": ["tolat\u00f3radar", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "EBD/EBV (elektronikus f\u00e9ker\u0151-eloszt\u00f3)", "EDS (elektronikus differenci\u00e1lz\u00e1r)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "visszagurul\u00e1s-g\u00e1tl\u00f3", "f\u00e9kasszisztens", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "tempomat", "r\u00e9szecskesz\u0171r\u0151", "sebess\u00e9gf\u00fcgg\u0151 szerv\u00f3korm\u00e1ny", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "k\u00f6z\u00e9ps\u0151 kart\u00e1masz", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "vel\u00far k\u00e1rpit", "ISOFIX rendszer", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "f\u0171thet\u0151 sz\u00e9lv\u00e9d\u0151", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "von\u00f3horog", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "mem\u00f3riak\u00e1rtya-olvas\u00f3", "kihangos\u00edt\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "MP4 lej\u00e1tsz\u00e1s", "8 hangsz\u00f3r\u00f3", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "frissen szervizelt", "keveset futott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Hajd\u00faszoboszl\u00f3 (4200)", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "111", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12693935": {"V\u00e9tel\u00e1r": "3099000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "9599", "\u00c9vj\u00e1rat": "2014/8", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Alv\u00e1zsz\u00e1m": "UU1HSDADF51218493", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "142000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Feh\u00e9r", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1235", "Teljes t\u00f6meg": "1785", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "80kW,109LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "T\u00e9li gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "+\u00fcl\u00e9sf\u0171t\u00e9s, +7NAVI+von\u00f3horog. C\u00e9gvezet\u0151 aut\u00f3ja. Frissen szervizelve. 4X4-en k\u00edv\u00fcl minden benne.", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "f\u0171thet\u0151 \u00fcl\u00e9s", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "csomag r\u00f6gz\u00edt\u0151", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "tolat\u00f3radar", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "tempomat", "sebess\u00e9gf\u00fcgg\u0151 szerv\u00f3korm\u00e1ny", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "von\u00f3horog", "mem\u00f3riak\u00e1rtya-olvas\u00f3", "GPS (navig\u00e1ci\u00f3)", "kihangos\u00edt\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "\u00e9rint\u0151kijelz\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "frissen szervizelt", "rendszeresen karbantartott", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Szigetszentmikl\u00f3s (2310)", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "109", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13104830": {"V\u00e9tel\u00e1r": "2999999", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "9293", "\u00c9vj\u00e1rat": "2013/8", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "100112", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Feh\u00e9r", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1205", "Teljes t\u00f6meg": "1755", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "66kW,90LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/8", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Sz\u00e9p megk\u00edm\u00e9lt \u00e1llapot! Legt\u00f6bbsz\u00f6r aut\u00f3p\u00e1ly\u00e1n haszn\u00e1lt. Kiv\u00e1l\u00f3 aut\u00f3. Minden extra m\u0171k\u00f6dik. Val\u00f3s, leinform\u00e1lhat\u00f3 km. Gar\u00e1zsban tartva, mag\u00e1nszem\u00e9lyt\u0151l elad\u00f3.", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "f\u00fcgg\u00f6nyl\u00e9gzs\u00e1k", "ISOFIX rendszer", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "tolat\u00f3radar", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "tempomat", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "elektromos ablak el\u00f6l", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "von\u00f3horog", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "azonnal elvihet\u0151", "gar\u00e1zsban tartott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "3553 Kistokaj Pesti u 2", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "90", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13114839": {"V\u00e9tel\u00e1r": "3099000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "9599", "\u00c9vj\u00e1rat": "2014/9", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Alv\u00e1zsz\u00e1m": "UU1HSDA2649768966", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "30%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kezd\u0151r\u00e9szlet": "930000", "Futamid\u0151": "60h\u00f3nap", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "63995", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "S\u00f6t\u00e9tbarna(met\u00e1l)", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Fekete", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1267", "Teljes t\u00f6meg": "1752", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "Benzin", "Henger\u0171rtartalom": "1199", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "92kW,125LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2018/9", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "H\u00e1ts\u00f3 ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "T\u00e9li gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "H\u00e1ts\u00f3 t\u00e9li gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Frsz: MWA-247 2013-s modell\u00e9v, Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett, els\u0151 tulajdonos, rendszeresen karbantartott, leinform\u00e1lhat\u00f3, teljes dokument\u00e1ci\u00f3, 2 db. gy\u00e1ri kulcs, kor\u00e1nak- \u00e9s fut\u00e1steljes\u00edtm\u00e9ny\u00e9nek megfelel\u0151 \u00e1llapot. + 4db T\u00e9li gumi! Ig\u00e9ny szerint, ak\u00e1r +2 \u00e9v m\u0171szaki garanci\u00e1val! Tisztelt \u00c9rdekl\u0151d\u0151k! Haszn\u00e1lt aut\u00f3 telephely\u00fcnk 07.16.-08.06.-ig tecnikai oko miatt z\u00e1rva tart! Inform\u00e1ci\u00f3s telefon: +36-20-432-4032 Jelen hirdet\u00e9s nem min\u0151s\u00fcl aj\u00e1nlatt\u00e9telnek! Felh\u00edvjuk a sz\u00edves figyelm\u00fcket, hogy telefonon el\u00e9rhet\u0151ek vagyunk h\u00e9tk\u00f6znap 9-18 \u00f3r\u00e1ig, szombaton el\u0151zetes egyeztet\u00e9s ut\u00e1n, vas\u00e1rnap- \u00e9s \u00fcnnepnapokon pedig z\u00e1rva tartunk, ez\u00e9rt telefonos megkeres\u00e9seiket nem \u00e1ll m\u00f3dunkban fogadni.", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "4 hangsz\u00f3r\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "keveset futott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "30%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "1097 Budapest, K\u00f6nyves K\u00e1lm\u00e1n krt. 5.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "125", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12925806": {"V\u00e9tel\u00e1r": "3099000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "9599", "\u00c9vj\u00e1rat": "2012/2", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "85581", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Feh\u00e9r", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1294", "Teljes t\u00f6meg": "1844", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "82kW,111LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020/2", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Nincs", "Felszerelts\u00e9g": ["f\u0171thet\u0151 \u00fcl\u00e9s", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "tolat\u00f3radar", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "8500 P\u00e1pa, K\u00fcls\u0151-veszpr\u00e9mi \u00fat 52. FORD Szalon", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "111", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13173079": {"V\u00e9tel\u00e1r": "3090000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "9571", "\u00c9vj\u00e1rat": "2012/4", "\u00c1llapot": "\u00dajszer\u0171", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Alv\u00e1zsz\u00e1m": "UU1HSDACN47221643", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "20%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kezd\u0151r\u00e9szlet": "600000", "Futamid\u0151": "84h\u00f3nap", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "68951", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Sz\u00fcrke(met\u00e1l)", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Fekete", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1294", "Teljes t\u00f6meg": "1844", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "82kW,111LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020/4", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "4X4! KL\u00cdMA! MAGYARORSZ\u00c1GON V\u00c1S\u00c1ROLT (Dacia Kiss-Gerencs\u00e9r Aut\u00f3h\u00e1z Kft.)! 1. TULAJDONOS! VEZETETT SZERVIZK\u00d6NYVES! Kl\u00edma, 4X4! ABS, ESP, 16-os gy\u00e1ri alum\u00ednium felnik, Szervokorm\u00e1ny, B\u0151rkorm\u00e1ny, Elektromos ablakok, Elektromos t\u00fckr\u00f6k, Vezet\u0151 \u00e9s utas oldali l\u00e9gzs\u00e1kok, Oldall\u00e9gzs\u00e1kok, F\u00fcgg\u00f6nyl\u00e9gzs\u00e1kok, Met\u00e1lf\u00e9nyez\u00e9s, Elektromos t\u00fck\u00f6rbehajt\u00e1s, AUX-csatlakoz\u00f3, Gy\u00e1ri HIFI, T\u00e1vir\u00e1ny\u00edt\u00e1s\u00fa k\u00f6zponti z\u00e1r, AUT\u00d3BESZ\u00c1M\u00cdT\u00c1S \u00c9RT\u00c9KEGYEZTET\u00c9SSEL LEHETS\u00c9GES! AZONNALI K\u00c9SZP\u00c9NZES AUT\u00d3FELV\u00c1S\u00c1RL\u00c1S! AZ ELAD\u00c1S JOG\u00c1T FENNTARTJUK! NYITVATART\u00c1S: H-P: 08:00-17:00, SZ: 09:00-13:00", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00e1ll\u00edthat\u00f3 h\u00e1ts\u00f3 \u00fcl\u00e9sek", "b\u0151r bels\u0151", "d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "k\u00f6z\u00e9ps\u0151 kart\u00e1masz", "csomag r\u00f6gz\u00edt\u0151", "f\u00fcgg\u00f6nyl\u00e9gzs\u00e1k", "ISOFIX rendszer", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "gy\u00e1ri er\u0151s\u00edt\u0151", "6 hangsz\u00f3r\u00f3", "HIFI", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "frissen szervizelt", "gar\u00e1zsban tartott", "keveset futott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv", "20%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "2310 Szigetszentmikl\u00f3s,Gy\u00e1ri \u00fat 29.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "111", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13061821": {"V\u00e9tel\u00e1r": "3100000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "9602", "\u00c9vj\u00e1rat": "2011", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "54010", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Homok", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "S\u00f6t\u00e9tsz\u00fcrke", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1294", "Teljes t\u00f6meg": "1844", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "82kW,111LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/7", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Kit\u0171n\u0151 \u00e1llapot\u00fa 4x4 DACIA DUSTER, els\u0151 tulajdonost\u00f3l kev\u00e9s kilom\u00e9terrel, szerv\u00edzk\u00f6nyvvel azonnal elvihet\u0151. Az \u00e1r tartalmaz ac\u00e9lfelnire szerelt t\u00e9li gumi szettet.", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "k\u00f6z\u00e9ps\u0151 kart\u00e1masz", "\u00e1ll\u00f3 helyzeti kl\u00edma", "m\u0171b\u0151r-k\u00e1rpit", "ISOFIX rendszer", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "f\u0171thet\u0151 sz\u00e9lv\u00e9d\u0151", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "4 hangsz\u00f3r\u00f3", "azonnal elvihet\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "gar\u00e1zsban tartott", "keveset futott", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Tatab\u00e1nya (2800)", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "111", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12638715": {"V\u00e9tel\u00e1r": "3249000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "10064", "\u00c9vj\u00e1rat": "2014/2", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "180000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1294", "Teljes t\u00f6meg": "1844", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "82kW,111LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020/2", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett, rendszeresen renault m\u00e1rkaszervizben szervizelt, 90%-ban aut\u00f3p\u00e1ly\u00e1n haszn\u00e1lt, kifog\u00e1stalan m\u0171szaki \u00e9s eszt\u00e9tikai \u00e1llapotban van! 1. tulaj!", "Felszerelts\u00e9g": ["f\u0171thet\u0151 \u00fcl\u00e9s", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "fed\u00e9lzeti komputer", "tolat\u00f3radar", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "tempomat", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "von\u00f3horog", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "GPS (navig\u00e1ci\u00f3)", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "5100 J\u00e1szber\u00e9ny Nagyk\u00e1tai u. 28", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "111", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13090952": {"V\u00e9tel\u00e1r": "3249000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "10064", "\u00c9vj\u00e1rat": "2016/4", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "55500", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1276", "Teljes t\u00f6meg": "1751", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "Benzin", "Henger\u0171rtartalom": "1197", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "92kW,125LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Elad\u00f3 Dacia Duster tipusv\u00e1lt\u00e1s miatt. Rendszeresen szerv\u00edzelt, m\u00e1rkaszerv\u00edzben leinform\u00e1lhat\u00f3. Km \u00f3ra \u00e1ll\u00e1s t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 jelleg\u0171, mivel napi haszn\u00e1latban van az aut\u00f3. 46000 km-n\u00e9l \u00faj motort kapott a g\u00e9pkocsi. Ny\u00e1ri-t\u00e9li gumival.", "Felszerelts\u00e9g": ["tolat\u00f3radar", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "guminyom\u00e1s-ellen\u0151rz\u0151 rendszer", "visszagurul\u00e1s-g\u00e1tl\u00f3", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "tempomat", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "von\u00f3horog", "GPS (navig\u00e1ci\u00f3)", "USB csatlakoz\u00f3", "azonnal elvihet\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "garanci\u00e1lis", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "B\u00e9k\u00e9scsaba (5600)", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "125", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13031911": {"V\u00e9tel\u00e1r": "3200000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "9912", "\u00c9vj\u00e1rat": "2013/8", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Alv\u00e1zsz\u00e1m": "UU1HSDACN4152910", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "100100", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Feh\u00e9r", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1325", "Teljes t\u00f6meg": "1875", "Csomagtart\u00f3": "408liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "Tet\u0151": "Lemeztet\u0151", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "80kW,109LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "90%-ban aut\u00f3p\u00e1ly\u00e1n haszn\u00e1lt.", "Felszerelts\u00e9g": ["tolat\u00f3radar", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "tempomat", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "ISOFIX rendszer", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "von\u00f3horog", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "kihangos\u00edt\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "MP4 lej\u00e1tsz\u00e1s", "azonnal elvihet\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "frissen szervizelt", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Miskolc (3500)", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "109", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13168586": {"V\u00e9tel\u00e1r": "3499000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "11922", "\u00c9vj\u00e1rat": "2014/8", "\u00c1llapot": "Megk\u00edm\u00e9lt", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "87917", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1325", "Teljes t\u00f6meg": "1875", "Csomagtart\u00f3": "408liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "80kW,109LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2018/8", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Kapcsolhat\u00f3 \u00f6sszker\u00e9khajt\u00e1s! Elektronikus sebess\u00e9gfigyel\u0151 rendszer! Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan v\u00e1s\u00e1rolt! Szervizk\u00f6nyv+ szervizsz\u00e1ml\u00e1k! Megk\u00edm\u00e9lt! Nem doh\u00e1nyz\u00f3! 2 db gy\u00e1ri kulcs! Hitelre: 399.000 Ft-t\u00f3l. Hitel eset\u00e9n kedvez\u0151 kamatoz\u00e1s\u00fa FIX t\u00f6rleszt\u0151 r\u00e9szlet! Aut\u00f3j\u00e1t ak\u00e1r '97-es \u00e9vj\u00e1ratt\u00f3l megv\u00e1s\u00e1roljuk, vagy a n\u00e1lunk k\u00edn\u00e1lt t\u00edpusok b\u00e1rmelyik\u00e9be besz\u00e1m\u00edtjuk. Az \u00e1r megegyezik hitelre ill. k\u00e9szp\u00e9nz\u00e9rt t\u00f6rt\u00e9n\u0151 v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s eset\u00e9n is. Ny\u00e1ri id\u0151szakban aut\u00f3keresked\u00e9s\u00fcnk h\u00e9tk\u00f6znap 18.00 \u00f3r\u00e1ig tart nyitva.", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00e1ll\u00edthat\u00f3 h\u00e1ts\u00f3 \u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "k\u00f6z\u00e9ps\u0151 kart\u00e1masz", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "ISOFIX rendszer", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "tolat\u00f3radar", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "tempomat", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "GPS (navig\u00e1ci\u00f3)", "USB csatlakoz\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "HIFI", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "1154 Budapest, Szerencs u. 167.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "109", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13021580": {"V\u00e9tel\u00e1r": "3300000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "10222", "\u00c9vj\u00e1rat": "2014/7", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "120000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "(met\u00e1l)", "K\u00e1rpit sz\u00edne (2)": "Fekete", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1221", "Teljes t\u00f6meg": "1771", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "66kW,90LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/9", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "MEGK\u00cdM\u00c9LT M\u0170SZAKI \u00c9S ESZT\u00c9TIKAI \u00c1LLAPOT! K\u00c9RJ\u00dcK AZ \u00c1LTALUNK MEGJEL\u00d6LT EXTR\u00c1KAT ELLEN\u0150RIZZE, A HIB\u00c1Z\u00c1S JOG\u00c1T FENNTARTJUK. A HIRDET\u00c9S AJ\u00c1NLATNAK NEM MIN\u0150S\u00dcL!", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "elektromos ablak el\u00f6l", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "4 hangsz\u00f3r\u00f3", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott"], "C\u00edm": "6100 Kiskunf\u00e9legyh\u00e1za,Szegedi ut 25.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "90", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13113439": {"V\u00e9tel\u00e1r": "3490000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "10810", "\u00c9vj\u00e1rat": "2017", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "10%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "36000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Feh\u00e9r(met\u00e1l)", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1276", "Teljes t\u00f6meg": "1751", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Digit\u00e1lisk\u00e9tz\u00f3n\u00e1skl\u00edma", "\u00dczemanyag": "Benzin", "Henger\u0171rtartalom": "1197", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "92kW,125LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020/8", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett, els\u0151 tulajt\u00f3l, v\u00e9gig vezetett szervizk\u00f6nyvvel. AUT\u00d3BESZ\u00c1M\u00cdT\u00c1S, HITEL\u00dcGYINT\u00c9Z\u00c9S, \u00c1T\u00cdR\u00c1S, BIZTOS\u00cdT\u00c1S K\u00d6T\u00c9S.------------------------", "Felszerelts\u00e9g": ["tolat\u00f3radar", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "APS (parkol\u00f3radar)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "k\u00f6z\u00e9ps\u0151 kart\u00e1masz", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "csomag r\u00f6gz\u00edt\u0151", "ISOFIX rendszer", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "r\u00e1di\u00f3", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "GPS (navig\u00e1ci\u00f3)", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "MP4 lej\u00e1tsz\u00e1s", "WMA lej\u00e1tsz\u00e1s", "6 hangsz\u00f3r\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv", "10%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "1185 Budapest, \u00dcll\u0151i \u00fat 738. ", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "125", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12526252": {"V\u00e9tel\u00e1r": "3490000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "11351", "\u00c9vj\u00e1rat": "2015/10", "\u00c1llapot": "Megk\u00edm\u00e9lt", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Alv\u00e1zsz\u00e1m": "UU1HSDJ9G53886236", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "20%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kezd\u0151r\u00e9szlet": "698000", "Futamid\u0151": "84h\u00f3nap", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "120281", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Feh\u00e9r", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Fekete", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1395", "Teljes t\u00f6meg": "1875", "Csomagtart\u00f3": "408liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "80kW,109LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/10", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "\u00c1FA-s sz\u00e1ml\u00e1val! GARANT\u00c1LTAN MAGYARORSZ\u00c1GI AUT\u00d3, V\u00c9GIG M\u00c1RKASZERVIZBEN SZERVIZELT, 1. Tulajdonost\u00f3l! \u00c1tvizsg\u00e1l\u00e1sra lehet\u0151s\u00e9get biztos\u00edtjuk! \u00c1FA-S SZ\u00c1ML\u00c1T TUDUNK KI\u00c1LL\u00cdTANI, EZ\u00c9RT AZ \u00c1FA VISSZAIG\u00c9NYELHET\u0150 NY\u00cdLT V\u00c9G\u0170 L\u00cdZING ESET\u00c9N! AUT\u00d3INKON MINDEN ESETBEN L\u00c1THATJA A RENDSZ\u00c1MOT \u00c9S A HIRDET\u00c9SBEN AZ ALV\u00c1ZSZ\u00c1MOT! EZ AZ\u00c9RT VAN \u00cdGY, MERT MI \u00d3RATEKERGET\u00c9S \u00c9S EGY\u00c9B \u00dcGYES AD\u00d3ELKER\u00dcL\u00c9SI MAN\u0150VEREK HELYETT, MEGADJUK \u00d6NNEK AZ ES\u00c9LYT ARRA, HOGY A HIRDET\u00c9S\u00dcNK TARTALM\u00c1T \u00c9S AZ AUT\u00d3 PARAM\u00c9TEREIT B\u00c1RHOL \u00c9S B\u00c1RMIKOR LEINFORM\u00c1LJA! \u00c9LJEN A GYAN\u00daPERREL AZOKBAN AZ ESETEKBEN, AMIKOR EZEKET AZ INFORM\u00c1CI\u00d3KAT NEM TESZIK TRANSZPARENSEN \u00d6N EL\u00c9! TAL\u00c1N NEM V\u00c9LETLEN\u00dcL! EZ\u00c9RT V\u00c1LLALUNK AUT\u00d3INK FUT\u00c1STELJESTM\u00c9NY\u00c9RE 100%-OS GARANCI\u00c1T, amely szerint ha a v\u00e1s\u00e1rl\u00e1skori km \u00f3ra \u00e1ll\u00e1s nem val\u00f3s, \u00fagy visszav\u00e1s\u00e1roljuk az aut\u00f3t! A felt\u00fcntetett adatokat \u00e9s felszerelts\u00e9get k\u00e9rj\u00fck, v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s el\u0151tt szem\u00e9lyesen is ellen\u0151rizze, mert el\u00edr\u00e1s vagy t\u00e9ved\u00e9s m\u00e9g a legnagyobb odafigyel\u00e9s\u00fcnk mellett is el\u0151fordulhat. C\u00e9g\u00fcnk az \u00dcgyf\u00e9l V\u00e9lem\u00e9ny Vizsg\u00e1lati K\u00f6zpont felm\u00e9r\u00e9se alapj\u00e1n 2015 ut\u00e1n 2016-ban is ki\u00e9rdemelte a Megb\u00edzhat\u00f3 C\u00e9g Tan\u00fas\u00edtv\u00e1nyt, amit csak olyan v\u00e1llalkoz\u00e1sok nyerhetnek el, amelyek az \u00dcgyfelek \u00e9s az \u00fczleti Partnerek v\u00e9lem\u00e9nye alapj\u00e1n hiteles \u00fczletpolitik\u00e1t folytatnak!", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00e1ll\u00edthat\u00f3 h\u00e1ts\u00f3 \u00fcl\u00e9sek", "d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "f\u00fcgg\u00f6nyl\u00e9gzs\u00e1k", "ISOFIX rendszer", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "r\u00e9szecskesz\u0171r\u0151", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "von\u00f3horog", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "GPS (navig\u00e1ci\u00f3)", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "frissen szervizelt", "garanci\u00e1lis", "gar\u00e1zsban tartott", "keveset futott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv", "20%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "Szentendre,D\u00f3zsa Gy.26.,Megyeri-h\u00eddt\u00f3l 2 percre", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "109", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13189338": {"V\u00e9tel\u00e1r": "3480000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "10779", "\u00c9vj\u00e1rat": "2015/1", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "115000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "S\u00f6t\u00e9tsz\u00fcrke(met\u00e1l)", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Fekete", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1395", "Teljes t\u00f6meg": "1875", "Csomagtart\u00f3": "408liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "80kW,109LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/1", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Nincs", "Felszerelts\u00e9g": ["f\u0171thet\u0151 \u00fcl\u00e9s", "f\u00fcgg\u00f6nyl\u00e9gzs\u00e1k", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "tolat\u00f3radar", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "guminyom\u00e1s-ellen\u0151rz\u0151 rendszer", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "tempomat", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "von\u00f3horog", "r\u00e1di\u00f3", "GPS (navig\u00e1ci\u00f3)", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "iPhone/iPod csatlakoz\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "\u00e9rint\u0151kijelz\u0151", "2 DIN", "6 hangsz\u00f3r\u00f3", "HIFI", "frissen szervizelt", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "telefonon egyeztetett helyen", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "109", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13195974": {"V\u00e9tel\u00e1r": "3450000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "10686", "\u00c9vj\u00e1rat": "2015/2", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "45919", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Sz\u00fcrke", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Fekete", "K\u00e1rpit sz\u00edne (2)": "Sz\u00fcrke", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1221", "Teljes t\u00f6meg": "1771", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "66kW,90LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/2", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Nincs", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "p\u00f3tker\u00e9k", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "von\u00f3horog", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "guminyom\u00e1s-ellen\u0151rz\u0151 rendszer", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "visszagurul\u00e1s-g\u00e1tl\u00f3", "centr\u00e1lz\u00e1r", "riaszt\u00f3", "szervokorm\u00e1ny", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "6 hangsz\u00f3r\u00f3", "azonnal elvihet\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "frissen szervizelt", "gar\u00e1zsban tartott", "keveset futott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Szolnok (5000)", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "90", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13076311": {"V\u00e9tel\u00e1r": "3400000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "10532", "\u00c9vj\u00e1rat": "2016", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "20%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kezd\u0151r\u00e9szlet": "680000", "Futamid\u0151": "84h\u00f3nap", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "31433", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Feh\u00e9r", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "Benzin", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "84kW,114LE", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "Le\u00edr\u00e1s": "els\u0151 tulajdonost\u00f3l, vissza kereshet\u0151 - rendszeresen vezetett szerv\u00edz k\u00f6nyv, Az aut\u00f3hoz teljes kulcs szett, teljes irat \u00e1llom\u00e1ny, \u00fajszer\u0171 \u00e1llapot, gar\u00e1zsban tartott j\u00e1rm\u0171, nagyon sz\u00e9p \u00e9s tiszta bels\u0151, jelent\u0151sebb elhaszn\u00e1l\u00f3d\u00e1s jelei nelk\u00fcl, nem doh\u00e1nyz\u00f3 tulaj ut\u00e1n, rendszeresen szerv\u00edzelt m\u00e1rkakeresked\u00e9sben, magas felszerelts\u00e9g, keveset futott kilom\u00e9ter sz\u00e1mmal, ellen\u0151rz\u00f6tt \u00e9s garant\u00e1lt fut\u00e1s teljes\u00edtm\u00e9ny, megb\u00edzhat\u00f3 motor, t\u00f6r\u00e9s mentes el\u0151\u00e9let, a j\u00e1rm\u0171 \u00fajonnan Magyarorsz\u00e1gon m\u00e1rkakeresked\u00e9sben lett v\u00e1s\u00e1rolva, ,   H\u00e9tf\u0151\u2013vas\u00e1rnap, 9:00\u201321:00 - K\u00f6zel 800 j\u00f3 min\u0151s\u00e9g\u0171, ellen\u0151rz\u00f6tt j\u00e1rm\u0171 k\u00f6z\u00fcl v\u00e1laszthat. - Minden aut\u00f3n 107 param\u00e9tert ellen\u0151rz\u00fcnk - Garant\u00e1ltan kiv\u00e1l\u00f3 piaci \u00e1rak. - Hossz\u00fa pr\u00f3bautak. - A t\u00f6rleszt\u00e9si id\u0151szak ak\u00e1r 84 h\u00f3nap is lehet. - Kiemelked\u0151en magas l\u00edzing j\u00f3v\u00e1hagy\u00e1si ar\u00e1ny. - \u00d6n v\u00e1laszthat: z\u00e1rt vagy ny\u00edlt v\u00e9g\u0171 l\u00edzing. - Telephely\u00fcnk a f\u00f3ti Auchan mellet tal\u00e1lhat\u00f3", "Felszerelts\u00e9g": ["elektromos ablak el\u00f6l", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "riaszt\u00f3", "szervokorm\u00e1ny", "r\u00e1di\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "gar\u00e1zsban tartott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv", "20%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "Autocentrum AAA AUTO Kft.\n 2151 F\u00f3t, Feh\u00e9rko utca 1.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "114", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12987409": {"V\u00e9tel\u00e1r": "3490000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "10810", "\u00c9vj\u00e1rat": "2015/3", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Alv\u00e1zsz\u00e1m": "UU1HSDADF52614098", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "30%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kezd\u0151r\u00e9szlet": "1047000", "Futamid\u0151": "60h\u00f3nap", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "84900", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Sz\u00fcrke(met\u00e1l)", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Fekete", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1235", "Teljes t\u00f6meg": "1785", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "Tet\u0151": "Lemeztet\u0151", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "80kW,109LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2019/3", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Frsz: NBY-198 2015-as modell\u00e9v, Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett, els\u0151 tulajdonos, leinform\u00e1lhat\u00f3, t\u00f6r\u00e9smentes, 2 db. gy\u00e1ri kulcs, kor\u00e1nak- \u00e9s fut\u00e1steljes\u00edtm\u00e9ny\u00e9nek megfelel\u0151 \u00e1llapot. Ak\u00e1r +2 \u00e9v kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 m\u0171szaki garanci\u00e1val! Tisztelt \u00c9rdekl\u0151d\u0151k! Haszn\u00e1lt aut\u00f3 telephely\u00fcnk 07.16.-08.06.-ig tecnikai oko miatt z\u00e1rva tart! Inform\u00e1ci\u00f3s telefon: +36-20-432-4032 Jelen hirdet\u00e9s nem min\u0151s\u00fcl aj\u00e1nlatt\u00e9telnek! Felh\u00edvjuk a sz\u00edves figyelm\u00fcket, hogy telefonon el\u00e9rhet\u0151ek vagyunk h\u00e9tk\u00f6znap 9-18 \u00f3r\u00e1ig, szombaton el\u0151zetes egyeztet\u00e9s ut\u00e1n, vas\u00e1rnap- \u00e9s \u00fcnnepnapokon pedig z\u00e1rva tartunk, ez\u00e9rt telefonos megkeres\u00e9seiket nem \u00e1ll m\u00f3dunkban fogadni.", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "k\u00f6z\u00e9ps\u0151 kart\u00e1masz", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "ISOFIX rendszer", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "tolat\u00f3radar", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "EBD/EBV (elektronikus f\u00e9ker\u0151-eloszt\u00f3)", "guminyom\u00e1s-ellen\u0151rz\u0151 rendszer", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "f\u00e9kasszisztens", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "tempomat", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "r\u00e1di\u00f3", "GPS (navig\u00e1ci\u00f3)", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "MP4 lej\u00e1tsz\u00e1s", "WMA lej\u00e1tsz\u00e1s", "\u00e9rint\u0151kijelz\u0151", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "rendszeresen karbantartott", "30%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "1097 Budapest, K\u00f6nyves K\u00e1lm\u00e1n krt. 5.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "109", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13193114": {"V\u00e9tel\u00e1r": "3490000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "11243", "\u00c9vj\u00e1rat": "2014/7", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Alv\u00e1zsz\u00e1m": "K\u00e9r\u00e9sremegadjuk.", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "20%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "86211", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Sz\u00fcrke(met\u00e1l)", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1325", "Teljes t\u00f6meg": "1875", "Csomagtart\u00f3": "408liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "80kW,109LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "A k\u00e9peken is l\u00e1that\u00f3 rendk\u00edv\u00fcl sz\u00e9p aut\u00f3, ig\u00e9nyes tulajdonost\u00f3l, korrekt m\u0171szaki \u00e1llapotban, kl\u00edm\u00e1val, von\u00f3horoggal, BT-kihangos\u00edt\u00f3val, k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felnivel, kapcsolhat\u00f3 4 ker\u00e9k meghajt\u00e1ssal, Magyarorsz\u00e1gon forgalomba helyezve. 5 \u00e9v gy\u00e1ri garanci\u00e1val! Leinform\u00e1lhat\u00f3 szervizt\u00f6rt\u00e9net, v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s el\u0151tti \u00e1tvizsg\u00e1l\u00e1s lehet\u0151s\u00e9g\u00e9t biztos\u00edtjuk. Teljes k\u00f6r\u0171 \u00e1t\u00edr\u00e1ssal kapcsolatos \u00fcgyint\u00e9z\u00e9s, biztos\u00edt\u00e1s k\u00f6t\u00e9s helyben, irod\u00e1nkban.", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "k\u00f6z\u00e9ps\u0151 kart\u00e1masz", "f\u00fcgg\u00f6nyl\u00e9gzs\u00e1k", "ISOFIX rendszer", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "tolat\u00f3radar", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "von\u00f3horog", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "4 hangsz\u00f3r\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "keveset futott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "20%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r, S\u00e1rkereszt\u00fari \u00fat 75.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "109", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12966917": {"V\u00e9tel\u00e1r": "3390000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "10501", "\u00c9vj\u00e1rat": "2014/10", "\u00c1llapot": "\u00dajszer\u0171", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Alv\u00e1zsz\u00e1m": "UU1HSDADF51665346", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "74485", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "S\u00f6t\u00e9tsz\u00fcrke(met\u00e1l)", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Fekete", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1235", "Teljes t\u00f6meg": "1785", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "80kW,109LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2018/10", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "\u00dajonnan Magyarorsz\u00e1gon v\u00e1s\u00e1rolt, els\u0151 tulajdonost\u00f3l, 5 \u00e9v garancia van az aut\u00f3ra v\u00e1s\u00e1rolva, v\u00e9gig m\u00e1rkaszervizben elv\u00e9gzett szervizek, vezetett szervizk\u00f6nyv, 2db t\u00e1vir\u00e1ny\u00edt\u00f3s kulcs, legmagasabb felszerelts\u00e9g, \u00e9rint\u0151k\u00e9perny\u0151s sz\u00ednes navig\u00e1ci\u00f3, b\u0151r multikorm\u00e1ny, \u00fcl\u00e9sf\u0171t\u00e9s, el. t\u00fck\u00f6r, gy\u00e1ri alufelni, von\u00f3horog, tempomat, tolat\u00f3radar, megk\u00edm\u00e9lt sz\u00e9p gy\u00e1ri \u00e1llapot. Megtekinthet\u0151 telefonos egyeztet\u00e9s ut\u00e1n!", "Felszerelts\u00e9g": ["f\u0171thet\u0151 \u00fcl\u00e9s", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "k\u00f6z\u00e9ps\u0151 kart\u00e1masz", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "f\u00fcgg\u00f6nyl\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 oldal l\u00e9gzs\u00e1k", "ISOFIX rendszer", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "tolat\u00f3radar", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "APS (parkol\u00f3radar)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "riaszt\u00f3", "szervokorm\u00e1ny", "tempomat", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "von\u00f3horog", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "GPS (navig\u00e1ci\u00f3)", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "\u00e9rint\u0151kijelz\u0151", "6 hangsz\u00f3r\u00f3", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "gar\u00e1zsban tartott", "keveset futott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "6200. Kisk\u0151r\u00f6s  Pet\u0151fi S\u00e1ndor u. 106.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "109", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13166534": {"V\u00e9tel\u00e1r": "3500000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "10841", "\u00c9vj\u00e1rat": "2015", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "20%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kezd\u0151r\u00e9szlet": "700000", "Futamid\u0151": "84h\u00f3nap", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "38977", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Sz\u00fcrke", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "Benzin", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "77kW,105LE", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "Le\u00edr\u00e1s": "gar\u00e1zsban tartott j\u00e1rm\u0171, alacsony fogyaszt\u00e1s, megb\u00edzhat\u00f3 motor, a j\u00e1rm\u0171 \u00fajonnan Magyarorsz\u00e1gon m\u00e1rkakeresked\u00e9sben lett v\u00e1s\u00e1rolva, ,   H\u00e9tf\u0151\u2013vas\u00e1rnap, 9:00\u201321:00 - K\u00f6zel 800 j\u00f3 min\u0151s\u00e9g\u0171, ellen\u0151rz\u00f6tt j\u00e1rm\u0171 k\u00f6z\u00fcl v\u00e1laszthat. - Minden aut\u00f3n 107 param\u00e9tert ellen\u0151rz\u00fcnk - Garant\u00e1ltan kiv\u00e1l\u00f3 piaci \u00e1rak. - Hossz\u00fa pr\u00f3bautak. - A t\u00f6rleszt\u00e9si id\u0151szak ak\u00e1r 84 h\u00f3nap is lehet. - Kiemelked\u0151en magas l\u00edzing j\u00f3v\u00e1hagy\u00e1si ar\u00e1ny. - \u00d6n v\u00e1laszthat: z\u00e1rt vagy ny\u00edlt v\u00e9g\u0171 l\u00edzing. - Telephely\u00fcnk a f\u00f3ti Auchan mellet tal\u00e1lhat\u00f3", "Felszerelts\u00e9g": ["tolat\u00f3radar", "szervokorm\u00e1ny", "tempomat", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "fed\u00e9lzeti komputer", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "von\u00f3horog", "r\u00e1di\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "garanci\u00e1lis", "gar\u00e1zsban tartott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "m\u00e1sodik tulajdonost\u00f3l", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv", "20%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "Autocentrum AAA AUTO Kft.\n 2151 F\u00f3t, Feh\u00e9rko utca 1.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "105", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13055643": {"V\u00e9tel\u00e1r": "3900000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "12359", "Egy\u00e9b k\u00f6lts\u00e9gek": "Regisztr\u00e1ci\u00f3sad\u00f3", "Fizetend\u0151 magyarorsz\u00e1gi forgalomba helyez\u00e9s eset\u00e9n": "3990000", "\u00c9vj\u00e1rat": "2017/9", "\u00c1llapot": "\u00dajszer\u0171", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "4600", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Vil\u00e1gossz\u00fcrke", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1280", "Teljes t\u00f6meg": "1795", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "80kW,109LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes k\u00fclf\u00f6ldi okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2021/7", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Nincs", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "tolat\u00f3radar", "tolat\u00f3kamera", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "visszagurul\u00e1s-g\u00e1tl\u00f3", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "tempomat", "r\u00e9szecskesz\u0171r\u0151", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "GPS (navig\u00e1ci\u00f3)", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "\u00e9rint\u0151kijelz\u0151", "4 hangsz\u00f3r\u00f3", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "garanci\u00e1lis", "gar\u00e1zsban tartott", "keveset futott", "nem doh\u00e1nyz\u00f3"], "C\u00edm": "Telefonon egyeztetett helysz\u00ednen", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "109", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13183448": {"V\u00e9tel\u00e1r": "3699000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "11458", "\u00c9vj\u00e1rat": "2016/2", "\u00c1llapot": "S\u00e9r\u00fcl\u00e9smentes", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Alv\u00e1zsz\u00e1m": "UU1HSCVE54449934", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "30%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Futamid\u0151": "100h\u00f3nap", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "29600", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Olajz\u00f6ld(met\u00e1l)", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "S\u00f6t\u00e9tsz\u00fcrke", "K\u00e1rpit sz\u00edne (2)": "Fekete", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1165", "Teljes t\u00f6meg": "1697", "Csomagtart\u00f3": "408liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "Tet\u0151": "Lemeztet\u0151", "\u00dczemanyag": "Benzin", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "84kW,114LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020/2", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "-- 29.600 Kilom\u00e9terrel. -- S\u00e9r\u00fcl\u00e9smentes -- Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett -- Els\u0151 tulajdonost\u00f3l -- Vezetett szervizk\u00f6nyvvel, karc \u00e9s s\u00e9r\u00fcl\u00e9smentes kifog\u00e1stalan \u00e1llapotban, minden gy\u00e1ri tartoz\u00e9kkal \u00e9s dokument\u00e1ci\u00f3val, teljes k\u00f6r\u0171en leinform\u00e1lhat\u00f3an. -- Hitellehet\u0151s\u00e9g, aut\u00f3 \u00e9s motorker\u00e9kp\u00e1r besz\u00e1m\u00edt\u00e1s. -- Urban Explorer kivitel: Manu\u00e1lis kl\u00edma - ABS - ASR - ESP - ECO \u00dczemm\u00f3d - Start/Stop rendszer - Gy\u00e1ri Navig\u00e1ci\u00f3 - Tolat\u00f3kamera - \u00c9rint\u0151kijelz\u0151 - Tempomat - 4x Elektromos ablak - Elektromosan \u00e1ll\u00edthat\u00f3 k\u00fcls\u0151 t\u00fck\u00f6r - Centr\u00e1lz\u00e1r - Fordulatsz\u00e1mm\u00e9r\u0151 - R\u00e1di\u00f3vez\u00e9rl\u00e9s a korm\u00e1nyker\u00e9ken (multikorm\u00e1ny) - \u00c1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1nyoszlop - \u00dcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s - F\u0171thet\u0151 els\u0151 \u00fcl\u00e9sek - Osztva d\u00f6nthet\u0151 h\u00e1ts\u00f3 \u00fcl\u00e9st\u00e1mla - B\u0151r bor\u00edt\u00e1s\u00fa korm\u00e1nyker\u00e9k - B\u0151r bor\u00edt\u00e1s\u00fa sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 gomb - Isofix rendszer - Gy\u00e1ri gumisz\u0151nyeg garnit\u00fara - K\u00f6nny\u0171f\u00e9m ker\u00e9kt\u00e1rcsa - Tet\u0151korl\u00e1t - Els\u0151 k\u00f6df\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 - Von\u00f3horog - Met\u00e1lf\u00e9nyez\u00e9s - Sz\u00ednezett \u00fcveg.", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00e1ll\u00edthat\u00f3 h\u00e1ts\u00f3 \u00fcl\u00e9sek", "d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "k\u00f6z\u00e9ps\u0151 kart\u00e1masz", "h\u0171thet\u0151 keszty\u0171tart\u00f3", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "ISOFIX rendszer", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "tolat\u00f3radar", "tolat\u00f3kamera", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "EBD/EBV (elektronikus f\u00e9ker\u0151-eloszt\u00f3)", "guminyom\u00e1s-ellen\u0151rz\u0151 rendszer", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "tempomat", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "von\u00f3horog", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "GPS (navig\u00e1ci\u00f3)", "iPhone/iPod csatlakoz\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "\u00e9rint\u0151kijelz\u0151", "6 hangsz\u00f3r\u00f3", "HIFI", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "gar\u00e1zsban tartott", "keveset futott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "motorbesz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv", "30%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "2600 V\u00e1c, Csatamez\u0151 \u00fat 2/a", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "114", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12359322": {"V\u00e9tel\u00e1r": "4090000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "12669", "\u00c9vj\u00e1rat": "2013/11", "\u00c1llapot": "\u00dajszer\u0171", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "36490", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Ez\u00fcst(met\u00e1l)", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1325", "Teljes t\u00f6meg": "1875", "Csomagtart\u00f3": "408liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Automatakl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "80kW,109LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "Forgalomb\u00f3l ideiglenesen kivont, k\u00fclf\u00f6ldi okm\u00e1nyokkal", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "T\u00e9li gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3k\u00e9rt forduljon hozz\u00e1nk bizalommal! A hirdet\u00e9sben szerepl\u0151 adatok t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 jelleg\u0171ek, az esetleges hib\u00e1k\u00e9rt felel\u0151ss\u00e9get nem v\u00e1llalunk. Az elad\u00e1s, \u00e1rv\u00e1ltoztat\u00e1s jog\u00e1t fenntartjuk!", "Felszerelts\u00e9g": ["b\u0151r bels\u0151", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "elektromosan \u00e1ll\u00edthat\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "elektromos \u00fcl\u00e9s\u00e1ll\u00edt\u00e1s vezet\u0151oldal", "elektromos \u00fcl\u00e9s\u00e1ll\u00edt\u00e1s utasoldal", "ISOFIX rendszer", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "tolat\u00f3radar", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "APS (parkol\u00f3radar)", "f\u00e9kasszisztens", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "tempomat", "r\u00e9szecskesz\u0171r\u0151", "elektromosan behajthat\u00f3 k\u00fcls\u0151 t\u00fckr\u00f6k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "r\u00e1di\u00f3", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "DVD", "GPS (navig\u00e1ci\u00f3)", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "\u00e9rint\u0151kijelz\u0151", "6 hangsz\u00f3r\u00f3", "azonnal elvihet\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "frissen szervizelt", "keveset futott", "rendszeresen karbantartott", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "7020 Dunaf\u00f6ldv\u00e1r K\u00fcls\u0151 Paksi \u00fat 0378/44 hrsz.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "109", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13041919": {"V\u00e9tel\u00e1r": "4174000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "12929", "\u00c1tvehet\u0151": "2018.", "\u00c9vj\u00e1rat": "2018/4", "\u00c1llapot": "S\u00e9r\u00fcl\u00e9smentes", "Kivitel": "Terepj\u00e1r\u00f3", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "20%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Finansz\u00edroz\u00e1s t\u00edpusa CASCO-val": "L\u00edzing", "Futamid\u0151 CASCO n\u00e9lk\u00fcl": "84h\u00f3nap", "Garancia": "3\u00e9v", "\u00c1trozsd\u00e1sod\u00e1si garancia": "6\u00e9v", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "Nincsmegadva", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Narancs(met\u00e1l)", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "S\u00f6t\u00e9tsz\u00fcrke", "K\u00e1rpit sz\u00edne (2)": "Fekete", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "66kW,90LE", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "Okm\u00e1nyok n\u00e9lk\u00fcl", "Le\u00edr\u00e1s": "Nincs", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "ISOFIX rendszer", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "guminyom\u00e1s-ellen\u0151rz\u0151 rendszer", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "visszagurul\u00e1s-g\u00e1tl\u00f3", "centr\u00e1lz\u00e1r", "r\u00e9szecskesz\u0171r\u0151", "sebess\u00e9gf\u00fcgg\u0151 szerv\u00f3korm\u00e1ny", "kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "r\u00e1di\u00f3", "kihangos\u00edt\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "4 hangsz\u00f3r\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "bemutat\u00f3 j\u00e1rm\u0171", "garanci\u00e1lis", "20%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "2700 CEGL\u00c9D, M\u00c9H\u00c9SZ UTCA 18.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "90", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13199515": {"V\u00e9tel\u00e1r": "4400000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "13629", "\u00c1tvehet\u0151": "2018.", "Fut\u00e1sid\u0151": "Tesztj\u00e1rm\u0171", "\u00c9vj\u00e1rat": "2017/2", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Finansz\u00edroz\u00e1s t\u00edpusa CASCO n\u00e9lk\u00fcl": "L\u00edzing", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "Nincsmegadva", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1395", "Teljes t\u00f6meg": "1875", "Csomagtart\u00f3": "408liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "80kW,109LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Duster 4x4 tesztaut\u00f3 elad\u00f3, kiv\u00e1l\u00f3 \u00e1llapotban. K\u00e9szp\u00e9nzre, \u00e9s finansz\u00edroz\u00e1sra egyar\u00e1nt elvihet\u0151, g\u00e9pj\u00e1rm\u0171 besz\u00e1m\u00edt\u00e1sa is lehets\u00e9ges. K\u00e9rd\u00e9s, egyeztet\u00e9s c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l keressen b\u00e1tran: Csuka Csaba 0620/335-6437", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "f\u00fcgg\u00f6nyl\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "visszagurul\u00e1s-g\u00e1tl\u00f3", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "tempomat", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "r\u00e1di\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "bemutat\u00f3 j\u00e1rm\u0171", "garanci\u00e1lis"], "C\u00edm": "Kecskem\u00e9t", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "109", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13180178": {"V\u00e9tel\u00e1r": "4075000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "12622", "\u00c9vj\u00e1rat": "2016/6", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "31437", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Vil\u00e1gosbarna", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "S\u00f6t\u00e9tsz\u00fcrke", "K\u00e1rpit sz\u00edne (2)": "S\u00f6t\u00e9tsz\u00fcrke", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1395", "Teljes t\u00f6meg": "1875", "Csomagtart\u00f3": "408liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "Tet\u0151": "Lemeztet\u0151", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "80kW,109LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020/6", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Nincs", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "f\u0171thet\u0151 \u00fcl\u00e9s", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "csomag r\u00f6gz\u00edt\u0151", "h\u00e1ts\u00f3 oldal l\u00e9gzs\u00e1k", "ISOFIX rendszer", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 z\u00e1r", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "tolat\u00f3radar", "t\u00e1vols\u00e1gi f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 asszisztens", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "EBD/EBV (elektronikus f\u00e9ker\u0151-eloszt\u00f3)", "EDS (elektronikus differenci\u00e1lz\u00e1r)", "guminyom\u00e1s-ellen\u0151rz\u0151 rendszer", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "visszagurul\u00e1s-g\u00e1tl\u00f3", "f\u00e9kasszisztens", "GPS nyomk\u00f6vet\u0151", "centr\u00e1lz\u00e1r", "riaszt\u00f3", "tempomat", "r\u00e9szecskesz\u0171r\u0151", "sebess\u00e9gf\u00fcgg\u0151 szerv\u00f3korm\u00e1ny", "t\u00e1vols\u00e1gtart\u00f3 tempomat", "p\u00f3tker\u00e9k", "f\u0171thet\u0151 sz\u00e9lv\u00e9d\u0151", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "es\u0151szenzor", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "von\u00f3horog", "r\u00e1di\u00f3", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "DVD", "mem\u00f3riak\u00e1rtya-olvas\u00f3", "GPS (navig\u00e1ci\u00f3)", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "MP4 lej\u00e1tsz\u00e1s", "\u00e9rint\u0151kijelz\u0151", "6 hangsz\u00f3r\u00f3", "azonnal elvihet\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "frissen szervizelt", "garanci\u00e1lis", "gar\u00e1zsban tartott", "keveset futott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Ny\u00e1regyh\u00e1za (2723)", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "109", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13151823": {"V\u00e9tel\u00e1r": "3790000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "11740", "\u00c9vj\u00e1rat": "2014/4", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "20%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "56000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "S\u00f6t\u00e9tsz\u00fcrke(met\u00e1l)", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Fekete", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1325", "Teljes t\u00f6meg": "1875", "Csomagtart\u00f3": "408liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "80kW,109LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2020/4", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "MAGYARORSZ\u00c1GI FORGALOMBA HELYEZ\u00c9S\u0170 G\u00c9PKOCSI ELS\u0150 TULAJDONOST\u00d3L! +++56000KM+++KAPCSOLHAT\u00d3 \u00d6SSZKER\u00c9KHAJT\u00c1S, KL\u00cdMA, SZ\u00cdNES \u00c9RINT\u0150KIJELZ\u0150, NAVIG\u00c1CI\u00d3, 4XEL. ABLAK, GY\u00c1RI ALUFELNI, K\u00d6DL\u00c1MPA, TET\u0150S\u00cdN, K\u00dcSZ\u00d6B, PARKRADAR, TEMPOMAT, AUX-USB CSATLAKOZ\u00d3, \u00d6SSZES GY\u00c1RI KULCS, STB. G\u00c9PJ\u00c1RM\u0170VEINKRE L\u00cdZING AK\u00c1R 15%-\u00d6NER\u0150T\u0150L, FIX FORINT ALAP\u00da FINANSZ\u00cdROZ\u00c1S! KERESSEN MINKET A A FACEBOOK-ON IS!", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "k\u00f6z\u00e9ps\u0151 kart\u00e1masz", "h\u0171thet\u0151 keszty\u0171tart\u00f3", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "ISOFIX rendszer", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "tolat\u00f3radar", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "APS (parkol\u00f3radar)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "tempomat", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "GPS (navig\u00e1ci\u00f3)", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "WMA lej\u00e1tsz\u00e1s", "\u00e9rint\u0151kijelz\u0151", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "gar\u00e1zsban tartott", "keveset futott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv", "20%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "2011 Budakal\u00e1sz Szentendrei \u00fat 43", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "109", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12917419": {"V\u00e9tel\u00e1r": "3800000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "11771", "\u00c9vj\u00e1rat": "2014/11", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "59700", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "S\u00f6t\u00e9tsz\u00fcrke(met\u00e1l)", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Fekete", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1325", "Teljes t\u00f6meg": "1875", "Csomagtart\u00f3": "408liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "80kW,109LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Eladn\u00e1m val\u00f3s fut\u00e1steljes\u00edtm\u00e9ny\u0171, szalon \u00e1llapot\u00fa, Arctic felszerelts\u00e9g\u0171 Dusteremet! \u00c9rdekl\u0151dni kiz\u00e1r\u00f3lag telefonon!", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "k\u00f6z\u00e9ps\u0151 kart\u00e1masz", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "csomag r\u00f6gz\u00edt\u0151", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "f\u0171thet\u0151 sz\u00e9lv\u00e9d\u0151", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "EDS (elektronikus differenci\u00e1lz\u00e1r)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "visszagurul\u00e1s-g\u00e1tl\u00f3", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "r\u00e9szecskesz\u0171r\u0151", "sebess\u00e9gf\u00fcgg\u0151 szerv\u00f3korm\u00e1ny", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "mem\u00f3riak\u00e1rtya-olvas\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "gy\u00e1ri er\u0151s\u00edt\u0151", "azonnal elvihet\u0151", "frissen szervizelt", "gar\u00e1zsban tartott", "keveset futott", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "Letenye (8868)", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "109", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13163634": {"V\u00e9tel\u00e1r": "4099000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "12697", "\u00c9vj\u00e1rat": "2016/2", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "64175", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Olajz\u00f6ld", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Fekete", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1395", "Teljes t\u00f6meg": "1875", "Csomagtart\u00f3": "408liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "80kW,109LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Elad\u00f3 Magyarorsz\u00e1gi els\u0151 forgalomba helyez\u00e9s\u0171, megk\u00edm\u00e9lt \u00e1llapotban l\u00e9v\u0151 Dacia Duster. Kapcsolhat\u00f3 \u00f6sszker\u00e9khajt\u00e1s, differenci\u00e1lz\u00e1r. Renaultban szervizelt, gy\u00e1ri kulcsok, szervizk\u00f6nyv \u00f6sszes dokument\u00e1ci\u00f3.", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "csomag r\u00f6gz\u00edt\u0151", "f\u00fcgg\u00f6nyl\u00e9gzs\u00e1k", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "von\u00f3horog", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "EBD/EBV (elektronikus f\u00e9ker\u0151-eloszt\u00f3)", "guminyom\u00e1s-ellen\u0151rz\u0151 rendszer", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "r\u00e9szecskesz\u0171r\u0151", "sebess\u00e9gf\u00fcgg\u0151 szerv\u00f3korm\u00e1ny", "r\u00e1di\u00f3", "CD-s aut\u00f3r\u00e1di\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "2 DIN", "6 hangsz\u00f3r\u00f3", "azonnal elvihet\u0151", "gar\u00e1zsban tartott", "keveset futott", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "t\u00f6rzsk\u00f6nyv"], "C\u00edm": "G\u00f6d\u00f6ll\u0151 (2100)", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "109", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13185559": {"V\u00e9tel\u00e1r": "4899000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "15175", "\u00c9vj\u00e1rat": "2017/4", "\u00c1llapot": "Norm\u00e1l", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Alv\u00e1zsz\u00e1m": "UU1HSDJ9G57550607", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "40%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kezd\u0151r\u00e9szlet": "1959600", "Futamid\u0151": "84h\u00f3nap", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "8200", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "S\u00f6t\u00e9tbarna(met\u00e1l)", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "S\u00f6t\u00e9tsz\u00fcrke", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1395", "Teljes t\u00f6meg": "1875", "Csomagtart\u00f3": "408liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "80kW,109LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "\u00d6sszker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2021/4", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Frsz: PFA-934 2017-es modell\u00e9v, Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett, els\u0151 tulajdonos, teljes dokument\u00e1ci\u00f3, vezetett szervizk\u00f6nyv, leinform\u00e1lhat\u00f3, 2022.04. h\u00f3napig-, illetve 100.000 km.-ig \u00e9rv\u00e9nyes DACIA Garancia + szolg\u00e1ltat\u00e1s, megk\u00edm\u00e9lt-, \u00fajszer\u0171 \u00e1llapot, teljes felszerelts\u00e9g! Tisztlet \u00c9rdekl\u0151d\u0151k! K\u00e9rj\u00fck hogy haszn\u00e1lt aut\u00f3ink megtekint\u00e9se el\u0151tt, minden esetben telefon\u00e1ljanak! Budakakl\u00e1szi haszn\u00e1lt aut\u00f3 telephely\u00fcnk szombaton csak el\u0151zetes egyeztet\u00e9s szerint tart nyitva. Meg\u00e9rt\u00e9s\u00fcket k\u00f6sz\u00f6nj\u00fck. Jelen hirdet\u00e9s nem min\u0151s\u00fcl aj\u00e1nlatt\u00e9telnek!", "Felszerelts\u00e9g": ["f\u0171thet\u0151 \u00fcl\u00e9s", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "k\u00f6z\u00e9ps\u0151 kart\u00e1masz", "b\u0151r-sz\u00f6vet huzat", "ISOFIX rendszer", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 z\u00e1r", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "tolat\u00f3radar", "tolat\u00f3kamera", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "EBD/EBV (elektronikus f\u00e9ker\u0151-eloszt\u00f3)", "EDS (elektronikus differenci\u00e1lz\u00e1r)", "guminyom\u00e1s-ellen\u0151rz\u0151 rendszer", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "riaszt\u00f3", "szervokorm\u00e1ny", "tempomat", "r\u00e9szecskesz\u0171r\u0151", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "k\u00f6nny\u0171f\u00e9m felni", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "r\u00e1di\u00f3", "GPS (navig\u00e1ci\u00f3)", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "t\u00e1vir\u00e1ny\u00edt\u00f3", "\u00e9rint\u0151kijelz\u0151", "2 DIN", "4 hangsz\u00f3r\u00f3", "els\u0151 tulajdonost\u00f3l", "garanci\u00e1lis", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett", "nem doh\u00e1nyz\u00f3", "rendszeresen karbantartott", "szervizk\u00f6nyv", "40%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "2011 Budakal\u00e1sz, J\u00f3zsef Attila u. 77. ", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "109", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12724205": {"V\u00e9tel\u00e1r": "4579000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "14183", "\u00c1tvehet\u0151": "2018.", "\u00c9vj\u00e1rat": "2018", "\u00c1llapot": "S\u00e9r\u00fcl\u00e9smentes", "Kivitel": "Terepj\u00e1r\u00f3", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "20%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "1", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "80kW,109LE", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "Le\u00edr\u00e1s": "aut\u00f3szalonunkban megtal\u00e1lhat\u00f3 \u00e9s ak\u00e1r p\u00e1r munkanapon bel\u00fcl \u00e1tvehet\u0151.", "Felszerelts\u00e9g": ["tolat\u00f3radar", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "guminyom\u00e1s-ellen\u0151rz\u0151 rendszer", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "visszagurul\u00e1s-g\u00e1tl\u00f3", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "tempomat", "sebess\u00e9gf\u00fcgg\u0151 szerv\u00f3korm\u00e1ny", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "f\u00fcgg\u00f6nyl\u00e9gzs\u00e1k", "ISOFIX rendszer", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "es\u0151szenzor", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "r\u00e1di\u00f3", "4 hangsz\u00f3r\u00f3", "20%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "3100. Salg\u00f3tarj\u00e1n R\u00e1k\u00f3czi \u00fat 176.", "Helyis\u00e9g": "Salg\u00f3tarj\u00e1n", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "109", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12867541": {"V\u00e9tel\u00e1r": "4499000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "13936", "\u00c1tvehet\u0151": "2018.", "Fut\u00e1sid\u0151": "\u00dajj\u00e1rm\u0171", "\u00c9vj\u00e1rat": "2018", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "Terepj\u00e1r\u00f3", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "30%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Finansz\u00edroz\u00e1s t\u00edpusa CASCO-val": "L\u00edzing", "Garancia": "3\u00e9v", "\u00c1trozsd\u00e1sod\u00e1si garancia": "6\u00e9v", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "1", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Narancs(met\u00e1l)", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Sz\u00fcrke", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1179", "Csomagtart\u00f3": "445liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "Tet\u0151": "Lemeztet\u0151", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "84kW,114LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "Okm\u00e1nyok n\u00e9lk\u00fcl", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/60R16", "Le\u00edr\u00e1s": "K\u00c9SZLETR\u0150L azonnal elvihet\u0151, kedvez\u0151 fogyaszt\u00e1ssal rendelkez\u0151 Duster Comfort d\u00edzel modell. Extra felszerelts\u00e9ge, amit az \u00e1r tartalmaz: met\u00e1lf\u00e9nyez\u00e9s, p\u00f3tker\u00e9k, tolat\u00f3radar. Ak\u00e1r 4.99%-os THM-es fix kamatoz\u00e1s\u00fa HUF alap\u00fa finansz\u00edroz\u00e1ssal is lehets\u00e9ges megv\u00e1s\u00e1rolni.", "Felszerelts\u00e9g": ["tolat\u00f3radar", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "guminyom\u00e1s-ellen\u0151rz\u0151 rendszer", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "visszagurul\u00e1s-g\u00e1tl\u00f3", "f\u00e9kasszisztens", "MSR (motorf\u00e9knyomat\u00e9k szab\u00e1lyz\u00e1s)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "tempomat", "sebess\u00e9gf\u00fcgg\u0151 szerv\u00f3korm\u00e1ny", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "f\u00fcgg\u00f6nyl\u00e9gzs\u00e1k", "ISOFIX rendszer", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "r\u00e1di\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "4 hangsz\u00f3r\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "garanci\u00e1lis", "30%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "1037 Budapest, Zay utca 24. (bej\u00e1rat a Kunigunda \u00fatja 56. fel\u0151l)", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "114", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13064395": {"V\u00e9tel\u00e1r": "4499000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "13936", "\u00c1tvehet\u0151": "2018.", "Fut\u00e1sid\u0151": "\u00dajj\u00e1rm\u0171", "\u00c9vj\u00e1rat": "2018", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "Terepj\u00e1r\u00f3", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "30%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Finansz\u00edroz\u00e1s t\u00edpusa CASCO-val": "L\u00edzing", "Garancia": "3\u00e9v", "\u00c1trozsd\u00e1sod\u00e1si garancia": "6\u00e9v", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "1", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Barna(met\u00e1l)", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Sz\u00fcrke", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1179", "Csomagtart\u00f3": "445liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "Tet\u0151": "Lemeztet\u0151", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "84kW,114LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "Okm\u00e1nyok n\u00e9lk\u00fcl", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/60R16", "Le\u00edr\u00e1s": "K\u00c9SZLETR\u0150L azonnal elvihet\u0151, kedvez\u0151 fogyaszt\u00e1ssal rendelkez\u0151 Duster Comfort d\u00edzel modell. Extra felszerelts\u00e9ge, amit az \u00e1r tartalmaz: met\u00e1lf\u00e9nyez\u00e9s, p\u00f3tker\u00e9k, tolat\u00f3radar. Ak\u00e1r 4.99%-os THM-es fix kamatoz\u00e1s\u00fa HUF alap\u00fa finansz\u00edroz\u00e1ssal is lehets\u00e9ges megv\u00e1s\u00e1rolni.", "Felszerelts\u00e9g": ["tolat\u00f3radar", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "guminyom\u00e1s-ellen\u0151rz\u0151 rendszer", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "visszagurul\u00e1s-g\u00e1tl\u00f3", "f\u00e9kasszisztens", "MSR (motorf\u00e9knyomat\u00e9k szab\u00e1lyz\u00e1s)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "tempomat", "sebess\u00e9gf\u00fcgg\u0151 szerv\u00f3korm\u00e1ny", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "f\u00fcgg\u00f6nyl\u00e9gzs\u00e1k", "ISOFIX rendszer", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "r\u00e1di\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "4 hangsz\u00f3r\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "garanci\u00e1lis", "30%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "1037 Budapest, Zay utca 24. (bej\u00e1rat a Kunigunda \u00fatja 56. fel\u0151l)", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "114", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13064312": {"V\u00e9tel\u00e1r": "4729000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "14648", "\u00c1tvehet\u0151": "2018.", "Fut\u00e1sid\u0151": "El\u0151rendelt", "\u00c9vj\u00e1rat": "2018", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "Terepj\u00e1r\u00f3", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "30%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Finansz\u00edroz\u00e1s t\u00edpusa CASCO-val": "L\u00edzing", "Garancia": "3\u00e9v", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "1", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Ez\u00fcst(met\u00e1l)", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "Sz\u00fcrke", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1179", "Csomagtart\u00f3": "445liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Automatakl\u00edma", "Tet\u0151": "Lemeztet\u0151", "\u00dczemanyag": "Benzin", "Henger\u0171rtartalom": "1198", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "92kW,125LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "Okm\u00e1nyok n\u00e9lk\u00fcl", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/60R17", "Le\u00edr\u00e1s": "UTOLS\u00d3 darab k\u00e9szleten l\u00e9v\u0151 Duster Prestige 1.2 TCE 125LE benzines turb\u00f3motor - r\u00f6vid \u00e1tad\u00e1ssal! Extra felszerelts\u00e9ge, amit az \u00e1r tartalmaz: Met\u00e1lf\u00e9nyez\u00e9s, Magyar nyelv\u0171 m\u0171szeregys\u00e9g, \u00dcl\u00e9sf\u0171t\u00e9s, Automata kl\u00edma, teljes p\u00f3tker\u00e9k, b\u0151v\u00edtett t\u00e9rk\u00e9p. Ak\u00e1r 4.99%-os THM-es fix kamatoz\u00e1s\u00fa HUF alap\u00fa finansz\u00edroz\u00e1ssal is lehets\u00e9ges megv\u00e1s\u00e1rolni.", "Felszerelts\u00e9g": ["f\u0171thet\u0151 \u00fcl\u00e9s", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "k\u00f6z\u00e9ps\u0151 kart\u00e1masz", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "der\u00e9kt\u00e1masz", "f\u00fcgg\u00f6nyl\u00e9gzs\u00e1k", "ISOFIX rendszer", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "tolat\u00f3radar", "tolat\u00f3kamera", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ASR (kip\u00f6rg\u00e9sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "guminyom\u00e1s-ellen\u0151rz\u0151 rendszer", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "visszagurul\u00e1s-g\u00e1tl\u00f3", "f\u00e9kasszisztens", "MSR (motorf\u00e9knyomat\u00e9k szab\u00e1lyz\u00e1s)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "tempomat", "kulcsn\u00e9lk\u00fcli ind\u00edt\u00e1s", "sebess\u00e9gf\u00fcgg\u0151 szerv\u00f3korm\u00e1ny", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "r\u00e1di\u00f3", "GPS (navig\u00e1ci\u00f3)", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "4 hangsz\u00f3r\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "garanci\u00e1lis", "30%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "1037 Budapest, Zay utca 24. (bej\u00e1rat a Kunigunda \u00fatja 56. fel\u0151l)", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "125", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12755388": {"V\u00e9tel\u00e1r": "4749000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "14710", "\u00c1tvehet\u0151": "2018.", "\u00c9vj\u00e1rat": "2018/2", "\u00c1llapot": "S\u00e9r\u00fcl\u00e9smentes", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "20%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Finansz\u00edroz\u00e1s t\u00edpusa CASCO-val": "L\u00edzing", "Finansz\u00edroz\u00e1s t\u00edpusa CASCO n\u00e9lk\u00fcl": "L\u00edzing", "Garancia": "3\u00e9v", "\u00c1trozsd\u00e1sod\u00e1si garancia": "6\u00e9v", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "5", "Sz\u00edn": "S\u00f6t\u00e9tbarna(met\u00e1l)", "K\u00e1rpit sz\u00edne (1)": "S\u00f6t\u00e9tsz\u00fcrke", "K\u00e1rpit sz\u00edne (2)": "Fekete", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Automatakl\u00edma", "Okm\u00e1nyok jellege": "Okm\u00e1nyok n\u00e9lk\u00fcl", "Le\u00edr\u00e1s": "Nincs", "Felszerelts\u00e9g": ["20%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "2700 CEGL\u00c9D, M\u00c9H\u00c9SZ UTCA 18.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12963738": {"V\u00e9tel\u00e1r": "4579000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "14183", "\u00c1tvehet\u0151": "2018.", "\u00c9vj\u00e1rat": "2018", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "Terepj\u00e1r\u00f3", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "Nincsmegadva", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "Okm\u00e1nyok jellege": "Okm\u00e1nyok n\u00e9lk\u00fcl", "Le\u00edr\u00e1s": "Az \u00faj Duster rakt\u00e1rr\u00f3l, azonnal elvihet\u0151. El\u0151zetes id\u0151pont egyeztet\u00e9st k\u00f6vet\u0151en megtekinthet\u0151. Sz\u00e9ri\u00e1n fel\u00fcli extr\u00e1k: met\u00e1lf\u00e9ny, p\u00f3tker\u00e9k, magass\u00e1gban \u00e1ll\u00edthat\u00f3 vezet\u0151\u00fcl\u00e9s, h\u00e1ts\u00f3 tolat\u00f3radar, \u00fcl\u00e9sf\u0171t\u00e9s. Forduljon hozz\u00e1m bizalommal. Szilv\u00e1si Zolt\u00e1n +36 20 40 43 353", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "pl\u00fcss k\u00e1rpit", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "f\u00fcgg\u00f6nyl\u00e9gzs\u00e1k", "ISOFIX rendszer", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "f\u0171thet\u0151 sz\u00e9lv\u00e9d\u0151", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "guminyom\u00e1s-ellen\u0151rz\u0151 rendszer", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "visszagurul\u00e1s-g\u00e1tl\u00f3", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "tempomat", "r\u00e1di\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "4 hangsz\u00f3r\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "garanci\u00e1lis"], "C\u00edm": "Kecskem\u00e9t", "Helyis\u00e9g": "Kecskem\u00e9t", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13041010": {"B\u00e9rl\u00e9si lehet\u0151s\u00e9g": "Csakb\u00e9relhet\u0151", "\u00c9vj\u00e1rat": "2018/5", "\u00c1llapot": "\u00dajszer\u0171", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "1000", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Sz\u00edn": "Aranys\u00e1rga(met\u00e1l)", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1165", "Teljes t\u00f6meg": "1697", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "Benzin", "Henger\u0171rtartalom": "1598", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "84kW,114LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151ker\u00e9k", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(5fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2022/5", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "B\u00e9rleti d\u00edjak: 1-3 nap: 9990Ft/nap- 4-7 nap: 8990Ft/nap- 8 nap-t\u00f3l: 7990Ft/ nap- Kauci\u00f3: 150.000 Ft Havi d\u00edj: 159.000 Ft AZ \u00c1RAK AZ \u00c1F\u00c1T NEM TARTALMAZZ\u00c1K!", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "kikapcsolhat\u00f3 l\u00e9gzs\u00e1k", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "p\u00f3tker\u00e9k", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3 magass\u00e1g\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "centr\u00e1lz\u00e1r", "riaszt\u00f3", "szervokorm\u00e1ny", "r\u00e1di\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "6 hangsz\u00f3r\u00f3", "Magyarorsz\u00e1gon \u00fajonnan \u00fczembe helyezett"], "C\u00edm": "1174 Budapest, T\u00e1ncsics Mih\u00e1ly \u00fat 49.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "114", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "5", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "13040314": {"V\u00e9tel\u00e1r": "4779000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "14803", "\u00c1tvehet\u0151": "2018.", "\u00c9vj\u00e1rat": "2018/2", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "V\u00e1rositerepj\u00e1r\u00f3(crossover)", "Finansz\u00edroz\u00e1s": "30%-t\u00f3lelvihet\u0151", "Garancia": "3\u00e9v", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "4", "Sz\u00e1ll\u00edthat\u00f3 szem. sz\u00e1ma": "5", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1280", "Teljes t\u00f6meg": "1795", "Csomagtart\u00f3": "475liter", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "Henger\u0171rtartalom": "1461", "Teljes\u00edtm\u00e9ny": "80kW,109LE", "Henger-elrendez\u00e9s": "Soros", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1lis(6fokozat\u00fa)sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3", "Okm\u00e1nyok jellege": "\u00c9rv\u00e9nyes magyar okm\u00e1nyokkal", "M\u0171szaki vizsga \u00e9rv\u00e9nyes": "2022", "Ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "H\u00e1ts\u00f3 ny\u00e1ri gumi m\u00e9ret": "215/65R16", "Le\u00edr\u00e1s": "Az \u00faj Dacia Duster Ny\u00e9rc barna met\u00e1lf\u00e9nyez\u00e9ssel \u00e9s Comfort felszerelts\u00e9ggel: Kl\u00edma, Multikorm\u00e1ny, Tempomat, K\u00f6dl\u00e1mpa, Elektromos ablakok, elektromosan \u00e1ll\u00edthat\u00f3 t\u00fckr\u00f6k \u00e9s f\u0171thet\u0151 t\u00fckr\u00f6k, B\u0151r korm\u00e1ny \u00e9s b\u0151r sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 gomb, ISOFIX-es \u00fcl\u00e9sek, R\u00e1di\u00f3ja: Bluetoothos, Usb-s, korm\u00e1nyalatti vez\u00e9relhet\u0151s\u00e9ggel, der\u00e9kt\u00e1maszos k\u00e9nyelmes utas\u00fcl\u00e9s, Ledes nappali menetf\u00e9ny. Nyomat\u00e9kos de m\u00e9gis kedvez\u0151 fogyaszt\u00e1s\u00fa diesel motor (109 le), hatsebess\u00e9ges v\u00e1lt\u00f3val. Garancia id\u0151tartama: 3 \u00e9v vagy 100.000 km. Kedvez\u0151 finansz\u00edroz\u00e1si lehet\u0151s\u00e9ggel! Akci\u00f3s tartoz\u00e9kcsomagokkal (von\u00f3horog, ker\u00e9kp\u00e1rtart\u00f3) a nagy \u00e9rdekl\u0151d\u00e9sre val\u00f3 tekintettel, min\u00e9l hamarabb rendel ann\u00e1l hamarabb tudhat \u00f6n\u00e9nek egyet. J\u00f6jj\u00f6n el \u00e9s pr\u00f3b\u00e1lja ki a tesztaut\u00f3nkat! Megtekinthet\u0151 Egerben a Kist\u00e1lyai \u00fat 20. sz\u00e1m alatti Dacia keresked\u00e9sben! Dacia Eger", "Felszerelts\u00e9g": ["\u00e1ll\u00edthat\u00f3 h\u00e1ts\u00f3 \u00fcl\u00e9sek", "\u00fcl\u00e9smagass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1s", "der\u00e9kt\u00e1masz", "f\u00fcgg\u00f6nyl\u00e9gzs\u00e1k", "ISOFIX rendszer", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "visszagurul\u00e1s-g\u00e1tl\u00f3", "szervokorm\u00e1ny", "tempomat", "sebess\u00e9gf\u00fcgg\u0151 szerv\u00f3korm\u00e1ny", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "es\u0151szenzor", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos ablak h\u00e1tul", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "sz\u00ednezett \u00fcveg", "r\u00e1di\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "bemutat\u00f3 j\u00e1rm\u0171", "30%-t\u00f3l elvihet\u0151"], "C\u00edm": "Eger, Kist\u00e1lyai \u00fat 20.", "Helyis\u00e9g": "", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Teljes\u00edtm\u00e9ny(LE)": "109", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 t\u00edpus": "Manu\u00e1lis", "Sebess\u00e9gv\u00e1lt\u00f3 fokozat": "6", "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}, "12963080": {"V\u00e9tel\u00e1r": "4629000", "V\u00e9tel\u00e1r EUR": "14338", "\u00c1tvehet\u0151": "2018.", "\u00c9vj\u00e1rat": "2018", "\u00c1llapot": "Kit\u0171n\u0151", "Kivitel": "Terepj\u00e1r\u00f3", "Kilom\u00e9ter\u00f3ra \u00e1ll\u00e1sa": "Nincsmegadva", "Kl\u00edma fajt\u00e1ja": "Manu\u00e1liskl\u00edma", "Okm\u00e1nyok jellege": "Okm\u00e1nyok n\u00e9lk\u00fcl", "Le\u00edr\u00e1s": "Az \u00faj Duster rakt\u00e1rr\u00f3l, azonnal elvihet\u0151. El\u0151zetes id\u0151pont egyeztet\u00e9st k\u00f6vet\u0151en megtekinthet\u0151. Sz\u00e9ri\u00e1n fel\u00fcli extr\u00e1k: met\u00e1lf\u00e9ny, p\u00f3tker\u00e9k, magass\u00e1gban \u00e1ll\u00edthat\u00f3 vezet\u0151\u00fcl\u00e9s, h\u00e1ts\u00f3 tolat\u00f3radar, \u00fcl\u00e9sf\u0171t\u00e9s. Forduljon hozz\u00e1m bizalommal. Szilv\u00e1si Zolt\u00e1n +36 20 40 43 353", "Felszerelts\u00e9g": ["d\u00f6nthet\u0151 utas\u00fcl\u00e9sek", "pl\u00fcss k\u00e1rpit", "multifunkci\u00f3s korm\u00e1nyker\u00e9k", "f\u00fcgg\u00f6nyl\u00e9gzs\u00e1k", "ISOFIX rendszer", "oldall\u00e9gzs\u00e1k", "utasoldali l\u00e9gzs\u00e1k", "vezet\u0151oldali l\u00e9gzs\u00e1k", "h\u00e1ts\u00f3 fejt\u00e1ml\u00e1k", "\u00e1ll\u00edthat\u00f3 korm\u00e1ny", "fed\u00e9lzeti komputer", "f\u0171thet\u0151 sz\u00e9lv\u00e9d\u0151", "k\u00f6dl\u00e1mpa", "kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3", "elektromos ablak el\u00f6l", "elektromos t\u00fck\u00f6r", "f\u0171thet\u0151 t\u00fck\u00f6r", "ABS (blokkol\u00e1sg\u00e1tl\u00f3)", "ESP (menetstabiliz\u00e1tor)", "guminyom\u00e1s-ellen\u0151rz\u0151 rendszer", "ind\u00edt\u00e1sg\u00e1tl\u00f3 (immobiliser)", "visszagurul\u00e1s-g\u00e1tl\u00f3", "centr\u00e1lz\u00e1r", "szervokorm\u00e1ny", "tempomat", "r\u00e1di\u00f3", "bluetooth-os kihangos\u00edt\u00f3", "USB csatlakoz\u00f3", "AUX csatlakoz\u00f3", "MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s", "4 hangsz\u00f3r\u00f3", "aut\u00f3besz\u00e1m\u00edt\u00e1s lehets\u00e9ges", "azonnal elvihet\u0151", "garanci\u00e1lis"], "C\u00edm": "Kecskem\u00e9t", "Helyis\u00e9g": "Kecskem\u00e9t", "Kateg\u00f3ria": "Szem\u00e9lyaut\u00f3", "M\u00e1rka": "DACIA", "Hirdet\u00e9s felad\u00e1sa": "2018-07-18", "Hirdet\u00e9s leszed\u00e9se": null, "\u00c9vj\u00e1rat \u00e9v": null, "\u00c9vj\u00e1rat h\u00f3nap": null, "Modellcsoport": "Nincs", "Modell": "DUSTER"}}